[
  {
    "team": "Real Madrid",
    "name": "Carlo Ancelotti",
    "birthday": "Jun 10, 1959",
    "country": "Italy",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Real Madrid",
    "name": "Zin\u00e9dine Zidane",
    "birthday": "Jun 23, 1972",
    "country": "France",
    "start": "Mar 11, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Real Madrid",
    "name": "Santiago Solari",
    "birthday": "Oct 7, 1976",
    "country": "Argentina",
    "start": "Nov 13, 2018",
    "end": "Mar 11, 2019"
  },
  {
    "team": "Real Madrid",
    "name": "Santiago Solari",
    "birthday": "Oct 7, 1976",
    "country": "Argentina",
    "start": "Oct 29, 2018",
    "end": "Nov 12, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Madrid",
    "name": "Julen Lopetegui",
    "birthday": "Sep 28, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Oct 29, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Madrid",
    "name": "Zin\u00e9dine Zidane",
    "birthday": "Jun 23, 1972",
    "country": "France",
    "start": "Jan 4, 2016",
    "end": "May 31, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Madrid",
    "name": "Rafael Ben\u00edtez",
    "birthday": "Apr 16, 1960",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jan 4, 2016"
  },
  {
    "team": "Real Madrid",
    "name": "Carlo Ancelotti",
    "birthday": "Jun 10, 1959",
    "country": "Italy",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "May 25, 2015"
  },
  {
    "team": "FC Barcelona",
    "name": "Xavi",
    "birthday": "Jan 25, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 6, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "FC Barcelona",
    "name": "Sergi Barjuan",
    "birthday": "Dec 28, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 28, 2021",
    "end": "Nov 7, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Barcelona",
    "name": "Ronald Koeman",
    "birthday": "Mar 21, 1963",
    "country": "Netherlands",
    "start": "Aug 19, 2020",
    "end": "Oct 28, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Barcelona",
    "name": "Quique Seti\u00e9n",
    "birthday": "Sep 27, 1958",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 13, 2020",
    "end": "Aug 17, 2020"
  },
  {
    "team": "FC Barcelona",
    "name": "Ernesto Valverde",
    "birthday": "Feb 9, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jan 13, 2020"
  },
  {
    "team": "FC Barcelona",
    "name": "Luis Enrique",
    "birthday": "May 8, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico de Madrid",
    "name": "Diego Simeone",
    "birthday": "Apr 28, 1970",
    "country": "Argentina",
    "start": "Dec 23, 2011",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Sevilla FC",
    "name": "Julen Lopetegui",
    "birthday": "Sep 28, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Sevilla FC",
    "name": "Joaqu\u00edn Caparr\u00f3s",
    "birthday": "Oct 15, 1955",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 15, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Sevilla FC",
    "name": "Pablo Mach\u00edn",
    "birthday": "Apr 7, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Mar 15, 2019"
  },
  {
    "team": "Sevilla FC",
    "name": "Joaqu\u00edn Caparr\u00f3s",
    "birthday": "Oct 15, 1955",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 29, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Sevilla FC",
    "name": "Vincenzo Montella",
    "birthday": "Jun 18, 1974",
    "country": "Italy",
    "start": "Dec 30, 2017",
    "end": "Apr 28, 2018"
  },
  {
    "team": "Sevilla FC",
    "name": "Eduardo Berizzo",
    "birthday": "Nov 13, 1969",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Dec 22, 2017"
  },
  {
    "team": "Sevilla FC",
    "name": "Jorge Sampaoli",
    "birthday": "Mar 13, 1960",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "May 31, 2017"
  },
  {
    "team": "Sevilla FC",
    "name": "Unai Emery",
    "birthday": "Nov 3, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 14, 2013",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Valencia CF",
    "name": "Pepe Bordal\u00e1s",
    "birthday": "Mar 5, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Valencia CF",
    "name": "Voro",
    "birthday": "Oct 9, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "May 3, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Valencia CF",
    "name": "Javi Gracia",
    "birthday": "May 1, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 27, 2020",
    "end": "May 3, 2021"
  },
  {
    "team": "Valencia CF",
    "name": "Voro",
    "birthday": "Oct 9, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 29, 2020",
    "end": "Jul 20, 2020"
  },
  {
    "team": "Valencia CF",
    "name": "Albert Celades",
    "birthday": "Sep 29, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 11, 2019",
    "end": "Jun 29, 2020"
  },
  {
    "team": "Valencia CF",
    "name": "Marcelino",
    "birthday": "Aug 14, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Sep 11, 2019"
  },
  {
    "team": "Valencia CF",
    "name": "Voro",
    "birthday": "Oct 9, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Valencia CF",
    "name": "Cesare Prandelli",
    "birthday": "Aug 19, 1957",
    "country": "Italy",
    "start": "Oct 3, 2016",
    "end": "Dec 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Valencia CF",
    "name": "Voro",
    "birthday": "Oct 9, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 20, 2016",
    "end": "Oct 2, 2016"
  },
  {
    "team": "Valencia CF",
    "name": "Pako Ayestar\u00e1n",
    "birthday": "Feb 5, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 30, 2016",
    "end": "Sep 20, 2016"
  },
  {
    "team": "Valencia CF",
    "name": "Gary Neville",
    "birthday": "Feb 18, 1975",
    "country": "England",
    "start": "Dec 8, 2015",
    "end": "Mar 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Valencia CF",
    "name": "Voro",
    "birthday": "Oct 9, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 29, 2015",
    "end": "Dec 6, 2015"
  },
  {
    "team": "Valencia CF",
    "name": "Nuno Esp\u00edrito Santo",
    "birthday": "Jan 25, 1974",
    "country": "Portugal",
    "start": "Jul 3, 2014",
    "end": "Nov 29, 2015"
  },
  {
    "team": "Villarreal CF",
    "name": "Unai Emery",
    "birthday": "Nov 3, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 23, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Villarreal CF",
    "name": "Javier Calleja",
    "birthday": "May 12, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 29, 2019",
    "end": "Jul 20, 2020"
  },
  {
    "team": "Villarreal CF",
    "name": "Luis Garc\u00eda",
    "birthday": "Dec 1, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 10, 2018",
    "end": "Jan 29, 2019"
  },
  {
    "team": "Villarreal CF",
    "name": "Javier Calleja",
    "birthday": "May 12, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 25, 2017",
    "end": "Dec 10, 2018"
  },
  {
    "team": "Villarreal CF",
    "name": "Fran Escrib\u00e1",
    "birthday": "May 3, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 11, 2016",
    "end": "Sep 25, 2017"
  },
  {
    "team": "Villarreal CF",
    "name": "Marcelino",
    "birthday": "Aug 14, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 15, 2013",
    "end": "Aug 10, 2016"
  },
  {
    "team": "Athletic Bilbao",
    "name": "Marcelino",
    "birthday": "Aug 14, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 4, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Athletic Bilbao",
    "name": "Gaizka Garitano",
    "birthday": "Jul 9, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 5, 2018",
    "end": "Jan 3, 2021"
  },
  {
    "team": "Athletic Bilbao",
    "name": "Eduardo Berizzo",
    "birthday": "Nov 13, 1969",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Dec 4, 2018"
  },
  {
    "team": "Athletic Bilbao",
    "name": "Cuco Ziganda",
    "birthday": "Oct 1, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Athletic Bilbao",
    "name": "Ernesto Valverde",
    "birthday": "Feb 9, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Sociedad",
    "name": "Imanol Alguacil",
    "birthday": "Jul 4, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 27, 2018",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Real Sociedad",
    "name": "Asier Garitano",
    "birthday": "Dec 6, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Dec 26, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Sociedad",
    "name": "Imanol Alguacil",
    "birthday": "Jul 4, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 19, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Sociedad",
    "name": "Eusebio",
    "birthday": "Apr 13, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 9, 2015",
    "end": "Mar 18, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Sociedad",
    "name": "David Moyes",
    "birthday": "Apr 25, 1963",
    "country": "Scotland",
    "start": "Nov 10, 2014",
    "end": "Nov 9, 2015"
  },
  {
    "team": "Celta de Vigo",
    "name": "Eduardo Coudet",
    "birthday": "Sep 12, 1974",
    "country": "Argentina",
    "start": "Nov 12, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Celta de Vigo",
    "name": "\u00d3scar Garc\u00eda",
    "birthday": "Apr 26, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 4, 2019",
    "end": "Nov 9, 2020"
  },
  {
    "team": "Celta de Vigo",
    "name": "Fran Escrib\u00e1",
    "birthday": "May 3, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 3, 2019",
    "end": "Nov 3, 2019"
  },
  {
    "team": "Celta de Vigo",
    "name": "Miguel Cardoso",
    "birthday": "May 28, 1972",
    "country": "Portugal",
    "start": "Nov 12, 2018",
    "end": "Mar 3, 2019"
  },
  {
    "team": "Celta de Vigo",
    "name": "Antonio Mohamed",
    "birthday": "Apr 2, 1970",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Nov 12, 2018"
  },
  {
    "team": "Celta de Vigo",
    "name": "Juan Carlos Unzu\u00e9",
    "birthday": "Apr 22, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Celta de Vigo",
    "name": "Eduardo Berizzo",
    "birthday": "Nov 13, 1969",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Deportivo de La Coru\u00f1a",
    "name": "Borja Jim\u00e9nez",
    "birthday": "Jan 21, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Deportivo de La Coru\u00f1a",
    "name": "Rub\u00e9n de la Barrera",
    "birthday": "Jan 18, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 12, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Deportivo de La Coru\u00f1a",
    "name": "Fernando V\u00e1zquez",
    "birthday": "Oct 24, 1954",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 29, 2019",
    "end": "Jan 11, 2021"
  },
  {
    "team": "Deportivo de La Coru\u00f1a",
    "name": "Luis C\u00e9sar Sampedro",
    "birthday": "May 3, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 7, 2019",
    "end": "Dec 28, 2019"
  },
  {
    "team": "Deportivo de La Coru\u00f1a",
    "name": "Juan Anquela",
    "birthday": "Sep 11, 1957",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 2, 2019",
    "end": "Oct 7, 2019"
  },
  {
    "team": "Deportivo de La Coru\u00f1a",
    "name": "Josep Llu\u00eds Mart\u00ed",
    "birthday": "Apr 28, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 8, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Deportivo de La Coru\u00f1a",
    "name": "Natxo Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Jul 29, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Apr 7, 2019"
  },
  {
    "team": "Deportivo de La Coru\u00f1a",
    "name": "Clarence Seedorf",
    "birthday": "Apr 1, 1976",
    "country": "Netherlands",
    "start": "Feb 5, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Deportivo de La Coru\u00f1a",
    "name": "Crist\u00f3bal Parralo",
    "birthday": "Aug 21, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 24, 2017",
    "end": "Feb 4, 2018"
  },
  {
    "team": "Deportivo de La Coru\u00f1a",
    "name": "Pepe Mel",
    "birthday": "Feb 28, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 28, 2017",
    "end": "Oct 24, 2017"
  },
  {
    "team": "Deportivo de La Coru\u00f1a",
    "name": "Gaizka Garitano",
    "birthday": "Jul 9, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Feb 26, 2017"
  },
  {
    "team": "Deportivo de La Coru\u00f1a",
    "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez",
    "birthday": "Feb 23, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 9, 2015",
    "end": "May 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Deportivo de La Coru\u00f1a",
    "name": "V\u00edctor Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "Oct 28, 1960",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 10, 2014",
    "end": "Apr 9, 2015"
  },
  {
    "team": "Real Betis Balompi\u00e9",
    "name": "Manuel Pellegrini",
    "birthday": "Sep 16, 1953",
    "country": "Chile",
    "start": "Aug 1, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Real Betis Balompi\u00e9",
    "name": "Alexis Trujillo",
    "birthday": "Jul 30, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 21, 2020",
    "end": "Jul 19, 2020"
  },
  {
    "team": "Real Betis Balompi\u00e9",
    "name": "Rubi",
    "birthday": "Feb 5, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 21, 2020"
  },
  {
    "team": "Real Betis Balompi\u00e9",
    "name": "Quique Seti\u00e9n",
    "birthday": "Sep 27, 1958",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Real Betis Balompi\u00e9",
    "name": "Alexis Trujillo",
    "birthday": "Jul 30, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "May 9, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Betis Balompi\u00e9",
    "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez",
    "birthday": "Feb 23, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 12, 2016",
    "end": "May 9, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Betis Balompi\u00e9",
    "name": "Gustavo Poyet",
    "birthday": "Nov 15, 1967",
    "country": "Uruguay",
    "start": "May 11, 2016",
    "end": "Nov 11, 2016"
  },
  {
    "team": "Real Betis Balompi\u00e9",
    "name": "Juan Merino",
    "birthday": "Aug 24, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 12, 2016",
    "end": "May 10, 2016"
  },
  {
    "team": "Real Betis Balompi\u00e9",
    "name": "Pepe Mel",
    "birthday": "Feb 28, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 23, 2014",
    "end": "Jan 11, 2016"
  },
  {
    "team": "RCD Espanyol Barcelona",
    "name": "Vicente Moreno",
    "birthday": "Oct 26, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 4, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "RCD Espanyol Barcelona",
    "name": "Francisco Rufete",
    "birthday": "Nov 20, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 27, 2020",
    "end": "Jul 20, 2020"
  },
  {
    "team": "RCD Espanyol Barcelona",
    "name": "Abelardo",
    "birthday": "Apr 19, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 27, 2019",
    "end": "Jun 27, 2020"
  },
  {
    "team": "RCD Espanyol Barcelona",
    "name": "Pablo Mach\u00edn",
    "birthday": "Apr 7, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 7, 2019",
    "end": "Dec 23, 2019"
  },
  {
    "team": "RCD Espanyol Barcelona",
    "name": "David Gallego",
    "birthday": "Jan 26, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Oct 7, 2019"
  },
  {
    "team": "RCD Espanyol Barcelona",
    "name": "Rubi",
    "birthday": "Feb 5, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "RCD Espanyol Barcelona",
    "name": "David Gallego",
    "birthday": "Jan 26, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 21, 2018",
    "end": "May 21, 2018"
  },
  {
    "team": "RCD Espanyol Barcelona",
    "name": "Quique S\u00e1nchez Flores",
    "birthday": "Feb 2, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Apr 20, 2018"
  },
  {
    "team": "RCD Espanyol Barcelona",
    "name": "Constantin Galca",
    "birthday": "Mar 8, 1972",
    "country": "Romania",
    "start": "Dec 14, 2015",
    "end": "May 27, 2016"
  },
  {
    "team": "RCD Espanyol Barcelona",
    "name": "Sergio",
    "birthday": "Nov 10, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Dec 14, 2015"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s",
    "name": "Julio Vel\u00e1zquez",
    "birthday": "Oct 5, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 5, 2022",
    "end": "Jun 30, 2022"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Mendilibar",
    "birthday": "Mar 14, 1961",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 28, 2021",
    "end": "Apr 4, 2022"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s",
    "name": "Javier Calleja",
    "birthday": "May 12, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 5, 2021",
    "end": "Dec 28, 2021"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s",
    "name": "Abelardo",
    "birthday": "Apr 19, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 12, 2021",
    "end": "Apr 5, 2021"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s",
    "name": "Pablo Mach\u00edn",
    "birthday": "Apr 7, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 5, 2020",
    "end": "Jan 12, 2021"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s",
    "name": "Juan Mu\u00f1iz",
    "birthday": "Nov 2, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 5, 2020",
    "end": "Jul 20, 2020"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s",
    "name": "Asier Garitano",
    "birthday": "Dec 6, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jul 5, 2020"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s",
    "name": "Abelardo",
    "birthday": "Apr 19, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s",
    "name": "Javier Cabello",
    "birthday": "Jul 20, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 27, 2017",
    "end": "Dec 1, 2017"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s",
    "name": "Giovanni De Biasi",
    "birthday": "Jun 16, 1956",
    "country": "Italy",
    "start": "Sep 22, 2017",
    "end": "Nov 27, 2017"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s",
    "name": "Javier Cabello",
    "birthday": "Jul 20, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 18, 2017",
    "end": "Sep 22, 2017"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s",
    "name": "Luis Zubeld\u00eda",
    "birthday": "Jan 13, 1981",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Sep 18, 2017"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s",
    "name": "Mauricio Pellegrino",
    "birthday": "Oct 5, 1971",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s",
    "name": "Pepe Bordal\u00e1s",
    "birthday": "Mar 5, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s",
    "name": "Alberto L\u00f3pez",
    "birthday": "May 20, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 24, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "M\u00e1laga CF",
    "name": "Pablo Guede",
    "birthday": "Nov 12, 1974",
    "country": "Argentina",
    "start": "Apr 3, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "M\u00e1laga CF",
    "name": "Natxo Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Jul 29, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 27, 2022",
    "end": "Apr 2, 2022"
  },
  {
    "team": "M\u00e1laga CF",
    "name": "Jos\u00e9 Alberto L\u00f3pez",
    "birthday": "May 21, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Jan 24, 2022"
  },
  {
    "team": "M\u00e1laga CF",
    "name": "Sergio Pellicer",
    "birthday": "Sep 9, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 11, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "M\u00e1laga CF",
    "name": "V\u00edctor S\u00e1nchez",
    "birthday": "Feb 23, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 15, 2019",
    "end": "Jan 11, 2020"
  },
  {
    "team": "M\u00e1laga CF",
    "name": "Juan Mu\u00f1iz",
    "birthday": "Nov 2, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Apr 14, 2019"
  },
  {
    "team": "M\u00e1laga CF",
    "name": "Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Oct 14, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 13, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "M\u00e1laga CF",
    "name": "M\u00edchel",
    "birthday": "Mar 23, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 7, 2017",
    "end": "Jan 13, 2018"
  },
  {
    "team": "M\u00e1laga CF",
    "name": "Marcelo Romero",
    "birthday": "Jul 4, 1976",
    "country": "Uruguay",
    "start": "Dec 28, 2016",
    "end": "Mar 7, 2017"
  },
  {
    "team": "M\u00e1laga CF",
    "name": "Juande Ramos",
    "birthday": "Sep 25, 1954",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Dec 27, 2016"
  },
  {
    "team": "M\u00e1laga CF",
    "name": "Javi Gracia",
    "birthday": "May 1, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "May 26, 2016"
  },
  {
    "team": "UD Las Palmas",
    "name": "Francisco Javier Garc\u00eda Pimienta",
    "birthday": "Aug 3, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 24, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UD Las Palmas",
    "name": "Pepe Mel",
    "birthday": "Feb 28, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 5, 2019",
    "end": "Jan 23, 2022"
  },
  {
    "team": "UD Las Palmas",
    "name": "Paco Herrera",
    "birthday": "Dec 2, 1953",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 17, 2018",
    "end": "Mar 4, 2019"
  },
  {
    "team": "UD Las Palmas",
    "name": "Manolo Jim\u00e9nez",
    "birthday": "Jan 26, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Nov 16, 2018"
  },
  {
    "team": "UD Las Palmas",
    "name": "Paco J\u00e9mez",
    "birthday": "Apr 18, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "UD Las Palmas",
    "name": "Pako Ayestar\u00e1n",
    "birthday": "Feb 5, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 28, 2017",
    "end": "Nov 30, 2017"
  },
  {
    "team": "UD Las Palmas",
    "name": "Manolo M\u00e1rquez",
    "birthday": "Sep 7, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 3, 2017",
    "end": "Sep 26, 2017"
  },
  {
    "team": "UD Las Palmas",
    "name": "Quique Seti\u00e9n",
    "birthday": "Sep 27, 1958",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 19, 2015",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "UD Las Palmas",
    "name": "Paco Herrera",
    "birthday": "Dec 2, 1953",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 4, 2014",
    "end": "Oct 19, 2015"
  },
  {
    "team": "SD Eibar",
    "name": "Gaizka Garitano",
    "birthday": "Jul 9, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SD Eibar",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Mendilibar",
    "birthday": "Mar 14, 1961",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "SD Eibar",
    "name": "Gaizka Garitano",
    "birthday": "Jul 9, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 6, 2012",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Granada CF",
    "name": "Aitor Karanka",
    "birthday": "Sep 18, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 18, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Granada CF",
    "name": "Rub\u00e9n Torrecilla",
    "birthday": "May 24, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 7, 2022",
    "end": "Apr 17, 2022"
  },
  {
    "team": "Granada CF",
    "name": "Robert Moreno",
    "birthday": "Sep 19, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Mar 6, 2022"
  },
  {
    "team": "Granada CF",
    "name": "Josemi",
    "birthday": "May 17, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 26, 2019",
    "end": "Jul 26, 2020"
  },
  {
    "team": "Granada CF",
    "name": "Diego Mart\u00ednez",
    "birthday": "Dec 16, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Granada CF",
    "name": "Miguel \u00c1ngel Portugal",
    "birthday": "Nov 28, 1955",
    "country": "Spain",
    "start": "May 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Granada CF",
    "name": "Pedro Morilla",
    "birthday": "Oct 31, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 19, 2018",
    "end": "Apr 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Granada CF",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Oltra",
    "birthday": "Mar 24, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Mar 19, 2018"
  },
  {
    "team": "Granada CF",
    "name": "Tony Adams",
    "birthday": "Oct 10, 1966",
    "country": "England",
    "start": "Apr 10, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Granada CF",
    "name": "Lucas Alcaraz",
    "birthday": "Jun 21, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 19, 2016",
    "end": "Apr 10, 2017"
  },
  {
    "team": "Granada CF",
    "name": "Llu\u00eds Planagum\u00e0",
    "birthday": "Oct 25, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 28, 2016",
    "end": "Oct 3, 2016"
  },
  {
    "team": "Granada CF",
    "name": "Paco J\u00e9mez",
    "birthday": "Apr 18, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Sep 28, 2016"
  },
  {
    "team": "Granada CF",
    "name": "Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Oct 14, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 22, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Granada CF",
    "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Sandoval",
    "birthday": "May 2, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "May 1, 2015",
    "end": "Feb 21, 2016"
  },
  {
    "team": "Granada CF",
    "name": "Abel Resino",
    "birthday": "Feb 2, 1960",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 19, 2015",
    "end": "May 1, 2015"
  },
  {
    "team": "Granada CF",
    "name": "Joseba Aguado",
    "birthday": "Jun 9, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 16, 2015",
    "end": "Jan 19, 2015"
  },
  {
    "team": "Granada CF",
    "name": "Joaqu\u00edn Caparr\u00f3s",
    "birthday": "Oct 15, 1955",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jan 16, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Legan\u00e9s",
    "name": "Mehdi Nafti",
    "birthday": "Nov 28, 1978",
    "country": "Tunisia",
    "start": "Oct 31, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Legan\u00e9s",
    "name": "Asier Garitano",
    "birthday": "Dec 6, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 26, 2021",
    "end": "Oct 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Legan\u00e9s",
    "name": "Josep Llu\u00eds Mart\u00ed",
    "birthday": "Apr 28, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 3, 2020",
    "end": "Jan 26, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Legan\u00e9s",
    "name": "Javier Aguirre",
    "birthday": "Dec 1, 1958",
    "country": "Mexico",
    "start": "Nov 4, 2019",
    "end": "Jul 20, 2020"
  },
  {
    "team": "CD Legan\u00e9s",
    "name": "Luis Cembranos",
    "birthday": "Jun 6, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 21, 2019",
    "end": "Nov 4, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Legan\u00e9s",
    "name": "Mauricio Pellegrino",
    "birthday": "Oct 5, 1971",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Oct 21, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Legan\u00e9s",
    "name": "Asier Garitano",
    "birthday": "Dec 6, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 28, 2013",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Sporting Gij\u00f3n",
    "name": "Josep Llu\u00eds Mart\u00ed",
    "birthday": "Apr 28, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 22, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Sporting Gij\u00f3n",
    "name": "David Gallego",
    "birthday": "Jan 26, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 21, 2020",
    "end": "Feb 22, 2022"
  },
  {
    "team": "Sporting Gij\u00f3n",
    "name": "Miroslav Djukic",
    "birthday": "Feb 19, 1966",
    "country": "Serbia",
    "start": "Dec 22, 2019",
    "end": "Jul 21, 2020"
  },
  {
    "team": "Sporting Gij\u00f3n",
    "name": "Jos\u00e9 Alberto L\u00f3pez",
    "birthday": "May 21, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 18, 2018",
    "end": "Dec 21, 2019"
  },
  {
    "team": "Sporting Gij\u00f3n",
    "name": "Rub\u00e9n Baraja",
    "birthday": "Jul 11, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 12, 2017",
    "end": "Nov 18, 2018"
  },
  {
    "team": "Sporting Gij\u00f3n",
    "name": "Paco Herrera",
    "birthday": "Dec 2, 1953",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Dec 12, 2017"
  },
  {
    "team": "Sporting Gij\u00f3n",
    "name": "Rubi",
    "birthday": "Feb 5, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 18, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Sporting Gij\u00f3n",
    "name": "Abelardo",
    "birthday": "Apr 19, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "May 5, 2014",
    "end": "Jan 17, 2017"
  },
  {
    "team": "CA Osasuna",
    "name": "Jagoba Arrasate",
    "birthday": "Apr 22, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CA Osasuna",
    "name": "Diego Mart\u00ednez",
    "birthday": "Dec 16, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CA Osasuna",
    "name": "Petar Vasiljevic",
    "birthday": "Nov 3, 1970",
    "country": "Serbia",
    "start": "Jan 5, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "CA Osasuna",
    "name": "Joaqu\u00edn Caparr\u00f3s",
    "birthday": "Oct 15, 1955",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 8, 2016",
    "end": "Jan 5, 2017"
  },
  {
    "team": "CA Osasuna",
    "name": "Enrique Mart\u00edn",
    "birthday": "Mar 9, 1956",
    "country": "Spain",
    "start": "May 5, 2015",
    "end": "Nov 7, 2016"
  },
  {
    "team": "CA Osasuna",
    "name": "Jos\u00e9 Manuel Mateo",
    "birthday": "Jan 23, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 28, 2015",
    "end": "May 4, 2015"
  },
  {
    "team": "CA Osasuna",
    "name": "Jan Urban",
    "birthday": "May 14, 1962",
    "country": "Poland",
    "start": "Jul 3, 2014",
    "end": "Feb 28, 2015"
  },
  {
    "team": "Girona FC",
    "name": "M\u00edchel",
    "birthday": "Oct 30, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 9, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Girona FC",
    "name": "Francisco Rodr\u00edguez",
    "birthday": "Jun 17, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 30, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Girona FC",
    "name": "Josep Llu\u00eds Mart\u00ed",
    "birthday": "Apr 28, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 28, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "Girona FC",
    "name": "Juan Carlos Moreno",
    "birthday": "Apr 19, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 21, 2019",
    "end": "Oct 28, 2019"
  },
  {
    "team": "Girona FC",
    "name": "Juan Carlos Unzu\u00e9",
    "birthday": "Apr 22, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Oct 21, 2019"
  },
  {
    "team": "Girona FC",
    "name": "Eusebio",
    "birthday": "Apr 13, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Girona FC",
    "name": "Pablo Mach\u00edn",
    "birthday": "Apr 7, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 10, 2014",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Getafe CF",
    "name": "Quique S\u00e1nchez Flores",
    "birthday": "Feb 2, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 6, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Getafe CF",
    "name": "M\u00edchel",
    "birthday": "Mar 23, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Oct 4, 2021"
  },
  {
    "team": "Getafe CF",
    "name": "Pepe Bordal\u00e1s",
    "birthday": "Mar 5, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 27, 2016",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Getafe CF",
    "name": "Juan Esn\u00e1ider",
    "birthday": "Mar 5, 1973",
    "country": "Argentina",
    "start": "Apr 12, 2016",
    "end": "Sep 26, 2016"
  },
  {
    "team": "Getafe CF",
    "name": "Fran Escrib\u00e1",
    "birthday": "May 3, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Apr 11, 2016"
  },
  {
    "team": "Getafe CF",
    "name": "Pablo Franco",
    "birthday": "Jun 11, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 27, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Getafe CF",
    "name": "Quique S\u00e1nchez Flores",
    "birthday": "Feb 2, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 5, 2015",
    "end": "Feb 26, 2015"
  },
  {
    "team": "Getafe CF",
    "name": "Cosmin Contra",
    "birthday": "Dec 15, 1975",
    "country": "Romania",
    "start": "Mar 11, 2014",
    "end": "Jan 5, 2015"
  },
  {
    "team": "Levante UD",
    "name": "Alessio Lisci",
    "birthday": "Nov 4, 1985",
    "country": "Italy",
    "start": "Dec 7, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Levante UD",
    "name": "Alessio Lisci",
    "birthday": "Nov 4, 1985",
    "country": "Italy",
    "start": "Nov 30, 2021",
    "end": "Dec 6, 2021"
  },
  {
    "team": "Levante UD",
    "name": "Javier Pereira",
    "birthday": "May 13, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 7, 2021",
    "end": "Nov 29, 2021"
  },
  {
    "team": "Levante UD",
    "name": "Paco L\u00f3pez",
    "birthday": "Sep 19, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 5, 2018",
    "end": "Oct 3, 2021"
  },
  {
    "team": "Levante UD",
    "name": "Juan Mu\u00f1iz",
    "birthday": "Nov 2, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Mar 4, 2018"
  },
  {
    "team": "Levante UD",
    "name": "Rubi",
    "birthday": "Feb 5, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 27, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Levante UD",
    "name": "Lucas Alcaraz",
    "birthday": "Jun 21, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 22, 2014",
    "end": "Oct 26, 2015"
  },
  {
    "team": "Rayo Vallecano",
    "name": "Andoni Iraola",
    "birthday": "Jun 22, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 6, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Rayo Vallecano",
    "name": "Paco J\u00e9mez",
    "birthday": "Apr 18, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 19, 2019",
    "end": "Jul 31, 2020"
  },
  {
    "team": "Rayo Vallecano",
    "name": "M\u00edchel",
    "birthday": "Oct 30, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 21, 2017",
    "end": "Mar 18, 2019"
  },
  {
    "team": "Rayo Vallecano",
    "name": "Rub\u00e9n Baraja",
    "birthday": "Jul 11, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 7, 2016",
    "end": "Feb 20, 2017"
  },
  {
    "team": "Rayo Vallecano",
    "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Sandoval",
    "birthday": "May 2, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 27, 2016",
    "end": "Nov 6, 2016"
  },
  {
    "team": "Rayo Vallecano",
    "name": "Paco J\u00e9mez",
    "birthday": "Apr 18, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 22, 2012",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Real Valladolid CF",
    "name": "Pacheta",
    "birthday": "Mar 23, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Real Valladolid CF",
    "name": "Sergio",
    "birthday": "Nov 10, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 10, 2018",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Real Valladolid CF",
    "name": "Luis C\u00e9sar Sampedro",
    "birthday": "May 3, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Apr 9, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Valladolid CF",
    "name": "Paco Herrera",
    "birthday": "Dec 2, 1953",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Valladolid CF",
    "name": "Alberto L\u00f3pez",
    "birthday": "May 20, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 26, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Real Valladolid CF",
    "name": "Miguel \u00c1ngel Portugal",
    "birthday": "Nov 28, 1955",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 21, 2015",
    "end": "Apr 24, 2016"
  },
  {
    "team": "Real Valladolid CF",
    "name": "Gaizka Garitano",
    "birthday": "Jul 9, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 6, 2015",
    "end": "Oct 21, 2015"
  },
  {
    "team": "Real Valladolid CF",
    "name": "Rubi",
    "birthday": "Feb 5, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 3, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "SD Huesca",
    "name": "Xisco Mu\u00f1oz",
    "birthday": "Sep 5, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 27, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SD Huesca",
    "name": "Ignacio Ambriz",
    "birthday": "Feb 7, 1965",
    "country": "Mexico",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Oct 25, 2021"
  },
  {
    "team": "SD Huesca",
    "name": "Pacheta",
    "birthday": "Mar 23, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 12, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "SD Huesca",
    "name": "M\u00edchel",
    "birthday": "Oct 30, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jan 12, 2021"
  },
  {
    "team": "SD Huesca",
    "name": "Francisco Rodr\u00edguez",
    "birthday": "Jun 17, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 10, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "SD Huesca",
    "name": "Leo Franco",
    "birthday": "May 20, 1977",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Oct 9, 2018"
  },
  {
    "team": "SD Huesca",
    "name": "Rubi",
    "birthday": "Feb 5, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "SD Huesca",
    "name": "Juan Anquela",
    "birthday": "Sep 11, 1957",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 30, 2015",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "SD Huesca",
    "name": "Luis Tevenet",
    "birthday": "May 8, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Nov 30, 2015"
  },
  {
    "team": "RCD Mallorca",
    "name": "Javier Aguirre",
    "birthday": "Dec 1, 1958",
    "country": "Mexico",
    "start": "Mar 24, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "RCD Mallorca",
    "name": "Luis Garc\u00eda",
    "birthday": "Dec 1, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 6, 2020",
    "end": "Mar 22, 2022"
  },
  {
    "team": "RCD Mallorca",
    "name": "Vicente Moreno",
    "birthday": "Oct 26, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Aug 3, 2020"
  },
  {
    "team": "RCD Mallorca",
    "name": "Sergi Barjuan",
    "birthday": "Dec 28, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 4, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "RCD Mallorca",
    "name": "Javier Olaizola",
    "birthday": "Nov 28, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 7, 2016",
    "end": "Apr 4, 2017"
  },
  {
    "team": "RCD Mallorca",
    "name": "Fernando V\u00e1zquez",
    "birthday": "Oct 24, 1954",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 18, 2016",
    "end": "Dec 6, 2016"
  },
  {
    "team": "RCD Mallorca",
    "name": "Pepe G\u00e1lvez",
    "birthday": "Aug 3, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 30, 2015",
    "end": "Jan 17, 2016"
  },
  {
    "team": "RCD Mallorca",
    "name": "Albert Ferrer",
    "birthday": "Jun 6, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 20, 2015",
    "end": "Nov 30, 2015"
  },
  {
    "team": "RCD Mallorca",
    "name": "Miquel Soler",
    "birthday": "Mar 13, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 10, 2015",
    "end": "Jun 20, 2015"
  },
  {
    "team": "RCD Mallorca",
    "name": "Valeriy Karpin",
    "birthday": "Feb 2, 1969",
    "country": "Russia",
    "start": "Aug 12, 2014",
    "end": "Feb 10, 2015"
  },
  {
    "team": "C\u00e1diz CF",
    "name": "Sergio",
    "birthday": "Nov 10, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 11, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "C\u00e1diz CF",
    "name": "\u00c1lvaro Cervera",
    "birthday": "Sep 20, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 18, 2016",
    "end": "Jan 11, 2022"
  },
  {
    "team": "C\u00e1diz CF",
    "name": "Claudio Barrag\u00e1n",
    "birthday": "Apr 10, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 24, 2014",
    "end": "Apr 18, 2016"
  },
  {
    "team": "Elche CF",
    "name": "Francisco Rodr\u00edguez",
    "birthday": "Jun 17, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 30, 2021",
    "end": "Jun 30, 2022"
  },
  {
    "team": "Elche CF",
    "name": "Pablo Manusovich",
    "birthday": "Feb 16, 1982",
    "country": "Argentina",
    "start": "Nov 25, 2021",
    "end": "Nov 29, 2021"
  },
  {
    "team": "Elche CF",
    "name": "Sergio Mantec\u00f3n",
    "birthday": "Jun 8, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 25, 2021",
    "end": "Nov 29, 2021"
  },
  {
    "team": "Elche CF",
    "name": "Fran Escrib\u00e1",
    "birthday": "May 3, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 14, 2021",
    "end": "Nov 21, 2021"
  },
  {
    "team": "Elche CF",
    "name": "Jorge Almir\u00f3n",
    "birthday": "Jun 19, 1971",
    "country": "Argentina",
    "start": "Aug 26, 2020",
    "end": "Feb 12, 2021"
  },
  {
    "team": "Elche CF",
    "name": "Pacheta",
    "birthday": "Mar 23, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 27, 2018",
    "end": "Aug 25, 2020"
  },
  {
    "team": "Elche CF",
    "name": "Josico",
    "birthday": "Jan 6, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 20, 2017",
    "end": "Feb 27, 2018"
  },
  {
    "team": "Elche CF",
    "name": "Vicente Mir",
    "birthday": "Mar 15, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Nov 13, 2017"
  },
  {
    "team": "Elche CF",
    "name": "Alberto Toril",
    "birthday": "Jul 7, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Apr 29, 2017"
  },
  {
    "team": "Elche CF",
    "name": "Rub\u00e9n Baraja",
    "birthday": "Jul 11, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 12, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Elche CF",
    "name": "Fran Escrib\u00e1",
    "birthday": "May 3, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2012",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Sevilla Atl\u00e9tico",
    "name": "Alejandro Acejo",
    "birthday": "Jan 24, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 13, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Sevilla Atl\u00e9tico",
    "name": "Paco Gallardo",
    "birthday": "Jan 13, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Oct 13, 2021"
  },
  {
    "team": "Sevilla Atl\u00e9tico",
    "name": "Luci",
    "birthday": "Aug 17, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Sevilla Atl\u00e9tico",
    "name": "Luis Tevenet",
    "birthday": "May 8, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Sevilla Atl\u00e9tico",
    "name": "Diego Mart\u00ednez",
    "birthday": "Dec 16, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda",
    "name": "Rubi",
    "birthday": "Feb 5, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 28, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda",
    "name": "Jos\u00e9 Gomes",
    "birthday": "Aug 28, 1970",
    "country": "Portugal",
    "start": "Jul 27, 2020",
    "end": "Apr 27, 2021"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda",
    "name": "M\u00e1rio Silva",
    "birthday": "Apr 24, 1977",
    "country": "Portugal",
    "start": "Jun 28, 2020",
    "end": "Jul 27, 2020"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda",
    "name": "Guti",
    "birthday": "Oct 31, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 5, 2019",
    "end": "Jun 27, 2020"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda",
    "name": "Pedro Emanuel",
    "birthday": "Feb 11, 1975",
    "country": "Portugal",
    "start": "Aug 4, 2019",
    "end": "Nov 4, 2019"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda",
    "name": "\u00d3scar Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "Sep 28, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Aug 3, 2019"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda",
    "name": "Fran Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "Mar 20, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 24, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda",
    "name": "Lucas Alcaraz",
    "birthday": "Jun 21, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 16, 2017",
    "end": "Apr 24, 2018"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda",
    "name": "Luis Miguel Ramis",
    "birthday": "Jul 25, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 15, 2017",
    "end": "Nov 13, 2017"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda",
    "name": "Fernando Soriano",
    "birthday": "Sep 24, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Feb 26, 2017"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda",
    "name": "Fernando Soriano",
    "birthday": "Sep 24, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "May 18, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda",
    "name": "N\u00e9stor Gorosito",
    "birthday": "May 14, 1964",
    "country": "Argentina",
    "start": "Dec 23, 2015",
    "end": "May 17, 2016"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda",
    "name": "Joan Carrillo",
    "birthday": "Sep 8, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 19, 2015",
    "end": "Dec 21, 2015"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda",
    "name": "Sergi Barjuan",
    "birthday": "Dec 28, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 6, 2015",
    "end": "Oct 3, 2015"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda",
    "name": "Juan Ignacio Mart\u00ednez",
    "birthday": "Jun 23, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 13, 2014",
    "end": "Apr 5, 2015"
  },
  {
    "team": "Real Oviedo",
    "name": "Cuco Ziganda",
    "birthday": "Oct 1, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 18, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Real Oviedo",
    "name": "Javi Rozada",
    "birthday": "Jul 3, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 16, 2019",
    "end": "Feb 18, 2020"
  },
  {
    "team": "Real Oviedo",
    "name": "Sergio Egea",
    "birthday": "Sep 21, 1957",
    "country": "Argentina",
    "start": "Apr 22, 2019",
    "end": "Sep 15, 2019"
  },
  {
    "team": "Real Oviedo",
    "name": "Juan Anquela",
    "birthday": "Sep 11, 1957",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Apr 22, 2019"
  },
  {
    "team": "Real Oviedo",
    "name": "Fernando Hierro",
    "birthday": "Mar 23, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Oviedo",
    "name": "David Generelo",
    "birthday": "Aug 11, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 17, 2016",
    "end": "Jun 7, 2016"
  },
  {
    "team": "Real Oviedo",
    "name": "Sergio Egea",
    "birthday": "Sep 21, 1957",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jul 6, 2014",
    "end": "Mar 14, 2016"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF",
    "name": "Pablo Alfaro",
    "birthday": "Apr 24, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 3, 2020",
    "end": "Apr 19, 2021"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF",
    "name": "Germ\u00e1n Crespo",
    "birthday": "Nov 19, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 20, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF",
    "name": "Juan Sabas",
    "birthday": "Apr 13, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 10, 2020",
    "end": "Dec 1, 2020"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF",
    "name": "Ra\u00fal Agn\u00e9",
    "birthday": "May 24, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 23, 2019",
    "end": "Mar 10, 2020"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF",
    "name": "Enrique Mart\u00edn",
    "birthday": "Mar 9, 1956",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Oct 21, 2019"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF",
    "name": "Rafa Navarro",
    "birthday": "Jan 10, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 25, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF",
    "name": "Curro Torres",
    "birthday": "Dec 27, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 19, 2018",
    "end": "Feb 25, 2019"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF",
    "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Sandoval",
    "birthday": "May 2, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 3, 2018",
    "end": "Nov 18, 2018"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF",
    "name": "Francisco Rodr\u00edguez",
    "birthday": "Jun 17, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Aug 2, 2018"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF",
    "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Sandoval",
    "birthday": "May 2, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 13, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF",
    "name": "Jorge Romero",
    "birthday": "Dec 15, 1986",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 5, 2017",
    "end": "Feb 12, 2018"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF",
    "name": "Juan Merino",
    "birthday": "Aug 24, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 18, 2017",
    "end": "Dec 4, 2017"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF",
    "name": "Luis Miguel Carri\u00f3n",
    "birthday": "Feb 7, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 29, 2016",
    "end": "Oct 17, 2017"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Oltra",
    "birthday": "Mar 24, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Nov 27, 2016"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF",
    "name": "Jos\u00e9 Antonio Romero",
    "birthday": "Dec 26, 1959",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 16, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF",
    "name": "Miroslav Djukic",
    "birthday": "Feb 19, 1966",
    "country": "Serbia",
    "start": "Oct 21, 2014",
    "end": "Mar 16, 2015"
  },
  {
    "team": "Real Zaragoza",
    "name": "Juan Ignacio Mart\u00ednez",
    "birthday": "Jun 23, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 14, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Real Zaragoza",
    "name": "Iv\u00e1n Mart\u00ednez",
    "birthday": "Mar 1, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 9, 2020",
    "end": "Dec 13, 2020"
  },
  {
    "team": "Real Zaragoza",
    "name": "Rub\u00e9n Baraja",
    "birthday": "Jul 11, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 20, 2020",
    "end": "Nov 9, 2020"
  },
  {
    "team": "Real Zaragoza",
    "name": "V\u00edctor Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "Oct 28, 1960",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 18, 2018",
    "end": "Aug 18, 2020"
  },
  {
    "team": "Real Zaragoza",
    "name": "Lucas Alcaraz",
    "birthday": "Jun 21, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 22, 2018",
    "end": "Dec 17, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Zaragoza",
    "name": "Imanol Idi\u00e1kez",
    "birthday": "Mar 14, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Oct 22, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Zaragoza",
    "name": "Natxo Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Jul 29, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Zaragoza",
    "name": "C\u00e9sar La\u00ednez",
    "birthday": "Apr 10, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 23, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Zaragoza",
    "name": "Ra\u00fal Agn\u00e9",
    "birthday": "May 24, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 25, 2016",
    "end": "Mar 22, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Zaragoza",
    "name": "Luis Milla",
    "birthday": "Mar 12, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Oct 24, 2016"
  },
  {
    "team": "Real Zaragoza",
    "name": "Llu\u00eds Carreras",
    "birthday": "Sep 24, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Real Zaragoza",
    "name": "Ranko Popovic",
    "birthday": "Jun 26, 1967",
    "country": "Serbia",
    "start": "Nov 24, 2014",
    "end": "Dec 21, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Tenerife",
    "name": "Luis Miguel Ramis",
    "birthday": "Jul 25, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 24, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Tenerife",
    "name": "Fran Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "Mar 20, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 29, 2020",
    "end": "Nov 22, 2020"
  },
  {
    "team": "CD Tenerife",
    "name": "Rub\u00e9n Baraja",
    "birthday": "Jul 11, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 2, 2019",
    "end": "Jul 27, 2020"
  },
  {
    "team": "CD Tenerife",
    "name": "Ses\u00e9 Rivero",
    "birthday": "Oct 3, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 19, 2019",
    "end": "Dec 1, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Tenerife",
    "name": "Aritz L\u00f3pez Garai",
    "birthday": "Nov 6, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Nov 18, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Tenerife",
    "name": "Luis C\u00e9sar Sampedro",
    "birthday": "May 3, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "May 13, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Tenerife",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Oltra",
    "birthday": "Mar 24, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 17, 2018",
    "end": "May 13, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Tenerife",
    "name": "Joseba Etxeberria",
    "birthday": "Sep 5, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 5, 2018",
    "end": "Sep 17, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Tenerife",
    "name": "Josep Llu\u00eds Mart\u00ed",
    "birthday": "Apr 28, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 5, 2015",
    "end": "Feb 4, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Tenerife",
    "name": "Ra\u00fal Agn\u00e9",
    "birthday": "May 24, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 3, 2015",
    "end": "Nov 3, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Tenerife",
    "name": "\u00c1lvaro Cervera",
    "birthday": "Sep 20, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 3, 2012",
    "end": "Feb 2, 2015"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e0stic de Tarragona",
    "name": "Ra\u00fal Agn\u00e9",
    "birthday": "May 24, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e0stic de Tarragona",
    "name": "Toni Seligrat",
    "birthday": "Oct 20, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 18, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e0stic de Tarragona",
    "name": "Xavi Bartolo",
    "birthday": "Oct 7, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Nov 18, 2019"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e0stic de Tarragona",
    "name": "Enrique Mart\u00edn",
    "birthday": "Mar 9, 1956",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 23, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e0stic de Tarragona",
    "name": "Jos\u00e9 Antonio Gordillo",
    "birthday": "Jan 24, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "May 14, 2018",
    "end": "Oct 22, 2018"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e0stic de Tarragona",
    "name": "Nano",
    "birthday": "Jul 7, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 29, 2018",
    "end": "May 13, 2018"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e0stic de Tarragona",
    "name": "Rodri",
    "birthday": "Jan 28, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 15, 2017",
    "end": "Jan 29, 2018"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e0stic de Tarragona",
    "name": "Llu\u00eds Carreras",
    "birthday": "Sep 24, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Sep 10, 2017"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e0stic de Tarragona",
    "name": "Nano",
    "birthday": "Jul 7, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "May 20, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e0stic de Tarragona",
    "name": "Juan Merino",
    "birthday": "Aug 24, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 28, 2016",
    "end": "May 20, 2017"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e0stic de Tarragona",
    "name": "Vicente Moreno",
    "birthday": "Oct 26, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 4, 2013",
    "end": "Dec 28, 2016"
  },
  {
    "team": "AD Alcorc\u00f3n",
    "name": "Fran Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "Mar 20, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 2, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "AD Alcorc\u00f3n",
    "name": "Jorge Romero",
    "birthday": "Dec 15, 1986",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 19, 2021",
    "end": "Nov 2, 2021"
  },
  {
    "team": "AD Alcorc\u00f3n",
    "name": "Juan Anquela",
    "birthday": "Sep 11, 1957",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 9, 2020",
    "end": "Sep 18, 2021"
  },
  {
    "team": "AD Alcorc\u00f3n",
    "name": "Mere",
    "birthday": "Mar 15, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 26, 2020",
    "end": "Nov 9, 2020"
  },
  {
    "team": "AD Alcorc\u00f3n",
    "name": "Fran Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "Mar 20, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jul 23, 2020"
  },
  {
    "team": "AD Alcorc\u00f3n",
    "name": "Crist\u00f3bal Parralo",
    "birthday": "Aug 21, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "AD Alcorc\u00f3n",
    "name": "Julio Vel\u00e1zquez",
    "birthday": "Oct 5, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 13, 2016",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "AD Alcorc\u00f3n",
    "name": "Cosmin Contra",
    "birthday": "Dec 15, 1975",
    "country": "Romania",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Oct 12, 2016"
  },
  {
    "team": "AD Alcorc\u00f3n",
    "name": "Juan Mu\u00f1iz",
    "birthday": "Nov 2, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "AD Alcorc\u00f3n",
    "name": "Pepe Bordal\u00e1s",
    "birthday": "Mar 5, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 4, 2014",
    "end": "Jun 10, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Numancia",
    "name": "Diego Mart\u00ednez",
    "birthday": "Feb 4, 1984",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Numancia",
    "name": "\u00c1lex Huerta",
    "birthday": "Jul 11, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 18, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Numancia",
    "name": "Manix Mandiola",
    "birthday": "Apr 9, 1958",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 28, 2020",
    "end": "Jan 18, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Numancia",
    "name": "Luis Miguel Carri\u00f3n",
    "birthday": "Feb 7, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jul 20, 2020"
  },
  {
    "team": "CD Numancia",
    "name": "Aritz L\u00f3pez Garai",
    "birthday": "Nov 6, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Numancia",
    "name": "Jagoba Arrasate",
    "birthday": "Apr 22, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 12, 2015",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Numancia",
    "name": "Juan Anquela",
    "birthday": "Sep 11, 1957",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 20, 2013",
    "end": "Jun 12, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Lugo",
    "name": "Rub\u00e9n Alb\u00e9s",
    "birthday": "Feb 24, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 20, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Lugo",
    "name": "Luis C\u00e9sar Sampedro",
    "birthday": "May 3, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 3, 2021",
    "end": "Apr 19, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Lugo",
    "name": "Mehdi Nafti",
    "birthday": "Nov 28, 1978",
    "country": "Tunisia",
    "start": "Oct 14, 2020",
    "end": "Feb 28, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Lugo",
    "name": "Juanfran",
    "birthday": "Jul 15, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 30, 2020",
    "end": "Oct 11, 2020"
  },
  {
    "team": "CD Lugo",
    "name": "Curro Torres",
    "birthday": "Dec 27, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 27, 2019",
    "end": "Jun 29, 2020"
  },
  {
    "team": "CD Lugo",
    "name": "Eloy Jim\u00e9nez",
    "birthday": "Jun 14, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 21, 2019",
    "end": "Dec 26, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Lugo",
    "name": "Alberto Monteagudo",
    "birthday": "Sep 27, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 28, 2018",
    "end": "Apr 21, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Lugo",
    "name": "Javi L\u00f3pez",
    "birthday": "Mar 3, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 17, 2018",
    "end": "Oct 28, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Lugo",
    "name": "Francisco Rodr\u00edguez",
    "birthday": "Jun 17, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Lugo",
    "name": "Luis C\u00e9sar Sampedro",
    "birthday": "May 3, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Lugo",
    "name": "Jos\u00e9 Dur\u00e1n",
    "birthday": "Jun 27, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 25, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "CD Lugo",
    "name": "Luis Milla",
    "birthday": "Mar 12, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Feb 24, 2016"
  },
  {
    "team": "CD Lugo",
    "name": "Quique Seti\u00e9n",
    "birthday": "Sep 27, 1958",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2009",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "CF Reus Deportiu (-2020)",
    "name": "Xavi Bartolo",
    "birthday": "Oct 7, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jan 1, 2019"
  },
  {
    "team": "CF Reus Deportiu (-2020)",
    "name": "Aritz L\u00f3pez Garai",
    "birthday": "Nov 6, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CF Reus Deportiu (-2020)",
    "name": "Natxo Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Jul 29, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "UCAM Murcia CF",
    "name": "Jos\u00e9 Manuel Aira",
    "birthday": "Mar 14, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 21, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UCAM Murcia CF",
    "name": "Salva Ballesta",
    "birthday": "May 22, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 9, 2021",
    "end": "Mar 20, 2022"
  },
  {
    "team": "UCAM Murcia CF",
    "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Salmer\u00f3n",
    "birthday": "Oct 23, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 11, 2020",
    "end": "Nov 6, 2021"
  },
  {
    "team": "UCAM Murcia CF",
    "name": "Asier Santana",
    "birthday": "Feb 3, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 29, 2020",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "UCAM Murcia CF",
    "name": "Sergio Aracil",
    "birthday": "Jun 1, 1988",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 18, 2020",
    "end": "Jan 28, 2020"
  },
  {
    "team": "UCAM Murcia CF",
    "name": "Miguel Rivera",
    "birthday": "May 8, 1961",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 8, 2019",
    "end": "Jan 16, 2020"
  },
  {
    "team": "UCAM Murcia CF",
    "name": "Rub\u00e9n Alb\u00e9s",
    "birthday": "Feb 24, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Oct 7, 2019"
  },
  {
    "team": "UCAM Murcia CF",
    "name": "Juan Merino",
    "birthday": "Aug 24, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 29, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "UCAM Murcia CF",
    "name": "Pedro Munitis",
    "birthday": "Jun 19, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 26, 2018",
    "end": "Apr 28, 2019"
  },
  {
    "team": "UCAM Murcia CF",
    "name": "Luis Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Feb 10, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 26, 2018",
    "end": "Mar 26, 2018"
  },
  {
    "team": "UCAM Murcia CF",
    "name": "Jos\u00e9 Miguel Campos",
    "birthday": "Aug 12, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 14, 2017",
    "end": "Feb 25, 2018"
  },
  {
    "team": "UCAM Murcia CF",
    "name": "Llu\u00eds Planagum\u00e0",
    "birthday": "Oct 25, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Nov 13, 2017"
  },
  {
    "team": "UCAM Murcia CF",
    "name": "Francisco Rodr\u00edguez",
    "birthday": "Jun 17, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 12, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "UCAM Murcia CF",
    "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Salmer\u00f3n",
    "birthday": "Oct 23, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Dec 11, 2016"
  },
  {
    "team": "UCAM Murcia CF",
    "name": "Eloy Jim\u00e9nez",
    "birthday": "Jun 14, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Mirand\u00e9s",
    "name": "Joseba Etxeberria",
    "birthday": "Sep 5, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 14, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Mirand\u00e9s",
    "name": "Lolo Escobar",
    "birthday": "May 13, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Feb 13, 2022"
  },
  {
    "team": "CD Mirand\u00e9s",
    "name": "Jos\u00e9 Alberto L\u00f3pez",
    "birthday": "May 21, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 27, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Mirand\u00e9s",
    "name": "Andoni Iraola",
    "birthday": "Jun 22, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 10, 2019",
    "end": "Jul 21, 2020"
  },
  {
    "team": "CD Mirand\u00e9s",
    "name": "Borja Jim\u00e9nez",
    "birthday": "Jan 21, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Mirand\u00e9s",
    "name": "Pablo Alfaro",
    "birthday": "Apr 24, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 28, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Mirand\u00e9s",
    "name": "Javier \u00c1lvarez",
    "birthday": "Feb 9, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 17, 2017",
    "end": "Mar 28, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Mirand\u00e9s",
    "name": "Claudio Barrag\u00e1n",
    "birthday": "Apr 10, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 7, 2016",
    "end": "Jan 17, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Mirand\u00e9s",
    "name": "Carlos Terrazas",
    "birthday": "Feb 9, 1962",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 18, 2013",
    "end": "Dec 1, 2016"
  },
  {
    "team": "FC Barcelona B",
    "name": "Sergi Barjuan",
    "birthday": "Dec 28, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 8, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "FC Barcelona B",
    "name": "Albert Capellas",
    "birthday": "Oct 1, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 28, 2021",
    "end": "Nov 7, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Barcelona B",
    "name": "Sergi Barjuan",
    "birthday": "Dec 28, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Oct 27, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Barcelona B",
    "name": "Francisco Javier Garc\u00eda Pimienta",
    "birthday": "Aug 3, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 25, 2018",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Barcelona B",
    "name": "Gerard L\u00f3pez",
    "birthday": "Mar 12, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Apr 25, 2018"
  },
  {
    "team": "FC Barcelona B",
    "name": "Jordi Vinyals",
    "birthday": "Nov 24, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 9, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "FC Barcelona B",
    "name": "Eusebio",
    "birthday": "Apr 13, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 17, 2011",
    "end": "Feb 9, 2015"
  },
  {
    "team": "Cultural Leonesa",
    "name": "Curro Torres",
    "birthday": "Dec 27, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 12, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Cultural Leonesa",
    "name": "Ram\u00f3n Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Nov 25, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 26, 2021",
    "end": "Dec 12, 2021"
  },
  {
    "team": "Cultural Leonesa",
    "name": "I\u00f1igo Idiakez",
    "birthday": "Nov 8, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 1, 2020",
    "end": "Apr 26, 2021"
  },
  {
    "team": "Cultural Leonesa",
    "name": "Jos\u00e9 Cabello",
    "birthday": "Sep 9, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 18, 2020",
    "end": "Dec 1, 2020"
  },
  {
    "team": "Cultural Leonesa",
    "name": "Jos\u00e9 Manuel Aira",
    "birthday": "Mar 14, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 18, 2018",
    "end": "Jul 31, 2020"
  },
  {
    "team": "Cultural Leonesa",
    "name": "V\u00edctor Cea",
    "birthday": "May 21, 1984",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Dec 17, 2018"
  },
  {
    "team": "Cultural Leonesa",
    "name": "Rub\u00e9n de la Barrera",
    "birthday": "Jan 18, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Cultural Leonesa",
    "name": "Juan Ferrando",
    "birthday": "Jan 2, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 10, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Cultural Leonesa",
    "name": "Javier Cabello",
    "birthday": "Jul 20, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Albacete Balompi\u00e9",
    "name": "Rub\u00e9n de la Barrera",
    "birthday": "Jan 18, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Albacete Balompi\u00e9",
    "name": "Francisco Noguerol",
    "birthday": "Jul 9, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "May 4, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Albacete Balompi\u00e9",
    "name": "Alejandro Menendez",
    "birthday": "Jul 12, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 8, 2020",
    "end": "May 4, 2021"
  },
  {
    "team": "Albacete Balompi\u00e9",
    "name": "Aritz L\u00f3pez Garai",
    "birthday": "Nov 6, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 14, 2020",
    "end": "Dec 6, 2020"
  },
  {
    "team": "Albacete Balompi\u00e9",
    "name": "Lucas Alcaraz",
    "birthday": "Jun 21, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 3, 2020",
    "end": "Oct 13, 2020"
  },
  {
    "team": "Albacete Balompi\u00e9",
    "name": "Luis Miguel Ramis",
    "birthday": "Jul 25, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Feb 3, 2020"
  },
  {
    "team": "Albacete Balompi\u00e9",
    "name": "Enrique Mart\u00edn",
    "birthday": "Mar 9, 1956",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 5, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Albacete Balompi\u00e9",
    "name": "Jos\u00e9 Manuel Aira",
    "birthday": "Mar 14, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Oct 2, 2017"
  },
  {
    "team": "Albacete Balompi\u00e9",
    "name": "C\u00e9sar Ferrando",
    "birthday": "Jul 25, 1959",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 14, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Albacete Balompi\u00e9",
    "name": "Luis C\u00e9sar Sampedro",
    "birthday": "May 3, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 19, 2013",
    "end": "Mar 13, 2016"
  },
  {
    "team": "Lorca FC (- 2022)",
    "name": "Paco Montesinos",
    "birthday": "Nov 22, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 3, 2021",
    "end": "Feb 6, 2022"
  },
  {
    "team": "Lorca FC (- 2022)",
    "name": "Walter Pandiani",
    "birthday": "Apr 27, 1976",
    "country": "Uruguay",
    "start": "Jul 5, 2019",
    "end": "Dec 29, 2019"
  },
  {
    "team": "Lorca FC (- 2022)",
    "name": "Victor Dus",
    "birthday": "Apr 17, 1984",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 2, 2019",
    "end": "Nov 10, 2020"
  },
  {
    "team": "Lorca FC (- 2022)",
    "name": "Antonio Alc\u00e1zar",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Oct 29, 2018"
  },
  {
    "team": "Lorca FC (- 2022)",
    "name": "Jaime P\u00e9rez",
    "birthday": "Jan 6, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 16, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Lorca FC (- 2022)",
    "name": "Fabri",
    "birthday": "Apr 25, 1955",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 28, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Lorca FC (- 2022)",
    "name": "Jorge P\u00e9rez",
    "birthday": "Oct 24, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 18, 2017",
    "end": "Jan 24, 2018"
  },
  {
    "team": "Lorca FC (- 2022)",
    "name": "Curro Torres",
    "birthday": "Dec 27, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 2, 2017",
    "end": "Dec 17, 2017"
  },
  {
    "team": "Lorca FC (- 2022)",
    "name": "David Vidal",
    "birthday": "Aug 2, 1950",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 10, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Lorca FC (- 2022)",
    "name": "Julio Algar",
    "birthday": "Oct 6, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 15, 2016",
    "end": "Apr 9, 2017"
  },
  {
    "team": "Lorca FC (- 2022)",
    "name": "I\u00f1aki Alonso",
    "birthday": "Aug 7, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 4, 2016",
    "end": "Sep 12, 2016"
  },
  {
    "team": "Lorca FC (- 2022)",
    "name": "Paco Garc\u00eda",
    "birthday": "Aug 31, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Lorca FC (- 2022)",
    "name": "Jos\u00e9 Miguel Campos",
    "birthday": "Aug 12, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Extremadura UD (-2022)",
    "name": "Manuel Mosquera",
    "birthday": "Aug 10, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 5, 2021",
    "end": "Mar 2, 2022"
  },
  {
    "team": "Extremadura UD (-2022)",
    "name": "Jos\u00e9 Antonio Ruiz",
    "birthday": "Feb 25, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 24, 2020",
    "end": "Dec 26, 2020"
  },
  {
    "team": "Extremadura UD (-2022)",
    "name": "Manuel Mosquera",
    "birthday": "Aug 10, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 27, 2019",
    "end": "Nov 22, 2020"
  },
  {
    "team": "Extremadura UD (-2022)",
    "name": "Eduardo V\u00edlchez",
    "birthday": "Sep 22, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 18, 2019",
    "end": "Feb 26, 2019"
  },
  {
    "team": "Extremadura UD (-2022)",
    "name": "Rodri",
    "birthday": "Jan 28, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 13, 2018",
    "end": "Feb 17, 2019"
  },
  {
    "team": "Extremadura UD (-2022)",
    "name": "Juan Sabas",
    "birthday": "Apr 13, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "May 1, 2018",
    "end": "Nov 10, 2018"
  },
  {
    "team": "Extremadura UD (-2022)",
    "name": "Rafael Mart\u00edn V\u00e1zquez",
    "birthday": "Sep 25, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 12, 2018",
    "end": "May 1, 2018"
  },
  {
    "team": "Extremadura UD (-2022)",
    "name": "Manolo Ruiz",
    "birthday": "Dec 3, 1962",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 18, 2017",
    "end": "Feb 12, 2018"
  },
  {
    "team": "Extremadura UD (-2022)",
    "name": "Agust\u00edn Izquierdo",
    "birthday": "Mar 12, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 31, 2017",
    "end": "Oct 18, 2017"
  },
  {
    "team": "Extremadura UD (-2022)",
    "name": "Juan Sabas",
    "birthday": "Apr 13, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 29, 2016",
    "end": "Jul 31, 2017"
  },
  {
    "team": "Extremadura UD (-2022)",
    "name": "Juan Velasco",
    "birthday": "May 15, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 12, 2016",
    "end": "Dec 19, 2016"
  },
  {
    "team": "Extremadura UD (-2022)",
    "name": "Diego Merino",
    "birthday": "Jun 19, 1988",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Oct 11, 2016"
  },
  {
    "team": "Extremadura UD (-2022)",
    "name": "Juan Marrero",
    "birthday": "Mar 24, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 3, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "CF Rayo Majadahonda",
    "name": "Abel G\u00f3mez",
    "birthday": "Feb 20, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 9, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CF Rayo Majadahonda",
    "name": "Antonio Iriondo",
    "birthday": "Nov 3, 1953",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Mar 8, 2021"
  },
  {
    "team": "CF Rayo Majadahonda",
    "name": "Juli\u00e1n Calero",
    "birthday": "Oct 26, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Mar 3, 2020"
  },
  {
    "team": "CF Rayo Majadahonda",
    "name": "Antonio Iriondo",
    "birthday": "Nov 3, 1953",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 15, 2012",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Racing Santander",
    "name": "Guillermo Fern\u00e1ndez Romo",
    "birthday": "Nov 23, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Racing Santander",
    "name": "Aritz Solabarrieta",
    "birthday": "Jul 22, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 21, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Racing Santander",
    "name": "Javi Rozada",
    "birthday": "Jul 3, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 3, 2020",
    "end": "Dec 21, 2020"
  },
  {
    "team": "Racing Santander",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Oltra",
    "birthday": "Mar 24, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 4, 2020",
    "end": "Jul 20, 2020"
  },
  {
    "team": "Racing Santander",
    "name": "Crist\u00f3bal Parralo",
    "birthday": "Aug 21, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 11, 2019",
    "end": "Feb 4, 2020"
  },
  {
    "team": "Racing Santander",
    "name": "Iv\u00e1n Ania",
    "birthday": "Oct 24, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Nov 11, 2019"
  },
  {
    "team": "Racing Santander",
    "name": "Carlos Pouso",
    "birthday": "Jul 30, 1960",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 6, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Racing Santander",
    "name": "\u00c1ngel Viadero",
    "birthday": "Jan 3, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Feb 4, 2018"
  },
  {
    "team": "Racing Santander",
    "name": "Pedro Munitis",
    "birthday": "Jun 19, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Racing Santander",
    "name": "Javier Pinillos",
    "birthday": "Oct 26, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 4, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Racing Santander",
    "name": "Paco Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "Sep 28, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 9, 2013",
    "end": "Mar 3, 2015"
  },
  {
    "team": "SD Ponferradina",
    "name": "Bolo",
    "birthday": "Mar 5, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SD Ponferradina",
    "name": "Carlos Terrazas",
    "birthday": "Feb 9, 1962",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "SD Ponferradina",
    "name": "Miguel \u00c1ngel \u00c1lvarez Tom\u00e9",
    "birthday": "Nov 25, 1958",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 21, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "SD Ponferradina",
    "name": "Pedro Munitis",
    "birthday": "Jun 19, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 17, 2016",
    "end": "Mar 20, 2017"
  },
  {
    "team": "SD Ponferradina",
    "name": "Manolo Herrero",
    "birthday": "Jun 28, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Oct 17, 2016"
  },
  {
    "team": "SD Ponferradina",
    "name": "Rub\u00e9n Vega",
    "birthday": "Jul 24, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 26, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "SD Ponferradina",
    "name": "Fabri",
    "birthday": "Apr 25, 1955",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 17, 2016",
    "end": "Apr 27, 2016"
  },
  {
    "team": "SD Ponferradina",
    "name": "Tom\u00e1s Nistal",
    "birthday": "May 14, 1960",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 1, 2016",
    "end": "Feb 16, 2016"
  },
  {
    "team": "SD Ponferradina",
    "name": "Manolo D\u00edaz",
    "birthday": "Aug 30, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 3, 2014",
    "end": "Jan 31, 2016"
  },
  {
    "team": "CF Fuenlabrada",
    "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Sandoval",
    "birthday": "May 2, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 7, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CF Fuenlabrada",
    "name": "Sergio Pellicer",
    "birthday": "Sep 9, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 15, 2021",
    "end": "Mar 6, 2022"
  },
  {
    "team": "CF Fuenlabrada",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Oltra",
    "birthday": "Mar 24, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 3, 2021",
    "end": "Dec 15, 2021"
  },
  {
    "team": "CF Fuenlabrada",
    "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Sandoval",
    "birthday": "May 2, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 11, 2020",
    "end": "Feb 2, 2021"
  },
  {
    "team": "CF Fuenlabrada",
    "name": "Mere",
    "birthday": "Mar 15, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 23, 2018",
    "end": "Mar 10, 2020"
  },
  {
    "team": "CF Fuenlabrada",
    "name": "Eloy Jim\u00e9nez",
    "birthday": "Jun 14, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 9, 2018",
    "end": "Jul 17, 2018"
  },
  {
    "team": "CF Fuenlabrada",
    "name": "Antonio Calder\u00f3n",
    "birthday": "Jun 2, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 25, 2016",
    "end": "Apr 8, 2018"
  },
  {
    "team": "CF Fuenlabrada",
    "name": "Josip Visnjic",
    "birthday": "Nov 17, 1966",
    "country": "Serbia",
    "start": "Feb 21, 2016",
    "end": "Oct 24, 2016"
  },
  {
    "team": "CF Fuenlabrada",
    "name": "Fernando Morientes",
    "birthday": "Apr 5, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Feb 17, 2016"
  },
  {
    "team": "CF Fuenlabrada",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Navarro",
    "birthday": "Jan 1, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 22, 2015",
    "end": "Jun 19, 2015"
  },
  {
    "team": "CF Fuenlabrada",
    "name": "Emilio Ferreras",
    "birthday": "Jan 11, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Feb 16, 2015"
  },
  {
    "team": "FC Cartagena",
    "name": "Luis Miguel Carri\u00f3n",
    "birthday": "Feb 7, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 12, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "FC Cartagena",
    "name": "Pepe Aguilar",
    "birthday": "Nov 28, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 18, 2020",
    "end": "Jan 11, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Cartagena",
    "name": "Borja Jim\u00e9nez",
    "birthday": "Jan 21, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 24, 2019",
    "end": "Dec 18, 2020"
  },
  {
    "team": "FC Cartagena",
    "name": "Gustavo Mun\u00faa",
    "birthday": "Jan 27, 1978",
    "country": "Uruguay",
    "start": "Jul 10, 2018",
    "end": "Dec 20, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Cartagena",
    "name": "Alberto Monteagudo",
    "birthday": "Sep 27, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 3, 2016",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "FC Cartagena",
    "name": "V\u00edctor Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "Apr 17, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 4, 2015",
    "end": "Feb 1, 2016"
  },
  {
    "team": "FC Cartagena",
    "name": "Manuel Palomeque",
    "birthday": "Jan 1, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 19, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Castell\u00f3n",
    "name": "Sergi Escobar",
    "birthday": "Apr 13, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "May 23, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Castell\u00f3n",
    "name": "Juan Carlos Garrido",
    "birthday": "Mar 29, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 13, 2021",
    "end": "May 21, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Castell\u00f3n",
    "name": "\u00d3scar Cano",
    "birthday": "Nov 7, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 10, 2018",
    "end": "Jan 11, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Castell\u00f3n",
    "name": "David Guti\u00e9rrez",
    "birthday": "May 20, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 18, 2018",
    "end": "Dec 9, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Castell\u00f3n",
    "name": "Sergi Escobar",
    "birthday": "Apr 13, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 14, 2017",
    "end": "Sep 17, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Castell\u00f3n",
    "name": "Manu Calleja",
    "birthday": "May 27, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 2, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Castell\u00f3n",
    "name": "Kiko Ram\u00edrez",
    "birthday": "Jul 14, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 20, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "CD Castell\u00f3n",
    "name": "Ram\u00f3n Calder\u00e9",
    "birthday": "Jan 16, 1959",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 30, 2014",
    "end": "Oct 19, 2015"
  },
  {
    "team": "UD Logro\u00f1\u00e9s",
    "name": "Alberto Aguil\u00e0",
    "birthday": "Aug 9, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 4, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UD Logro\u00f1\u00e9s",
    "name": "Mere",
    "birthday": "Mar 15, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Apr 3, 2022"
  },
  {
    "team": "UD Logro\u00f1\u00e9s",
    "name": "Sergio Rodr\u00edguez",
    "birthday": "Jul 26, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 20, 2017",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "UD Logro\u00f1\u00e9s",
    "name": "Rafa Berges",
    "birthday": "Jan 21, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 29, 2016",
    "end": "Mar 20, 2017"
  },
  {
    "team": "UD Logro\u00f1\u00e9s",
    "name": "Sergio Rodr\u00edguez",
    "birthday": "Jul 26, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 17, 2016",
    "end": "Nov 28, 2016"
  },
  {
    "team": "UD Logro\u00f1\u00e9s",
    "name": "Carlos Pouso",
    "birthday": "Jul 30, 1960",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Nov 14, 2016"
  },
  {
    "team": "CE Sabadell",
    "name": "Pedro Munitis",
    "birthday": "Jun 19, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 24, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CE Sabadell",
    "name": "Antonio Hidalgo",
    "birthday": "Feb 8, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 3, 2019",
    "end": "Nov 21, 2021"
  },
  {
    "team": "CE Sabadell",
    "name": "Kiko Ram\u00edrez",
    "birthday": "Jul 14, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 15, 2019",
    "end": "Apr 1, 2019"
  },
  {
    "team": "CE Sabadell",
    "name": "Toni Seligrat",
    "birthday": "Oct 20, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jan 14, 2019"
  },
  {
    "team": "CE Sabadell",
    "name": "Guillermo Fern\u00e1ndez Romo",
    "birthday": "Nov 23, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 24, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "CE Sabadell",
    "name": "Jos\u00e9 Solivelles",
    "birthday": "May 14, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jan 24, 2017"
  },
  {
    "team": "CE Sabadell",
    "name": "Miguel \u00c1lvarez",
    "birthday": "Mar 22, 1958",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "CE Sabadell",
    "name": "Juan Carlos Mandi\u00e1",
    "birthday": "Jan 17, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 10, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "CE Sabadell",
    "name": "Jes\u00fas Serrano",
    "birthday": "Apr 29, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 5, 2015",
    "end": "Feb 10, 2015"
  },
  {
    "team": "CE Sabadell",
    "name": "\u00c1lex Garc\u00eda",
    "birthday": "Jan 14, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 24, 2014",
    "end": "Feb 5, 2015"
  },
  {
    "team": "Real Sociedad B",
    "name": "Xabi Alonso",
    "birthday": "Nov 25, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Real Sociedad B",
    "name": "Aitor Zulaika",
    "birthday": "Mar 26, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 30, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Real Sociedad B",
    "name": "Imanol Alguacil",
    "birthday": "Jul 4, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Dec 26, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Sociedad B",
    "name": "Aitor Zulaika",
    "birthday": "Mar 26, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 19, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Sociedad B",
    "name": "Imanol Alguacil",
    "birthday": "Jul 4, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 27, 2014",
    "end": "Mar 18, 2018"
  },
  {
    "team": "UD Ibiza",
    "name": "Paco J\u00e9mez",
    "birthday": "Apr 18, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 26, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UD Ibiza",
    "name": "Juan Carlos Carcedo",
    "birthday": "Aug 19, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 2, 2020",
    "end": "Dec 18, 2021"
  },
  {
    "team": "UD Ibiza",
    "name": "Pablo Alfaro",
    "birthday": "Apr 24, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 28, 2019",
    "end": "Jul 31, 2020"
  },
  {
    "team": "UD Ibiza",
    "name": "Andr\u00e9s Palop",
    "birthday": "Oct 22, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 27, 2018",
    "end": "Feb 26, 2019"
  },
  {
    "team": "UD Ibiza",
    "name": "Antonio M\u00e9ndez",
    "birthday": "Feb 7, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 6, 2018",
    "end": "Sep 24, 2018"
  },
  {
    "team": "UD Ibiza",
    "name": "Francisco Rufete",
    "birthday": "Nov 20, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 19, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "UD Ibiza",
    "name": "Toni Amor",
    "birthday": "Nov 6, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 25, 2017",
    "end": "Apr 25, 2018"
  },
  {
    "team": "UD Ibiza",
    "name": "David Porras",
    "birthday": "Nov 12, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 23, 2017",
    "end": "Aug 21, 2017"
  },
  {
    "team": "SD Amorebieta",
    "name": "Haritz M\u00fajika",
    "birthday": "Nov 13, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 8, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SD Amorebieta",
    "name": "I\u00f1igo V\u00e9lez",
    "birthday": "Mar 15, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Mar 8, 2022"
  },
  {
    "team": "SD Amorebieta",
    "name": "Xabi S\u00e1nchez",
    "birthday": "May 5, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 6, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "SD Amorebieta",
    "name": "Joseba Etxeberria",
    "birthday": "Sep 5, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Feb 5, 2018"
  },
  {
    "team": "SD Amorebieta",
    "name": "Aitor Larrazabal",
    "birthday": "Jun 21, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "SD Amorebieta",
    "name": "Carlos Docando",
    "birthday": "Jul 11, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "SD Amorebieta",
    "name": "Jos\u00e9 F\u00e9lix Gallastegi",
    "birthday": "Jul 7, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 14, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "SD Amorebieta",
    "name": "Josu\u00e9 Atela",
    "birthday": "Jun 12, 2014",
    "country": "Spain",
    "start": "May 16, 2014",
    "end": "Jan 13, 2015"
  },
  {
    "team": "Burgos CF",
    "name": "Juli\u00e1n Calero",
    "birthday": "Oct 26, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Burgos CF",
    "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Salmer\u00f3n",
    "birthday": "Oct 23, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 12, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "Burgos CF",
    "name": "Fernando Est\u00e9vez",
    "birthday": "Jun 1, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 26, 2018",
    "end": "Oct 7, 2019"
  },
  {
    "team": "Burgos CF",
    "name": "Jos\u00e9 Manuel Mateo",
    "birthday": "Jan 23, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Oct 21, 2018"
  },
  {
    "team": "Burgos CF",
    "name": "Alejandro Menendez",
    "birthday": "Jul 12, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 19, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Burgos CF",
    "name": "Nacho Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "May 5, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 10, 2018",
    "end": "Feb 19, 2018"
  },
  {
    "team": "Burgos CF",
    "name": "Patxi Salinas",
    "birthday": "Nov 17, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 10, 2017",
    "end": "Feb 5, 2018"
  },
  {
    "team": "Burgos CF",
    "name": "Nacho Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "May 5, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 29, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Burgos CF",
    "name": "Manix Mandiola",
    "birthday": "Apr 9, 1958",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 27, 2016",
    "end": "Apr 26, 2017"
  },
  {
    "team": "Burgos CF",
    "name": "Paco Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "Sep 28, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Sep 26, 2016"
  },
  {
    "team": "Burgos CF",
    "name": "\u00c1ngel Viadero",
    "birthday": "Jan 3, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Burgos CF",
    "name": "Gonzalo Arconada",
    "birthday": "Jul 23, 1961",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 10, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Burgos CF",
    "name": "Fede Casta\u00f1os",
    "birthday": "Jan 12, 1959",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jan 5, 2015"
  },
  {
    "team": "Bilbao Athletic",
    "name": "Patxi Salinas",
    "birthday": "Nov 17, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 15, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Bilbao Athletic",
    "name": "Imanol de la Sota",
    "birthday": "Apr 2, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Dec 13, 2021"
  },
  {
    "team": "Bilbao Athletic",
    "name": "Joseba Etxeberria",
    "birthday": "Sep 5, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Bilbao Athletic",
    "name": "Aritz Solabarrieta",
    "birthday": "Jul 22, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 4, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Bilbao Athletic",
    "name": "Gaizka Garitano",
    "birthday": "Jul 9, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Dec 4, 2018"
  },
  {
    "team": "Bilbao Athletic",
    "name": "Cuco Ziganda",
    "birthday": "Oct 1, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 7, 2011",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Celta Vigo B",
    "name": "On\u00e9simo",
    "birthday": "Aug 14, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 28, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Celta Vigo B",
    "name": "Jacobo Montes",
    "birthday": "Apr 20, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jan 27, 2020"
  },
  {
    "team": "Celta Vigo B",
    "name": "Rub\u00e9n Alb\u00e9s",
    "birthday": "Feb 24, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Celta Vigo B",
    "name": "Alejandro Menendez",
    "birthday": "Jul 12, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 2, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Celta Vigo B",
    "name": "Javier Torres G\u00f3mez",
    "birthday": "Jan 9, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Feb 1, 2016"
  },
  {
    "team": "Celta Vigo B",
    "name": "Toni Otero",
    "birthday": "Oct 19, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 17, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Celta Vigo B",
    "name": "Javi L\u00f3pez",
    "birthday": "Mar 3, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 12, 2014",
    "end": "Mar 16, 2015"
  },
  {
    "team": "Racing Ferrol",
    "name": "Crist\u00f3bal Parralo",
    "birthday": "Aug 21, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 11, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Racing Ferrol",
    "name": "Emilio Larraz",
    "birthday": "Feb 19, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Feb 10, 2021"
  },
  {
    "team": "Racing Ferrol",
    "name": "Ricardo",
    "birthday": "Dec 30, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 2, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Racing Ferrol",
    "name": "Miguel \u00c1ngel Tena",
    "birthday": "Jan 17, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 17, 2016",
    "end": "Dec 18, 2017"
  },
  {
    "team": "Racing Ferrol",
    "name": "M\u00edchel Alonso",
    "birthday": "Jul 24, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Oct 17, 2016"
  },
  {
    "team": "Racing Ferrol",
    "name": "Miguel \u00c1ngel Tena",
    "birthday": "Jan 17, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Racing Ferrol",
    "name": "Manolo Garc\u00eda",
    "birthday": "Jan 21, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Badajoz",
    "name": "Isaac Jov\u00e9",
    "birthday": "Feb 21, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 8, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Badajoz",
    "name": "\u00d3scar Cano",
    "birthday": "Nov 7, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 2, 2021",
    "end": "Feb 8, 2022"
  },
  {
    "team": "CD Badajoz",
    "name": "Fernando Est\u00e9vez",
    "birthday": "Jun 1, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 19, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Badajoz",
    "name": "Pedro Munitis",
    "birthday": "Jun 19, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 4, 2020",
    "end": "Oct 10, 2020"
  },
  {
    "team": "CD Badajoz",
    "name": "Mehdi Nafti",
    "birthday": "Nov 28, 1978",
    "country": "Tunisia",
    "start": "Oct 30, 2018",
    "end": "Feb 3, 2020"
  },
  {
    "team": "CD Badajoz",
    "name": "Patxi Salinas",
    "birthday": "Nov 17, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Oct 24, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Badajoz",
    "name": "Juan Marrero",
    "birthday": "Mar 24, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 8, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Badajoz",
    "name": "Agust\u00edn Izquierdo",
    "birthday": "Mar 12, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 26, 2016",
    "end": "Feb 27, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Badajoz",
    "name": "\u00d3scar de Paula",
    "birthday": "May 31, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jan 26, 2016"
  },
  {
    "team": "CD Badajoz",
    "name": "Jos\u00e9 Diego Pastelero",
    "birthday": "May 12, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 14, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Badajoz",
    "name": "V\u00edctor L\u00f3pez",
    "birthday": "Jan 25, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 14, 2012",
    "end": "Jan 12, 2015"
  },
  {
    "team": "Real Uni\u00f3n Club",
    "name": "Aitor Zulaika",
    "birthday": "Mar 26, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Real Uni\u00f3n Club",
    "name": "Gorka Etxeberria",
    "birthday": "Feb 26, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 26, 2020",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "Real Uni\u00f3n Club",
    "name": "Alberto Iturralde",
    "birthday": "Aug 13, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 21, 2019",
    "end": "Feb 25, 2020"
  },
  {
    "team": "Real Uni\u00f3n Club",
    "name": "Juan Dom\u00ednguez",
    "birthday": "Dec 29, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Mar 18, 2019"
  },
  {
    "team": "Real Uni\u00f3n Club",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Ribera",
    "birthday": "May 1, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Uni\u00f3n Club",
    "name": "Asier Santana",
    "birthday": "Feb 3, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Nov 27, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Uni\u00f3n Club",
    "name": "Aitor Zulaika",
    "birthday": "Mar 26, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "CD Calahorra",
    "name": "Eduardo Docampo",
    "birthday": "May 26, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Calahorra",
    "name": "Diego Mart\u00ednez",
    "birthday": "Feb 4, 1984",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 18, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Calahorra",
    "name": "Miguel Sola",
    "birthday": "Sep 29, 1957",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Feb 18, 2020"
  },
  {
    "team": "Unionistas CF",
    "name": "Luis Ayll\u00f3n",
    "birthday": "Jun 24, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 14, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Unionistas CF",
    "name": "Dami\u00e1n Mori",
    "birthday": "Aug 19, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Mar 12, 2022"
  },
  {
    "team": "Unionistas CF",
    "name": "Hern\u00e1n P\u00e9rez",
    "birthday": "Oct 2, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Unionistas CF",
    "name": "Bustu",
    "birthday": "Apr 28, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 29, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "Unionistas CF",
    "name": "Roberto Aguirre",
    "birthday": "Feb 24, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 22, 2018",
    "end": "Oct 28, 2019"
  },
  {
    "team": "Unionistas CF",
    "name": "Astu",
    "birthday": "Apr 29, 1988",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Valladolid B",
    "name": "J\u00falio Baptista",
    "birthday": "Oct 1, 1981",
    "country": "Brazil",
    "start": "Jul 8, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Real Valladolid B",
    "name": "Javier Baraja",
    "birthday": "Aug 24, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Real Valladolid B",
    "name": "Miguel Rivera",
    "birthday": "May 8, 1961",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 19, 2017",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Real Valladolid B",
    "name": "Carlos Salvach\u00faa",
    "birthday": "Apr 30, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Sep 18, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Valladolid B",
    "name": "Rub\u00e9n Alb\u00e9s",
    "birthday": "Feb 24, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Valladolid B",
    "name": "Borja Jim\u00e9nez",
    "birthday": "Jan 21, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 22, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Real Valladolid B",
    "name": "Rub\u00e9n Alb\u00e9s",
    "birthday": "Feb 24, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Oct 25, 2015"
  },
  {
    "team": "Real Valladolid B",
    "name": "Rub\u00e9n de la Barrera",
    "birthday": "Jan 18, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "CF Talavera de la Reina",
    "name": "Manuel Mosquera",
    "birthday": "Aug 10, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 8, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CF Talavera de la Reina",
    "name": "V\u00edctor Cea",
    "birthday": "May 21, 1984",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 14, 2020",
    "end": "Apr 7, 2022"
  },
  {
    "team": "CF Talavera de la Reina",
    "name": "Fran Alcoy",
    "birthday": "Jun 24, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "UD San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
    "name": "Miguel \u00c1ngel Mart\u00ednez",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 20, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UD San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
    "name": "Marcos Jim\u00e9nez",
    "birthday": "Aug 14, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Apr 19, 2022"
  },
  {
    "team": "UD San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
    "name": "Josico",
    "birthday": "Jan 6, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 8, 2019",
    "end": "Mar 9, 2020"
  },
  {
    "team": "UD San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
    "name": "Manolo Cano",
    "birthday": "Sep 26, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 10, 2018",
    "end": "Nov 4, 2019"
  },
  {
    "team": "UD San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
    "name": "Julio Algar",
    "birthday": "Oct 6, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 25, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "UD San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
    "name": "Alfredo Santaelena",
    "birthday": "Oct 13, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 17, 2016",
    "end": "Jan 22, 2018"
  },
  {
    "team": "UD San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
    "name": "Diego Montoya",
    "birthday": "Oct 29, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Nov 14, 2016"
  },
  {
    "team": "UD San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
    "name": "Mateo Garc\u00eda",
    "birthday": "Mar 15, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "UD San Sebasti\u00e1n de los Reyes",
    "name": "Carlos Santamarina",
    "birthday": "Sep 27, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "DUX Internacional de Madrid",
    "name": "Alfredo Santaelena",
    "birthday": "Oct 13, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 2, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "DUX Internacional de Madrid",
    "name": "Marcos Jim\u00e9nez",
    "birthday": "Aug 14, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "DUX Internacional de Madrid",
    "name": "Fran Garrido",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "DUX Internacional de Madrid",
    "name": "Pablo L\u00f3pez",
    "birthday": "Apr 20, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "SD Logro\u00f1\u00e9s",
    "name": "Ra\u00fal Llona",
    "birthday": "Aug 3, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SD Logro\u00f1\u00e9s",
    "name": "Alberto Aguil\u00e0",
    "birthday": "Aug 9, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 14, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "SD Logro\u00f1\u00e9s",
    "name": "Ra\u00fal Llona",
    "birthday": "Aug 3, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Zamora CF",
    "name": "Yago Iglesias",
    "birthday": "Oct 6, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 23, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Zamora CF",
    "name": "David Movilla",
    "birthday": "Feb 9, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 1, 2018",
    "end": "Nov 22, 2021"
  },
  {
    "team": "Zamora CF",
    "name": "Carlos Tornadijo",
    "birthday": "Jan 1, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Sep 19, 2018"
  },
  {
    "team": "Zamora CF",
    "name": "Balta S\u00e1nchez",
    "birthday": "May 9, 1962",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 28, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Zamora CF",
    "name": "Roberto Aguirre",
    "birthday": "Feb 24, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 5, 2011",
    "end": "Apr 28, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Tudelano",
    "name": "Carlos Salvach\u00faa",
    "birthday": "Apr 30, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 14, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Tudelano",
    "name": "Javier Olaizola",
    "birthday": "Nov 28, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Oct 14, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Tudelano",
    "name": "Nacho Mart\u00edn",
    "birthday": "Jul 10, 1962",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 29, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Tudelano",
    "name": "Jos\u00e9 Maria Lumbreras",
    "birthday": "Jan 6, 1961",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 6, 2018",
    "end": "Jan 27, 2020"
  },
  {
    "team": "CD Tudelano",
    "name": "I\u00f1igo Valencia",
    "birthday": "Jan 1, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 23, 2017",
    "end": "Nov 5, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Tudelano",
    "name": "John Clarkson",
    "birthday": "Sep 30, 1956",
    "country": "Scotland",
    "start": "Jan 19, 2017",
    "end": "Mar 23, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Tudelano",
    "name": "Sergio Amatriain",
    "birthday": "Feb 20, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Dec 29, 2016"
  },
  {
    "team": "CD Tudelano",
    "name": "Manix Mandiola",
    "birthday": "Apr 9, 1958",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 23, 2013",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Real Madrid Castilla",
    "name": "Ra\u00fal",
    "birthday": "Jun 27, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Real Madrid Castilla",
    "name": "Manolo D\u00edaz",
    "birthday": "Aug 30, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 29, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Real Madrid Castilla",
    "name": "Santiago Solari",
    "birthday": "Oct 7, 1976",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Oct 28, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Madrid Castilla",
    "name": "Luis Miguel Ramis",
    "birthday": "Jul 25, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 4, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Real Madrid Castilla",
    "name": "Santiago S\u00e1nchez",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 8, 2014",
    "end": "May 23, 2015"
  },
  {
    "team": "Real Madrid Castilla",
    "name": "Zin\u00e9dine Zidane",
    "birthday": "Jun 23, 1972",
    "country": "France",
    "start": "Aug 26, 2014",
    "end": "Jan 4, 2016"
  },
  {
    "team": "Villarreal CF B",
    "name": "Miguel \u00c1lvarez",
    "birthday": "Mar 22, 1958",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 4, 2017",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Villarreal CF B",
    "name": "Javier Calleja",
    "birthday": "May 12, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Sep 24, 2017"
  },
  {
    "team": "Villarreal CF B",
    "name": "Paco L\u00f3pez",
    "birthday": "Sep 19, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Andorra",
    "name": "Eder Sarabia",
    "birthday": "Jan 12, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 18, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "FC Andorra",
    "name": "Nacho Castro",
    "birthday": "Jun 30, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 26, 2020",
    "end": "Jan 18, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Andorra",
    "name": "Gabri",
    "birthday": "Feb 10, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 30, 2018",
    "end": "Feb 26, 2020"
  },
  {
    "team": "FC Andorra",
    "name": "Richard Imbern\u00f3n",
    "birthday": "Dec 21, 1975",
    "country": "Andorra",
    "start": "Jun 21, 2018",
    "end": "Dec 29, 2018"
  },
  {
    "team": "FC Andorra",
    "name": "Marc Castellsagu\u00e9",
    "birthday": "Oct 22, 1987",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 27, 2017",
    "end": "Dec 21, 2018"
  },
  {
    "team": "FC Andorra",
    "name": "Emili Vicente",
    "birthday": "Jan 2, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "May 25, 2017"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Baleares",
    "name": "Eloy Jim\u00e9nez",
    "birthday": "Jun 14, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 1, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Baleares",
    "name": "Xavier Calm",
    "birthday": "Sep 3, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 9, 2021",
    "end": "Feb 28, 2022"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Baleares",
    "name": "Jordi Roger",
    "birthday": "Jan 21, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 4, 2020",
    "end": "Mar 8, 2021"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Baleares",
    "name": "Manix Mandiola",
    "birthday": "Apr 9, 1958",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 5, 2018",
    "end": "Jul 24, 2020"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Baleares",
    "name": "Horacio Hern\u00e1n Melgarejo",
    "birthday": "-",
    "country": "Argentina",
    "start": "Nov 27, 2017",
    "end": "Feb 4, 2018"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Baleares",
    "name": "Armando de la Morena",
    "birthday": "Jun 17, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Nov 28, 2017"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Baleares",
    "name": "Josico",
    "birthday": "Jan 6, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 15, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Baleares",
    "name": "Christian Ziege",
    "birthday": "Feb 1, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 30, 2015",
    "end": "Mar 15, 2017"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Baleares",
    "name": "Javier Herreros",
    "birthday": "Jan 1, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 25, 2015",
    "end": "Nov 29, 2015"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Baleares",
    "name": "Gustavo Siviero",
    "birthday": "Sep 13, 1969",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jan 21, 2015",
    "end": "Nov 25, 2015"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Baleares",
    "name": "Nico L\u00f3pez",
    "birthday": "Jun 23, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "May 28, 2013",
    "end": "Jan 21, 2015"
  },
  {
    "team": "Betis Deportivo Balompi\u00e9",
    "name": "Pablo del Pino",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 30, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Betis Deportivo Balompi\u00e9",
    "name": "Manel Ruano",
    "birthday": "Jul 16, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Nov 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Betis Deportivo Balompi\u00e9",
    "name": "Jos\u00e9 Juan Romero",
    "birthday": "Jan 1, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 23, 2016",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Betis Deportivo Balompi\u00e9",
    "name": "Gustavo S\u00e1nchez",
    "birthday": "Jan 1, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 29, 2016",
    "end": "Feb 22, 2016"
  },
  {
    "team": "Betis Deportivo Balompi\u00e9",
    "name": "Juan Merino",
    "birthday": "Aug 24, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 23, 2014",
    "end": "Jan 11, 2016"
  },
  {
    "team": "Algeciras CF",
    "name": "Iv\u00e1n Ania",
    "birthday": "Oct 24, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Algeciras CF",
    "name": "Salva Ballesta",
    "birthday": "May 22, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 17, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Algeciras CF",
    "name": "Emilio Fajardo",
    "birthday": "Sep 3, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jan 14, 2020"
  },
  {
    "team": "Algeciras CF",
    "name": "Jos\u00e9 Antonio Asi\u00e1n",
    "birthday": "Oct 2, 1954",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Algeciras CF",
    "name": "David Guti",
    "birthday": "Dec 18, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 28, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Algeciras CF",
    "name": "Mere",
    "birthday": "Mar 15, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Mar 28, 2016"
  },
  {
    "team": "San Fernando CD",
    "name": "Nacho Castro",
    "birthday": "Jun 30, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 6, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "San Fernando CD",
    "name": "Jovan Stankovic",
    "birthday": "Mar 4, 1971",
    "country": "Serbia",
    "start": "Jul 30, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "San Fernando CD",
    "name": "Alberto Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Jun 7, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 29, 2020",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "San Fernando CD",
    "name": "Tito",
    "birthday": "Feb 25, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 14, 2019",
    "end": "Jan 28, 2020"
  },
  {
    "team": "San Fernando CD",
    "name": "Jos\u00e9 Herrera",
    "birthday": "Oct 4, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "San Fernando CD",
    "name": "Antonio M\u00e9ndez",
    "birthday": "Feb 7, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 30, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "San Fernando CD",
    "name": "Jos\u00e9 Masegosa",
    "birthday": "Nov 12, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 4, 2013",
    "end": "Jan 26, 2016"
  },
  {
    "team": "Real Balomp\u00e9dica Linense",
    "name": "Alberto Monteagudo",
    "birthday": "Sep 27, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 20, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Real Balomp\u00e9dica Linense",
    "name": "Romerito",
    "birthday": "Feb 20, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Feb 19, 2022"
  },
  {
    "team": "Real Balomp\u00e9dica Linense",
    "name": "Antonio Calder\u00f3n",
    "birthday": "Jun 2, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 16, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Real Balomp\u00e9dica Linense",
    "name": "Jordi Roger",
    "birthday": "Jan 21, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Dec 16, 2019"
  },
  {
    "team": "Real Balomp\u00e9dica Linense",
    "name": "Pedro",
    "birthday": "May 26, 1962",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 23, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Balomp\u00e9dica Linense",
    "name": "Julio Cobos",
    "birthday": "Feb 10, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 6, 2016",
    "end": "Apr 23, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Balomp\u00e9dica Linense",
    "name": "Manolo Ruiz",
    "birthday": "Dec 3, 1962",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 24, 2015",
    "end": "Dec 5, 2016"
  },
  {
    "team": "Real Balomp\u00e9dica Linense",
    "name": "Rafael Escobar",
    "birthday": "Aug 12, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "May 12, 2010",
    "end": "Dec 23, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Alcoyano",
    "name": "Vicente Parras",
    "birthday": "Nov 18, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Alcoyano",
    "name": "Mario Barrera",
    "birthday": "Feb 27, 1963",
    "country": "Argentina",
    "start": "Mar 11, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Alcoyano",
    "name": "Vicente Mir",
    "birthday": "Mar 15, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Feb 27, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Alcoyano",
    "name": "Mario Barrera",
    "birthday": "Feb 27, 1963",
    "country": "Argentina",
    "start": "Feb 28, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Alcoyano",
    "name": "Jos\u00e9 Emilio Riquelme",
    "birthday": "Aug 17, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 20, 2017",
    "end": "Feb 27, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Alcoyano",
    "name": "Toni Aparicio",
    "birthday": "Jun 23, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Sep 19, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Alcoyano",
    "name": "Toni Seligrat",
    "birthday": "Oct 20, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Alcoyano",
    "name": "Andr\u00e9s Palop",
    "birthday": "Oct 22, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 19, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "CD Alcoyano",
    "name": "\u00d3scar Cano",
    "birthday": "Nov 7, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Feb 16, 2015"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Sanluque\u00f1o",
    "name": "Manolo Sanl\u00facar",
    "birthday": "Nov 18, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 14, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Sanluque\u00f1o",
    "name": "Pedro Buenaventura",
    "birthday": "Jun 4, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 7, 2021",
    "end": "Feb 14, 2022"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Sanluque\u00f1o",
    "name": "Romerito",
    "birthday": "Feb 20, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 10, 2020",
    "end": "Apr 7, 2021"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Sanluque\u00f1o",
    "name": "Abel G\u00f3mez",
    "birthday": "Feb 20, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 22, 2019",
    "end": "Mar 9, 2020"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Sanluque\u00f1o",
    "name": "Falete",
    "birthday": "Oct 4, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 11, 2016",
    "end": "Jan 21, 2019"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Sanluque\u00f1o",
    "name": "Juanito",
    "birthday": "Jul 23, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 8, 2016",
    "end": "Nov 10, 2016"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Sanluque\u00f1o",
    "name": "Jos\u00e9 Herrera",
    "birthday": "Oct 4, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Sanluque\u00f1o",
    "name": "Puma",
    "birthday": "Aug 2, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 22, 2014",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Linares Deportivo",
    "name": "Alberto Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Jun 7, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 24, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Linares Deportivo",
    "name": "H\u00e9ctor Sandroni",
    "birthday": "Dec 16, 1972",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Sep 24, 2021"
  },
  {
    "team": "Linares Deportivo",
    "name": "Alberto Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Jun 7, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 15, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Linares Deportivo",
    "name": "Juan Arsenal",
    "birthday": "May 15, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Aug 14, 2020"
  },
  {
    "team": "Linares Deportivo",
    "name": "Jaime Molina",
    "birthday": "Jun 15, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 11, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Linares Deportivo",
    "name": "Joseba Aguado",
    "birthday": "Jun 9, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 11, 2017",
    "end": "Nov 6, 2017"
  },
  {
    "team": "Linares Deportivo",
    "name": "Juan Ferrando",
    "birthday": "Jan 2, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 4, 2017",
    "end": "Jul 11, 2017"
  },
  {
    "team": "Linares Deportivo",
    "name": "Alberto Lasarte",
    "birthday": "May 8, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 21, 2017",
    "end": "Apr 3, 2017"
  },
  {
    "team": "Linares Deportivo",
    "name": "Miguel Rivera",
    "birthday": "May 8, 1961",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Mar 15, 2017"
  },
  {
    "team": "Linares Deportivo",
    "name": "Torres",
    "birthday": "May 1, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2010",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "UE Costa Brava",
    "name": "Oriol Alsina",
    "birthday": "Aug 21, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UE Costa Brava",
    "name": "\u00d3scar \u00c1lvarez",
    "birthday": "Jun 9, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "UE Costa Brava",
    "name": "Oriol Alsina",
    "birthday": "Aug 21, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "UE Costa Brava",
    "name": "Llu\u00eds Carrillo",
    "birthday": "Feb 22, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 22, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "UE Cornell\u00e0",
    "name": "Gonzalo Riutort",
    "birthday": "Jan 16, 1986",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 21, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UE Cornell\u00e0",
    "name": "Ra\u00fal Casany",
    "birthday": "Sep 27, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Mar 21, 2022"
  },
  {
    "team": "UE Cornell\u00e0",
    "name": "Guillermo Fern\u00e1ndez Romo",
    "birthday": "Nov 23, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "UE Cornell\u00e0",
    "name": "Xavier Calm",
    "birthday": "Sep 3, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "UE Cornell\u00e0",
    "name": "Jordi Roger",
    "birthday": "Jan 21, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2007",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CA Osasuna Promesas",
    "name": "Santi Castillejo",
    "birthday": "Sep 7, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CA Osasuna Promesas",
    "name": "Sergio Amatriain",
    "birthday": "Feb 20, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CA Osasuna Promesas",
    "name": "Jos\u00e9 Manuel Mateo",
    "birthday": "Jan 23, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "CA Osasuna Promesas",
    "name": "Jos\u00e9 Manuel Mateo",
    "birthday": "Jan 23, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Feb 27, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Lealtad",
    "name": "Clemente S\u00e1nchez",
    "birthday": "Jul 1, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Lealtad",
    "name": "Samuel Ba\u00f1os",
    "birthday": "Aug 16, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Lealtad",
    "name": "Roberto Aguirre",
    "birthday": "Feb 24, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Lealtad",
    "name": "Javi Rozada",
    "birthday": "Jul 3, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Pontevedra CF",
    "name": "\u00c1ngel Rodr\u00edguez",
    "birthday": "Feb 2, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 11, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Pontevedra CF",
    "name": "Luisito",
    "birthday": "Jul 6, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 8, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Pontevedra CF",
    "name": "Jes\u00fas Ramos",
    "birthday": "Jan 24, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 19, 2020",
    "end": "Feb 8, 2021"
  },
  {
    "team": "Pontevedra CF",
    "name": "Carlos Pouso",
    "birthday": "Jul 30, 1960",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 4, 2019",
    "end": "Feb 18, 2020"
  },
  {
    "team": "Pontevedra CF",
    "name": "Luismi Areda",
    "birthday": "Nov 4, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 2, 2018",
    "end": "Oct 21, 2019"
  },
  {
    "team": "Pontevedra CF",
    "name": "Luisito",
    "birthday": "Jul 6, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 19, 2014",
    "end": "Dec 19, 2017"
  },
  {
    "team": "UD Somozas",
    "name": "Marcos Roca",
    "birthday": "Nov 14, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UD Somozas",
    "name": "Jairo Bello",
    "birthday": "May 13, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "UD Somozas",
    "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Hern\u00e1ndez",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "UD Somozas",
    "name": "Manolo Garc\u00eda",
    "birthday": "Jan 21, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 1, 2019",
    "end": "Jan 15, 2020"
  },
  {
    "team": "UD Somozas",
    "name": "Stili",
    "birthday": "Feb 11, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Feb 28, 2019"
  },
  {
    "team": "UD Somozas",
    "name": "M\u00edchel Alonso",
    "birthday": "Jul 24, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "UD Somozas",
    "name": "Stili",
    "birthday": "Feb 11, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "UD Somozas",
    "name": "M\u00edchel Alonso",
    "birthday": "Jul 24, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2011",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Guijuelo",
    "name": "Mario S\u00e1nchez",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Guijuelo",
    "name": "Chuchi",
    "birthday": "Oct 23, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 8, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Guijuelo",
    "name": "Jacobo Montes",
    "birthday": "Apr 20, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Feb 8, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Guijuelo",
    "name": "\u00c1ngel S\u00e1nchez",
    "birthday": "Jan 15, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "CD Guijuelo",
    "name": "Jordi Fabregat",
    "birthday": "Dec 4, 1961",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 18, 2016",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Guijuelo",
    "name": "Mateo Garc\u00eda",
    "birthday": "Mar 15, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Nov 17, 2016"
  },
  {
    "team": "CD Guijuelo",
    "name": "Rub\u00e9n de la Barrera",
    "birthday": "Jan 18, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "CD Guijuelo",
    "name": "Fernando Est\u00e9vez",
    "birthday": "Jun 1, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 2, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Guijuelo",
    "name": "Padilla",
    "birthday": "Jul 29, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "CD Izarra",
    "name": "\u00c1lex Huerta",
    "birthday": "Jul 11, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 2, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Izarra",
    "name": "Txiki",
    "birthday": "May 19, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 10, 2021",
    "end": "Feb 23, 2022"
  },
  {
    "team": "CD Izarra",
    "name": "Rodri Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Nov 2, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Izarra",
    "name": "Pablo \u00c1lvarez",
    "birthday": "Jul 15, 1994",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 8, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Izarra",
    "name": "Javier Mart\u00ednez",
    "birthday": "Jun 1, 1993",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 26, 2021",
    "end": "Apr 9, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Izarra",
    "name": "Pablo \u00c1lvarez",
    "birthday": "Jul 15, 1994",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 29, 2019",
    "end": "Jan 20, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Izarra",
    "name": "Unai J\u00e1uregui",
    "birthday": "Sep 20, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Oct 24, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Izarra",
    "name": "Diego Mart\u00ednez",
    "birthday": "Feb 4, 1984",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 12, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Izarra",
    "name": "Rodrigo Hernando",
    "birthday": "Jan 16, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Mar 12, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Izarra",
    "name": "Fredi",
    "birthday": "Feb 27, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 17, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Izarra",
    "name": "Nacho Mart\u00edn",
    "birthday": "Jul 10, 1962",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 10, 2017",
    "end": "Jan 12, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Izarra",
    "name": "Diego Prendes",
    "birthday": "Jun 12, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Oct 9, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Izarra",
    "name": "Borja Jim\u00e9nez",
    "birthday": "Jan 21, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Izarra",
    "name": "Sergio Amatriain",
    "birthday": "Feb 20, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "CD Boiro",
    "name": "Javier Falag\u00e1n",
    "birthday": "Oct 4, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 12, 2018",
    "end": "Feb 25, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Boiro",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Lemos",
    "birthday": "Jan 30, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Boiro",
    "name": "Fredi",
    "birthday": "Feb 27, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Boiro",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Lemos",
    "birthday": "Jan 30, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Coruxo FC",
    "name": "Gonzalo Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "Aug 31, 1987",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Coruxo FC",
    "name": "M\u00edchel Alonso",
    "birthday": "Jul 24, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Coruxo FC",
    "name": "Jacobo Montes",
    "birthday": "Apr 20, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "May 2, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Coruxo FC",
    "name": "Rafa S\u00e1ez",
    "birthday": "Apr 2, 1962",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 23, 2013",
    "end": "May 2, 2018"
  },
  {
    "team": "Arandina CF",
    "name": "\u00c1lex Izquierdo",
    "birthday": "Aug 26, 1993",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 30, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Arandina CF",
    "name": "Jordi Fabregat",
    "birthday": "Dec 4, 1961",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 17, 2019",
    "end": "Oct 29, 2019"
  },
  {
    "team": "Arandina CF",
    "name": "Javier \u00c1lvarez",
    "birthday": "Feb 9, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 27, 2017",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Arandina CF",
    "name": "Diego Rojas",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Arandina CF",
    "name": "Emilio Ferreras",
    "birthday": "Jan 11, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Arandina CF",
    "name": "Javi Berm\u00fadez",
    "birthday": "Sep 4, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Caudal Deportivo",
    "name": "Luis Rueda",
    "birthday": "Dec 7, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 6, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Caudal Deportivo",
    "name": "Xavier Annunziata",
    "birthday": "Aug 31, 1987",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 26, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Caudal Deportivo",
    "name": "Chuchi Collado",
    "birthday": "Apr 21, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 1, 2020",
    "end": "Mar 24, 2021"
  },
  {
    "team": "Caudal Deportivo",
    "name": "Miguel \u00c1ngel \u00c1lvarez Tom\u00e9",
    "birthday": "Nov 25, 1958",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 20, 2018",
    "end": "Apr 10, 2019"
  },
  {
    "team": "Caudal Deportivo",
    "name": "Manolo Sim\u00f3n",
    "birthday": "Jun 20, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "Caudal Deportivo",
    "name": "Chuchi Collado",
    "birthday": "Apr 21, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Nov 5, 2018"
  },
  {
    "team": "Caudal Deportivo",
    "name": "Josu Uribe",
    "birthday": "Apr 25, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 22, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Caudal Deportivo",
    "name": "Paco Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "Sep 28, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Nov 20, 2017"
  },
  {
    "team": "Caudal Deportivo",
    "name": "Iv\u00e1n Ania",
    "birthday": "Oct 24, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Caudal Deportivo",
    "name": "Pablo Lago",
    "birthday": "Aug 31, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "UD Mutilvera",
    "name": "Andoni Alonso",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UD Mutilvera",
    "name": "Unai J\u00e1uregui",
    "birthday": "Sep 20, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Palencia Balompi\u00e9 ( -2019)",
    "name": "Pablo Huerga",
    "birthday": "Jun 2, 1988",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Palencia Balompi\u00e9 ( -2019)",
    "name": "Miguel Zurro",
    "birthday": "May 8, 1960",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 16, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Palencia Balompi\u00e9 ( -2019)",
    "name": "\u00d3scar de Paula",
    "birthday": "May 31, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 16, 2016",
    "end": "Mar 16, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Palencia Balompi\u00e9 ( -2019)",
    "name": "Santi Sedano",
    "birthday": "Sep 2, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Aug 1, 2016"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico de Madrid B",
    "name": "Luis Tevenet",
    "birthday": "May 8, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico de Madrid B",
    "name": "Antonio Rivas",
    "birthday": "Sep 13, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 7, 2021",
    "end": "Jun 21, 2021"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico de Madrid B",
    "name": "Nacho Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "May 5, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 8, 2019",
    "end": "Apr 6, 2021"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico de Madrid B",
    "name": "\u00d3scar Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "Sep 28, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico de Madrid B",
    "name": "V\u00edctor Afonso",
    "birthday": "Aug 27, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 25, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico de Madrid B",
    "name": "Roberto Fresnedoso",
    "birthday": "Jan 15, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 21, 2015",
    "end": "Jun 25, 2015"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico de Madrid B",
    "name": "Carlos S\u00e1nchez Aguiar",
    "birthday": "Nov 28, 1957",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 27, 2014",
    "end": "Apr 21, 2015"
  },
  {
    "team": "RC Deportivo Fabril",
    "name": "\u00d3scar Gilsanz",
    "birthday": "Jan 4, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "RC Deportivo Fabril",
    "name": "Juan Carlos Valer\u00f3n",
    "birthday": "Jun 17, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "RC Deportivo Fabril",
    "name": "Luisito",
    "birthday": "Jul 6, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 5, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "RC Deportivo Fabril",
    "name": "Sergio Pellicer",
    "birthday": "Sep 9, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 23, 2018",
    "end": "Feb 4, 2019"
  },
  {
    "team": "RC Deportivo Fabril",
    "name": "Tito Ramallo",
    "birthday": "Apr 29, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Oct 22, 2018"
  },
  {
    "team": "RC Deportivo Fabril",
    "name": "Gustavo Mun\u00faa",
    "birthday": "Jan 27, 1978",
    "country": "Uruguay",
    "start": "Nov 7, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "RC Deportivo Fabril",
    "name": "Rub\u00e9n Com\u00e9ndez",
    "birthday": "Jul 27, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 24, 2017",
    "end": "Nov 6, 2017"
  },
  {
    "team": "RC Deportivo Fabril",
    "name": "Crist\u00f3bal Parralo",
    "birthday": "Aug 21, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Oct 23, 2017"
  },
  {
    "team": "RC Deportivo Fabril",
    "name": "Rub\u00e9n Com\u00e9ndez",
    "birthday": "Jul 27, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "RC Deportivo Fabril",
    "name": "Manuel Mosquera",
    "birthday": "Aug 10, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "CD Toledo",
    "name": "Javi S\u00e1nchez",
    "birthday": "Feb 8, 1984",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 29, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Toledo",
    "name": "Diego Merino",
    "birthday": "Jun 19, 1988",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 5, 2021",
    "end": "Oct 28, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Toledo",
    "name": "Roberto Aguirre",
    "birthday": "Feb 24, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 9, 2020",
    "end": "Jan 31, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Toledo",
    "name": "Manu Calleja",
    "birthday": "May 27, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 15, 2018",
    "end": "Jul 27, 2020"
  },
  {
    "team": "CD Toledo",
    "name": "Miguel Falc\u00f3n",
    "birthday": "Apr 24, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 24, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Toledo",
    "name": "On\u00e9simo",
    "birthday": "Aug 14, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 6, 2015",
    "end": "Jan 23, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Toledo",
    "name": "Josip Visnjic",
    "birthday": "Nov 17, 1966",
    "country": "Serbia",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Club R\u00e1pido de Bouzas",
    "name": "David de Dios",
    "birthday": "Jan 24, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Club R\u00e1pido de Bouzas",
    "name": "Milo Abelleira",
    "birthday": "Aug 8, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 11, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "Club R\u00e1pido de Bouzas",
    "name": "Jorge Otero",
    "birthday": "Jan 28, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Club R\u00e1pido de Bouzas",
    "name": "Borja Jim\u00e9nez",
    "birthday": "Jan 21, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 9, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Club R\u00e1pido de Bouzas",
    "name": "Patxi Salinas",
    "birthday": "Nov 17, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Club R\u00e1pido de Bouzas",
    "name": "Jorge Otero",
    "birthday": "Jan 28, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "May 6, 2014",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "CDA Navalcarnero",
    "name": "Pablo \u00c1lvarez",
    "birthday": "Jul 15, 1994",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CDA Navalcarnero",
    "name": "Luis Ayll\u00f3n",
    "birthday": "Jun 24, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CDA Navalcarnero",
    "name": "Jos\u00e9 Antonio Portillo",
    "birthday": "Jul 4, 1996",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 25, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "CDA Navalcarnero",
    "name": "Fran Garrido",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 31, 2018",
    "end": "Feb 25, 2019"
  },
  {
    "team": "CDA Navalcarnero",
    "name": "Iv\u00e1n Ruiz",
    "birthday": "Jan 22, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Oct 29, 2018"
  },
  {
    "team": "CDA Navalcarnero",
    "name": "Juli\u00e1n Calero",
    "birthday": "Oct 26, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 3, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CDA Navalcarnero",
    "name": "Juan Jos\u00e9 Granero",
    "birthday": "Oct 20, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "AD Uni\u00f3n Adarve",
    "name": "Diego Nogales",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "AD Uni\u00f3n Adarve",
    "name": "Javier V\u00e1zquez",
    "birthday": "Jul 10, 1986",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Aug 31, 2020"
  },
  {
    "team": "AD Uni\u00f3n Adarve",
    "name": "Astu",
    "birthday": "Apr 29, 1988",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 28, 2018",
    "end": "Apr 2, 2019"
  },
  {
    "team": "AD Uni\u00f3n Adarve",
    "name": "\u00d3scar Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "Jun 2, 1987",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Dec 24, 2018"
  },
  {
    "team": "AD Uni\u00f3n Adarve",
    "name": "V\u00edctor Cea",
    "birthday": "May 21, 1984",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CCD Cerceda (- 2018)",
    "name": "Josito",
    "birthday": "Mar 4, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 29, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CCD Cerceda (- 2018)",
    "name": "Tito Ramallo",
    "birthday": "Apr 29, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 11, 2017",
    "end": "Jan 28, 2018"
  },
  {
    "team": "CCD Cerceda (- 2018)",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Lemos",
    "birthday": "Jan 30, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "CCD Cerceda (- 2018)",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Lemos",
    "birthday": "Jan 30, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e1stica Segoviana CF",
    "name": "Manu Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Sep 9, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e1stica Segoviana CF",
    "name": "Abraham Garc\u00eda",
    "birthday": "Jan 11, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e1stica Segoviana CF",
    "name": "Santi Sedano",
    "birthday": "Sep 2, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2012",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Salamanca CF UDS",
    "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Hern\u00e1ndez",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 15, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Salamanca CF UDS",
    "name": "Antonio Calder\u00f3n",
    "birthday": "Jun 2, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 7, 2021",
    "end": "Feb 15, 2022"
  },
  {
    "team": "Salamanca CF UDS",
    "name": "Lolo Escobar",
    "birthday": "May 13, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 4, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Salamanca CF UDS",
    "name": "Sergio Egea",
    "birthday": "Sep 21, 1957",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jul 14, 2020",
    "end": "Nov 23, 2020"
  },
  {
    "team": "Salamanca CF UDS",
    "name": "Aitor Larrazabal",
    "birthday": "Jun 21, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 26, 2019",
    "end": "Feb 19, 2020"
  },
  {
    "team": "Salamanca CF UDS",
    "name": "Pablo Cort\u00e9s",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 27, 2019",
    "end": "Oct 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Salamanca CF UDS",
    "name": "Marco Rodr\u00edguez",
    "birthday": "Nov 10, 1973",
    "country": "Mexico",
    "start": "Aug 20, 2019",
    "end": "Aug 23, 2019"
  },
  {
    "team": "Salamanca CF UDS",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Trejo",
    "birthday": "Aug 4, 1951",
    "country": "Mexico",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Aug 19, 2019"
  },
  {
    "team": "Salamanca CF UDS",
    "name": "Antonio Calder\u00f3n",
    "birthday": "Jun 2, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 7, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Salamanca CF UDS",
    "name": "Jos\u00e9 Miguel Campos",
    "birthday": "Aug 12, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 4, 2018",
    "end": "Oct 3, 2018"
  },
  {
    "team": "Salamanca CF UDS",
    "name": "Ram\u00f3n Calder\u00e9",
    "birthday": "Jan 16, 1959",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 16, 2017",
    "end": "Feb 9, 2018"
  },
  {
    "team": "Salamanca CF UDS",
    "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Hern\u00e1ndez",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Las Palmas Atl\u00e9tico",
    "name": "Yoni Oujo",
    "birthday": "Sep 12, 1989",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 17, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Las Palmas Atl\u00e9tico",
    "name": "Tino Luis Cabrera",
    "birthday": "Sep 15, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 17, 2022",
    "end": "Apr 17, 2022"
  },
  {
    "team": "Las Palmas Atl\u00e9tico",
    "name": "Juan Manuel Rodr\u00edguez",
    "birthday": "Dec 16, 1958",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 8, 2017",
    "end": "Jan 13, 2022"
  },
  {
    "team": "Las Palmas Atl\u00e9tico",
    "name": "Suso Hern\u00e1ndez",
    "birthday": "Jun 20, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 3, 2017",
    "end": "Nov 7, 2017"
  },
  {
    "team": "Las Palmas Atl\u00e9tico",
    "name": "Manolo M\u00e1rquez",
    "birthday": "Sep 7, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Las Palmas Atl\u00e9tico",
    "name": "Josico",
    "birthday": "Jan 6, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 3, 2014",
    "end": "Mar 9, 2015"
  },
  {
    "team": "Las Palmas Atl\u00e9tico",
    "name": "Mingo Oramas",
    "birthday": "Sep 12, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 16, 2017"
  },
  {
    "team": "Internacional de Madrid",
    "name": "Alfredo Santaelena",
    "birthday": "Oct 13, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 2, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Internacional de Madrid",
    "name": "Marcos Jim\u00e9nez",
    "birthday": "Aug 14, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "Internacional de Madrid",
    "name": "Fran Garrido",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Internacional de Madrid",
    "name": "Pablo L\u00f3pez",
    "birthday": "Apr 20, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Getafe CF B",
    "name": "Iv\u00e1n Ruiz",
    "birthday": "Jan 22, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Getafe CF B",
    "name": "Emilio Ferreras",
    "birthday": "Jan 11, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 11, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Getafe CF B",
    "name": "Diego Montoya",
    "birthday": "Oct 29, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 13, 2018",
    "end": "Feb 10, 2020"
  },
  {
    "team": "Getafe CF B",
    "name": "Nano",
    "birthday": "Jul 7, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "May 19, 2017"
  },
  {
    "team": "Getafe CF B",
    "name": "David Cubillo",
    "birthday": "Jan 6, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Getafe CF B",
    "name": "Rub\u00e9n de la Red",
    "birthday": "Jun 5, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 20, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Getafe CF B",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Navarro",
    "birthday": "Jan 1, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Oct 25, 2015"
  },
  {
    "team": "Getafe CF B",
    "name": "Mateo Garc\u00eda",
    "birthday": "Mar 15, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 5, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Getafe CF B",
    "name": "Pablo Franco",
    "birthday": "Jun 11, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 1, 2014",
    "end": "Feb 27, 2015"
  },
  {
    "team": "UD Melilla",
    "name": "Miguel Rivera",
    "birthday": "May 8, 1961",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 23, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UD Melilla",
    "name": "Manolo Herrero",
    "birthday": "Jun 28, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Feb 22, 2022"
  },
  {
    "team": "UD Melilla",
    "name": "\u00c1ngel Viadero",
    "birthday": "Jan 3, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 14, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "UD Melilla",
    "name": "Aloisio",
    "birthday": "Mar 25, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 13, 2020",
    "end": "Jan 12, 2021"
  },
  {
    "team": "UD Melilla",
    "name": "Manolo Herrero",
    "birthday": "Jun 28, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 6, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "UD Melilla",
    "name": "V\u00edctor Cea",
    "birthday": "May 21, 1984",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Nov 5, 2019"
  },
  {
    "team": "UD Melilla",
    "name": "Luis Miguel Carri\u00f3n",
    "birthday": "Feb 7, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "UD Melilla",
    "name": "Manolo Herrero",
    "birthday": "Jun 28, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "UD Melilla",
    "name": "Juan Moya",
    "birthday": "May 26, 1953",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 17, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "UD Melilla",
    "name": "Josu Uribe",
    "birthday": "Apr 25, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 5, 2016",
    "end": "Mar 15, 2017"
  },
  {
    "team": "UD Melilla",
    "name": "Jos\u00e9 Carlos Granero",
    "birthday": "May 27, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 5, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "UD Melilla",
    "name": "Fernando Curr\u00e1s",
    "birthday": "Feb 19, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jan 4, 2016"
  },
  {
    "team": "Sporting de Gij\u00f3n B",
    "name": "Sergio S\u00e1nchez",
    "birthday": "Apr 28, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 25, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Sporting de Gij\u00f3n B",
    "name": "Samuel Ba\u00f1os",
    "birthday": "Aug 16, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 6, 2019",
    "end": "Jan 25, 2021"
  },
  {
    "team": "Sporting de Gij\u00f3n B",
    "name": "Manolo S\u00e1nchez",
    "birthday": "Jan 27, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 19, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Sporting de Gij\u00f3n B",
    "name": "Manuel S\u00e1nchez Murias",
    "birthday": "Jan 27, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 18, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Sporting de Gij\u00f3n B",
    "name": "Ismael Pi\u00f1era",
    "birthday": "May 27, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 18, 2018",
    "end": "Mar 18, 2019"
  },
  {
    "team": "Sporting de Gij\u00f3n B",
    "name": "Jos\u00e9 Alberto L\u00f3pez",
    "birthday": "May 21, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Nov 18, 2018"
  },
  {
    "team": "Sporting de Gij\u00f3n B",
    "name": "Ismael Pi\u00f1era",
    "birthday": "May 27, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 7, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Sporting de Gij\u00f3n B",
    "name": "Tom\u00e1s Herv\u00e1s",
    "birthday": "Nov 25, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "May 5, 2014",
    "end": "Apr 6, 2016"
  },
  {
    "team": "Penya Deportiva Santa Eulalia",
    "name": "Manolo Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Jan 14, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Penya Deportiva Santa Eulalia",
    "name": "Ra\u00fal Casany",
    "birthday": "Sep 27, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Penya Deportiva Santa Eulalia",
    "name": "Dami\u00e1n Mori",
    "birthday": "Aug 19, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Oviedo Vetusta",
    "name": "Jaime \u00c1lvarez",
    "birthday": "Feb 4, 1986",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Real Oviedo Vetusta",
    "name": "Emilio Ca\u00f1edo",
    "birthday": "Dec 31, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 16, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Real Oviedo Vetusta",
    "name": "Javi Rozada",
    "birthday": "Jul 3, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Sep 15, 2019"
  },
  {
    "team": "Real Oviedo Vetusta",
    "name": "Luis Arturo Ruiz-Capillas",
    "birthday": "Feb 27, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Oviedo Vetusta",
    "name": "Juan Fidalgo",
    "birthday": "Nov 29, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Real Oviedo Vetusta",
    "name": "Iv\u00e1n Ania",
    "birthday": "Oct 24, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "UP Langreo",
    "name": "Roberto Robles",
    "birthday": "Jun 8, 1987",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 5, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UP Langreo",
    "name": "Samuel Ba\u00f1os",
    "birthday": "Aug 16, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Apr 4, 2022"
  },
  {
    "team": "UP Langreo",
    "name": "\u00c1ngel Rodr\u00edguez",
    "birthday": "Feb 2, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "UP Langreo",
    "name": "Dami\u00e1n Mori",
    "birthday": "Aug 19, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "UP Langreo",
    "name": "Hern\u00e1n P\u00e9rez",
    "birthday": "Oct 2, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "UP Langreo",
    "name": "Julio Ra\u00fal Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Oct 23, 1952",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 11, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "UP Langreo",
    "name": "Jos\u00e9 Antonio Redondo",
    "birthday": "Mar 8, 1953",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Mar 10, 2015"
  },
  {
    "team": "Las Rozas CF",
    "name": "Carlos Rodr\u00edguez",
    "birthday": "Apr 29, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Las Rozas CF",
    "name": "Carlos Salvach\u00faa",
    "birthday": "Apr 30, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 21, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Las Rozas CF",
    "name": "Manolo Cano",
    "birthday": "Sep 26, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 12, 2020",
    "end": "Apr 19, 2021"
  },
  {
    "team": "Las Rozas CF",
    "name": "Iv\u00e1n Helguera",
    "birthday": "Mar 28, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Nov 9, 2020"
  },
  {
    "team": "Las Rozas CF",
    "name": "Lolo Escobar",
    "birthday": "May 13, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "Marino Luanco",
    "name": "Manel Men\u00e9ndez",
    "birthday": "Jan 7, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 12, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Marino Luanco",
    "name": "Oli",
    "birthday": "Apr 2, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jan 11, 2021"
  },
  {
    "team": "Marino Luanco",
    "name": "Marco D\u00edaz",
    "birthday": "Jan 16, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 24, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Covadonga",
    "name": "Ferm\u00edn \u00c1lvarez",
    "birthday": "Jun 13, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Covadonga",
    "name": "Clemente S\u00e1nchez",
    "birthday": "Jul 1, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2010",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "SD Compostela",
    "name": "Rodrigo Veiga",
    "birthday": "Jun 22, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SD Compostela",
    "name": "Yago Iglesias",
    "birthday": "Oct 6, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "SD Compostela",
    "name": "Fredi",
    "birthday": "Feb 27, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 13, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "SD Compostela",
    "name": "Alberto Mariano",
    "birthday": "Jan 1, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 20, 2015",
    "end": "Jan 11, 2016"
  },
  {
    "team": "SD Compostela",
    "name": "I\u00f1aki Alonso",
    "birthday": "Aug 7, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Nov 16, 2015"
  },
  {
    "team": "Barakaldo CF",
    "name": "Nando Alonso",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Barakaldo CF",
    "name": "Bustu",
    "birthday": "Apr 28, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 9, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Barakaldo CF",
    "name": "Germ\u00e1n Beltr\u00e1n",
    "birthday": "Oct 26, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 28, 2020",
    "end": "Feb 9, 2021"
  },
  {
    "team": "Barakaldo CF",
    "name": "Aitor Larrazabal",
    "birthday": "Jun 21, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Dec 27, 2020"
  },
  {
    "team": "Barakaldo CF",
    "name": "Hern\u00e1n P\u00e9rez",
    "birthday": "Oct 2, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 12, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "Barakaldo CF",
    "name": "Aitor Larrazabal",
    "birthday": "Jun 21, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Barakaldo CF",
    "name": "Gonzalo Arconada",
    "birthday": "Jul 23, 1961",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 15, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Barakaldo CF",
    "name": "David Movilla",
    "birthday": "Feb 9, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Mar 14, 2017"
  },
  {
    "team": "Barakaldo CF",
    "name": "Axier Intxaurraga",
    "birthday": "Apr 11, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "SD Leioa",
    "name": "Urtzi Arrondo",
    "birthday": "Aug 27, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 12, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SD Leioa",
    "name": "Andoitz Gald\u00f3s",
    "birthday": "Apr 11, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 24, 2021",
    "end": "Jan 12, 2022"
  },
  {
    "team": "SD Leioa",
    "name": "Iker Bilbao",
    "birthday": "Dec 17, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Mar 24, 2021"
  },
  {
    "team": "SD Leioa",
    "name": "Jon Ander Lambea",
    "birthday": "Aug 15, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 5, 2017",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "SD Leioa",
    "name": "Igor Gordobil",
    "birthday": "Aug 4, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "SD Leioa",
    "name": "David Movilla",
    "birthday": "Feb 9, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2006",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "UD Socu\u00e9llamos",
    "name": "Sergio Campos",
    "birthday": "Oct 22, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 1, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UD Socu\u00e9llamos",
    "name": "Josico",
    "birthday": "Jan 6, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 18, 2021",
    "end": "Dec 22, 2021"
  },
  {
    "team": "UD Socu\u00e9llamos",
    "name": "Manolo Mart\u00ednez",
    "birthday": "Sep 20, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Feb 16, 2021"
  },
  {
    "team": "UD Socu\u00e9llamos",
    "name": "Mario Sim\u00f3n",
    "birthday": "Jan 7, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "UD Socu\u00e9llamos",
    "name": "Manu Calleja",
    "birthday": "May 27, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "UD Socu\u00e9llamos",
    "name": "Rojo",
    "birthday": "Mar 22, 1959",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 22, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "UD Socu\u00e9llamos",
    "name": "\u00c1ngel Garc\u00eda Cos\u00edn",
    "birthday": "May 24, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2012",
    "end": "Mar 20, 2017"
  },
  {
    "team": "Gernika Club",
    "name": "Oskar Vales",
    "birthday": "Sep 13, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 14, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Gernika Club",
    "name": "Urtzi Arrondo",
    "birthday": "Aug 27, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Nov 12, 2019"
  },
  {
    "team": "Gernika Club",
    "name": "Bustu",
    "birthday": "Apr 28, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Arenas Club",
    "name": "To\u00f1o Vadillo",
    "birthday": "Feb 8, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 19, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Arenas Club",
    "name": "Iban Fagoaga",
    "birthday": "Mar 26, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Apr 19, 2022"
  },
  {
    "team": "Arenas Club",
    "name": "Javier Olaizola",
    "birthday": "Nov 28, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Arenas Club",
    "name": "Endika Bordas",
    "birthday": "Mar 8, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 2, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Arenas Club",
    "name": "Bustu",
    "birthday": "Apr 28, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Apr 1, 2019"
  },
  {
    "team": "Arenas Club",
    "name": "Bolo",
    "birthday": "Mar 5, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 18, 2014",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Mensajero",
    "name": "Josu Uribe",
    "birthday": "Apr 25, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 1, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Mensajero",
    "name": "Yurguen Hern\u00e1ndez",
    "birthday": "May 14, 1988",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Jan 31, 2022"
  },
  {
    "team": "CD Mensajero",
    "name": "\u00c1ngel S\u00e1nchez",
    "birthday": "Mar 30, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "CD Mensajero",
    "name": "Jos\u00e9 Silvano",
    "birthday": "May 20, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Mensajero",
    "name": "Mingo Oramas",
    "birthday": "Sep 12, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 23, 2017",
    "end": "Feb 5, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Mensajero",
    "name": "Jaime Molina",
    "birthday": "Jun 15, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 8, 2016",
    "end": "Feb 21, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Mensajero",
    "name": "Josu Uribe",
    "birthday": "Apr 25, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 12, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "CD Mensajero",
    "name": "Roberto Aguirre",
    "birthday": "Feb 24, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jan 11, 2016"
  },
  {
    "team": "Sestao River",
    "name": "Aitor Calle",
    "birthday": "Jun 28, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Sestao River",
    "name": "Igor Oca",
    "birthday": "May 7, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 7, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Sestao River",
    "name": "I\u00f1aki Pola",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 1, 2020",
    "end": "Dec 6, 2020"
  },
  {
    "team": "Sestao River",
    "name": "Ib\u00f3n Etxebarrieta",
    "birthday": "Jul 23, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 14, 2017",
    "end": "Aug 11, 2020"
  },
  {
    "team": "Sestao River",
    "name": "Pablo Turrillas",
    "birthday": "Dec 18, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 15, 2016",
    "end": "Nov 13, 2017"
  },
  {
    "team": "Sestao River",
    "name": "Jon Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Jan 1, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Nov 13, 2016"
  },
  {
    "team": "Sestao River",
    "name": "Txus Pinedo",
    "birthday": "Jan 1, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 9, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Sestao River",
    "name": "F\u00e9lix Sarriugarte",
    "birthday": "Nov 6, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Oct 5, 2015"
  },
  {
    "team": "Sestao River",
    "name": "\u00c1ngel Viadero",
    "birthday": "Jan 3, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 4, 2013",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Zamudio SD",
    "name": "Ib\u00f3n Etxebarrieta",
    "birthday": "Jul 23, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Zamudio SD",
    "name": "Gorka Rueda",
    "birthday": "Sep 18, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Zamudio SD",
    "name": "Ib\u00f3n Etxebarrieta",
    "birthday": "Jul 23, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2011",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "CD Vitoria",
    "name": "Iban Fagoaga",
    "birthday": "Mar 26, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 8, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Vitoria",
    "name": "Igor Gordobil",
    "birthday": "Aug 4, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jan 8, 2019"
  },
  {
    "team": "Pe\u00f1a Sport FC",
    "name": "Unai J\u00e1uregui",
    "birthday": "Sep 20, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Pe\u00f1a Sport FC",
    "name": "Sergio Campos",
    "birthday": "Oct 22, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 1, 2019",
    "end": "May 9, 2020"
  },
  {
    "team": "Pe\u00f1a Sport FC",
    "name": "Igotz Garde",
    "birthday": "Oct 31, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Feb 10, 2020"
  },
  {
    "team": "Pe\u00f1a Sport FC",
    "name": "Rodrigo Hernando",
    "birthday": "Jan 16, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 24, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Pe\u00f1a Sport FC",
    "name": "David Ruiz",
    "birthday": "May 31, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Oct 18, 2017"
  },
  {
    "team": "Cultural Durango",
    "name": "Carlos Docando",
    "birthday": "Jul 11, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "Cultural Durango",
    "name": "Igor N\u00fa\u00f1ez",
    "birthday": "Jun 20, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Dec 18, 2019"
  },
  {
    "team": "Cultural Durango",
    "name": "Imanol de la Sota",
    "birthday": "Apr 2, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e1stica Torrelavega",
    "name": "Sergio Fernandez",
    "birthday": "Nov 25, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 16, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e1stica Torrelavega",
    "name": "Pablo Casar",
    "birthday": "Sep 17, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Feb 15, 2022"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e1stica Torrelavega",
    "name": "Carlos Docando",
    "birthday": "Jul 11, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 7, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e1stica Torrelavega",
    "name": "Mateo Garc\u00eda",
    "birthday": "Mar 15, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 10, 2020",
    "end": "Jan 5, 2021"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e1stica Torrelavega",
    "name": "Alfonso del Barrio",
    "birthday": "Sep 27, 1957",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jan 6, 2020"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e1stica Torrelavega",
    "name": "Dami\u00e1n Mori",
    "birthday": "Aug 19, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 12, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e1stica Torrelavega",
    "name": "Pablo Lago",
    "birthday": "Aug 31, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 16, 2017",
    "end": "Feb 11, 2019"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e1stica Torrelavega",
    "name": "Chiri",
    "birthday": "Oct 25, 1959",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Oct 15, 2017"
  },
  {
    "team": "Gimn\u00e1stica Torrelavega",
    "name": "Ra\u00fal P\u00e9rez",
    "birthday": "Feb 10, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s B",
    "name": "Toni Seligrat",
    "birthday": "Oct 20, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s B",
    "name": "Paco Imbern\u00f3n",
    "birthday": "Apr 5, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 13, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s B",
    "name": "Ra\u00fal Llona",
    "birthday": "Aug 3, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 8, 2021",
    "end": "Apr 12, 2021"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s B",
    "name": "I\u00f1aki Alonso",
    "birthday": "Aug 7, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 7, 2019",
    "end": "Feb 5, 2021"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s B",
    "name": "Igor Oca",
    "birthday": "May 7, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Deportivo Alav\u00e9s B",
    "name": "Roberto Ochoa",
    "birthday": "Feb 26, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Haro Deportivo",
    "name": "Aitor Calle",
    "birthday": "Jun 28, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Ebro",
    "name": "Ra\u00fal Jardiel",
    "birthday": "Apr 29, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Ebro",
    "name": "Manolo Sanl\u00facar",
    "birthday": "Nov 18, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Ebro",
    "name": "Manolo Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Jan 14, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Ebro",
    "name": "Emilio Larraz",
    "birthday": "Feb 19, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Ebro",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Loreto",
    "birthday": "Feb 10, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "SD Tarazona",
    "name": "Luis Salinas",
    "birthday": "Jul 10, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "SD Tarazona",
    "name": "David Navarro",
    "birthday": "Jun 8, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SD Ejea",
    "name": "Iv\u00e1n Mart\u00ednez",
    "birthday": "Mar 1, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 21, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SD Ejea",
    "name": "Ricardo",
    "birthday": "Dec 30, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 21, 2021",
    "end": "Jan 17, 2022"
  },
  {
    "team": "SD Ejea",
    "name": "N\u00e9stor P\u00e9rez",
    "birthday": "Aug 16, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 6, 2021",
    "end": "Oct 18, 2021"
  },
  {
    "team": "SD Ejea",
    "name": "Javi Moreno",
    "birthday": "Sep 10, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 11, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "SD Ejea",
    "name": "Jaime Molina",
    "birthday": "Jun 15, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 27, 2020",
    "end": "Nov 9, 2020"
  },
  {
    "team": "SD Ejea",
    "name": "Javi Garc\u00e9s",
    "birthday": "Aug 7, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 23, 2020",
    "end": "Aug 20, 2020"
  },
  {
    "team": "SD Ejea",
    "name": "N\u00e9stor P\u00e9rez",
    "birthday": "Aug 16, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 30, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "SD Ejea",
    "name": "Javi Su\u00e1rez",
    "birthday": "Jan 31, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Dec 23, 2019"
  },
  {
    "team": "SD Ejea",
    "name": "Guillermo Fern\u00e1ndez Romo",
    "birthday": "Nov 23, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 13, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "SD Ejea",
    "name": "Tito",
    "birthday": "Feb 25, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 16, 2018",
    "end": "Aug 5, 2018"
  },
  {
    "team": "SD Ejea",
    "name": "N\u00e9stor P\u00e9rez",
    "birthday": "Aug 16, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "SD Ejea",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Loreto",
    "birthday": "Feb 10, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Club Portugalete",
    "name": "Aketza Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 21, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Club Portugalete",
    "name": "Germ\u00e1n Beltr\u00e1n",
    "birthday": "Oct 26, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Apr 20, 2022"
  },
  {
    "team": "Club Portugalete",
    "name": "Asier Santana",
    "birthday": "Feb 3, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 20, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Club Portugalete",
    "name": "Ezequiel Loza",
    "birthday": "Oct 1, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jan 18, 2021"
  },
  {
    "team": "Club Portugalete",
    "name": "Carlos Docando",
    "birthday": "Jul 11, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Club Portugalete",
    "name": "Ib\u00f3n Etxebarrieta",
    "birthday": "Jul 23, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Club Portugalete",
    "name": "Axier Intxaurraga",
    "birthday": "Apr 11, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 25, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Club Portugalete",
    "name": "Ezequiel Loza",
    "birthday": "Oct 1, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Nov 23, 2015"
  },
  {
    "team": "Club Portugalete",
    "name": "Aitor Calle",
    "birthday": "Jun 28, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Laredo",
    "name": "Chiri",
    "birthday": "Oct 25, 1959",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Laredo",
    "name": "Manu Calleja",
    "birthday": "May 27, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 29, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Laredo",
    "name": "Ra\u00fal P\u00e9rez",
    "birthday": "Feb 10, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jul 29, 2020"
  },
  {
    "team": "CD Laredo",
    "name": "Arteche",
    "birthday": "Jul 10, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CD Laredo",
    "name": "Jos\u00e9 G\u00f3mez",
    "birthday": "Nov 2, 1959",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Laredo",
    "name": "Chiri",
    "birthday": "Oct 25, 1959",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "RCD Espanyol B",
    "name": "Luis Blanco",
    "birthday": "May 31, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 24, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "RCD Espanyol B",
    "name": "Jos\u00e9 Aurelio Gay",
    "birthday": "Dec 10, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Mar 24, 2021"
  },
  {
    "team": "RCD Espanyol B",
    "name": "David Gallego",
    "birthday": "Jan 26, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "May 22, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "RCD Espanyol B",
    "name": "David Gallego",
    "birthday": "Jan 26, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Apr 20, 2018"
  },
  {
    "team": "RCD Espanyol B",
    "name": "Llu\u00eds Planagum\u00e0",
    "birthday": "Oct 25, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 13, 2014",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Valencia Mestalla",
    "name": "Miguel \u00c1ngel Angulo",
    "birthday": "Jun 23, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Valencia Mestalla",
    "name": "\u00d3scar Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "Sep 28, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 4, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Valencia Mestalla",
    "name": "Chema Sanz",
    "birthday": "Sep 24, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 26, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "Valencia Mestalla",
    "name": "Miguel Grau",
    "birthday": "Apr 22, 1984",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 17, 2017",
    "end": "Feb 25, 2019"
  },
  {
    "team": "Valencia Mestalla",
    "name": "Lyuboslav Penev",
    "birthday": "Aug 31, 1966",
    "country": "Bulgaria",
    "start": "Jul 15, 2017",
    "end": "Nov 17, 2017"
  },
  {
    "team": "Valencia Mestalla",
    "name": "Curro Torres",
    "birthday": "Dec 27, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 8, 2014",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Valencia Mestalla",
    "name": "Rub\u00e9n Baraja",
    "birthday": "Jul 11, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Eldense",
    "name": "Jos\u00e9 Juan Romero",
    "birthday": "Jan 1, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Eldense",
    "name": "Santi Rico",
    "birthday": "Jun 7, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Eldense",
    "name": "David Bauz\u00e1",
    "birthday": "May 29, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 14, 2018",
    "end": "Mar 11, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Eldense",
    "name": "Dani Ponz",
    "birthday": "Dec 19, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Dec 18, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Eldense",
    "name": "Roberto Campillo",
    "birthday": "May 24, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 5, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Eldense",
    "name": "Fran Ruiz",
    "birthday": "Apr 18, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 10, 2017",
    "end": "Apr 4, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Eldense",
    "name": "Vito Filippo Di Pierro",
    "birthday": "Jun 15, 1964",
    "country": "Italy",
    "start": "Jan 25, 2017",
    "end": "Feb 9, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Eldense",
    "name": "Mario Cartagena",
    "birthday": "Mar 18, 1990",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 10, 2017",
    "end": "Jan 24, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Eldense",
    "name": "Mario Barrera",
    "birthday": "Feb 27, 1963",
    "country": "Argentina",
    "start": "Oct 18, 2016",
    "end": "Jan 9, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Eldense",
    "name": "Ra\u00fal Garrido",
    "birthday": "Oct 20, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 14, 2016",
    "end": "Oct 17, 2016"
  },
  {
    "team": "CD Eldense",
    "name": "Fran Yeste",
    "birthday": "Dec 6, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Sep 12, 2016"
  },
  {
    "team": "CD Eldense",
    "name": "Jos\u00e9 Emilio Riquelme",
    "birthday": "Aug 17, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "May 16, 2016"
  },
  {
    "team": "CD Eldense",
    "name": "Rub\u00e9n Alb\u00e9s",
    "birthday": "Feb 24, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 11, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Eldense",
    "name": "Toni Aparicio",
    "birthday": "Jun 23, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 5, 2014",
    "end": "Mar 9, 2015"
  },
  {
    "team": "H\u00e9rcules CF",
    "name": "Sergio Mora",
    "birthday": "Aug 30, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 8, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "H\u00e9rcules CF",
    "name": "Manolo D\u00edaz",
    "birthday": "Aug 30, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 9, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "H\u00e9rcules CF",
    "name": "Alejandro Esteve",
    "birthday": "Mar 28, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 26, 2021",
    "end": "Feb 8, 2021"
  },
  {
    "team": "H\u00e9rcules CF",
    "name": "David Cubillo",
    "birthday": "Jan 6, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 2, 2020",
    "end": "Jan 25, 2021"
  },
  {
    "team": "H\u00e9rcules CF",
    "name": "Antonio Moreno",
    "birthday": "Sep 26, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 13, 2020",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "H\u00e9rcules CF",
    "name": "Vicente Mir",
    "birthday": "Mar 15, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 10, 2019",
    "end": "Feb 11, 2020"
  },
  {
    "team": "H\u00e9rcules CF",
    "name": "Jes\u00fas Mu\u00f1oz",
    "birthday": "Jan 1, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 23, 2019",
    "end": "Dec 9, 2019"
  },
  {
    "team": "H\u00e9rcules CF",
    "name": "Jos\u00e9 Vegar",
    "birthday": "Feb 22, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 16, 2019",
    "end": "Sep 23, 2019"
  },
  {
    "team": "H\u00e9rcules CF",
    "name": "Llu\u00eds Planagum\u00e0",
    "birthday": "Oct 25, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Sep 16, 2019"
  },
  {
    "team": "H\u00e9rcules CF",
    "name": "Josip Visnjic",
    "birthday": "Nov 17, 1966",
    "country": "Serbia",
    "start": "Feb 13, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "H\u00e9rcules CF",
    "name": "Claudio Barrag\u00e1n",
    "birthday": "Apr 10, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 17, 2017",
    "end": "Feb 12, 2018"
  },
  {
    "team": "H\u00e9rcules CF",
    "name": "Gustavo Siviero",
    "birthday": "Sep 13, 1969",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jul 6, 2017",
    "end": "Oct 15, 2017"
  },
  {
    "team": "H\u00e9rcules CF",
    "name": "Carlos Luque",
    "birthday": "Jan 26, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 6, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "H\u00e9rcules CF",
    "name": "Luis Tevenet",
    "birthday": "May 8, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Mar 5, 2017"
  },
  {
    "team": "H\u00e9rcules CF",
    "name": "Vicente Mir",
    "birthday": "Mar 15, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 18, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "H\u00e9rcules CF",
    "name": "Manolo Herrero",
    "birthday": "Jun 28, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 28, 2015",
    "end": "Jan 18, 2016"
  },
  {
    "team": "H\u00e9rcules CF",
    "name": "Pacheta",
    "birthday": "Mar 23, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jun 11, 2014",
    "end": "Jan 25, 2015"
  },
  {
    "team": "UE Llagostera",
    "name": "Oriol Alsina",
    "birthday": "Aug 21, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UE Llagostera",
    "name": "\u00d3scar \u00c1lvarez",
    "birthday": "Jun 9, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "UE Llagostera",
    "name": "Oriol Alsina",
    "birthday": "Aug 21, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "UE Llagostera",
    "name": "Llu\u00eds Carrillo",
    "birthday": "Feb 22, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 22, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Levante UD",
    "name": "Adri\u00e1n Esteve",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 10, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Levante UD",
    "name": "Alessio Lisci",
    "birthday": "Nov 4, 1985",
    "country": "Italy",
    "start": "Dec 16, 2020",
    "end": "Nov 29, 2021"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Levante UD",
    "name": "Luis Tevenet",
    "birthday": "May 8, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 5, 2018",
    "end": "Dec 15, 2020"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Levante UD",
    "name": "Javier Olaizola",
    "birthday": "Nov 28, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 7, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Levante UD",
    "name": "Paco L\u00f3pez",
    "birthday": "Sep 19, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Mar 4, 2018"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Levante UD",
    "name": "Jos\u00e9 Carlos Granero",
    "birthday": "May 27, 1963",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 8, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Levante UD",
    "name": "Toni Aparicio",
    "birthday": "Jun 23, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Levante UD",
    "name": "Miguel \u00c1ngel Villafaina",
    "birthday": "Jun 4, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Feb 29, 2016"
  },
  {
    "team": "RCD Mallorca B",
    "name": "Juli\u00e1n Robles",
    "birthday": "Mar 28, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "RCD Mallorca B",
    "name": "Pepe G\u00e1lvez",
    "birthday": "Aug 3, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 7, 2016",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "RCD Mallorca B",
    "name": "Javier Olaizola",
    "birthday": "Nov 28, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Dec 6, 2016"
  },
  {
    "team": "CF Badalona",
    "name": "Javi Moreno",
    "birthday": "Sep 10, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 14, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CF Badalona",
    "name": "Nacho Alfonso",
    "birthday": "Mar 22, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Oct 11, 2021"
  },
  {
    "team": "CF Badalona",
    "name": "Manolo Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Jan 14, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 7, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CF Badalona",
    "name": "Juan Manuel Pons",
    "birthday": "Feb 19, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 8, 2019",
    "end": "Oct 7, 2019"
  },
  {
    "team": "CF Badalona",
    "name": "Juanjo Garc\u00eda",
    "birthday": "Mar 10, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 29, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "CF Badalona",
    "name": "Ram\u00f3n Calder\u00e9",
    "birthday": "Jan 16, 1959",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 9, 2018",
    "end": "Jan 20, 2019"
  },
  {
    "team": "CF Badalona",
    "name": "Manolo Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Jan 14, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CF Gav\u00e0",
    "name": "Juanjo Carricondo",
    "birthday": "May 4, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CF Gav\u00e0",
    "name": "Jorge S\u00e1nchez",
    "birthday": "Jan 11, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "May 17, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CF Gav\u00e0",
    "name": "Joan Marmol",
    "birthday": "Oct 7, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CF Gav\u00e0",
    "name": "Fernando Santiago Varela",
    "birthday": "Jun 4, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Mar 14, 2018"
  },
  {
    "team": "CF Gav\u00e0",
    "name": "\u00d3scar Mena",
    "birthday": "Nov 30, 1970",
    "country": "Argentina",
    "start": "Oct 5, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "CF Gav\u00e0",
    "name": "Juan Manuel Pons",
    "birthday": "Feb 19, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Sep 19, 2016"
  },
  {
    "team": "CE L\u2019Hospitalet",
    "name": "Diego Quintero",
    "birthday": "Jan 7, 1959",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 29, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CE L\u2019Hospitalet",
    "name": "Cristian Garc\u00eda",
    "birthday": "Dec 27, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Mar 28, 2022"
  },
  {
    "team": "CE L\u2019Hospitalet",
    "name": "Jonathan Risue\u00f1o",
    "birthday": "Oct 14, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "May 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CE L\u2019Hospitalet",
    "name": "Xavi Molist",
    "birthday": "Feb 6, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Apr 7, 2019"
  },
  {
    "team": "CE L\u2019Hospitalet",
    "name": "Jordi Gibert",
    "birthday": "Dec 23, 1989",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 15, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "CE L\u2019Hospitalet",
    "name": "Ismael Garc\u00eda Gomez",
    "birthday": "Jun 1, 1988",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 6, 2016",
    "end": "Feb 16, 2017"
  },
  {
    "team": "CE L\u2019Hospitalet",
    "name": "Miquel Corominas",
    "birthday": "Jan 9, 1955",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 29, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "CE L\u2019Hospitalet",
    "name": "Mart\u00ed Cifuentes",
    "birthday": "Jul 7, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Mar 29, 2016"
  },
  {
    "team": "CE L\u2019Hospitalet",
    "name": "Kiko Ram\u00edrez",
    "birthday": "Jul 14, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 20, 2013",
    "end": "May 13, 2015"
  },
  {
    "team": "Lleida Esportiu",
    "name": "Gabri",
    "birthday": "Feb 10, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Lleida Esportiu",
    "name": "Molo",
    "birthday": "Jun 14, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Lleida Esportiu",
    "name": "Juan Carlos Oliva",
    "birthday": "Jan 4, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 5, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Lleida Esportiu",
    "name": "Gerard Albadalejo",
    "birthday": "Aug 30, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Feb 4, 2019"
  },
  {
    "team": "Lleida Esportiu",
    "name": "Gustavo Siviero",
    "birthday": "Sep 13, 1969",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jul 14, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Lleida Esportiu",
    "name": "Imanol Idi\u00e1kez",
    "birthday": "Mar 14, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "May 31, 2016"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Saguntino",
    "name": "Vicente Mir",
    "birthday": "Mar 15, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 18, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Saguntino",
    "name": "Beni Espinosa",
    "birthday": "May 20, 1988",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Oct 11, 2021"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Saguntino",
    "name": "Dani Ponz",
    "birthday": "Dec 19, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Apr 16, 2019"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Saguntino",
    "name": "David Guti\u00e9rrez",
    "birthday": "May 20, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "AE Prat",
    "name": "Pedro D\u00f3lera",
    "birthday": "Apr 15, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CF Peralada",
    "name": "H\u00e9ctor Sim\u00f3n",
    "birthday": "Mar 13, 1984",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 18, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CF Peralada",
    "name": "Narc\u00eds Pelach",
    "birthday": "Sep 5, 1988",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 3, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "CF Peralada",
    "name": "Arnau Sala",
    "birthday": "Nov 20, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "May 27, 2015",
    "end": "Dec 21, 2017"
  },
  {
    "team": "CF Peralada",
    "name": "Nacho Castro",
    "birthday": "Jun 30, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2011",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "RZ Deportivo Arag\u00f3n",
    "name": "Emilio Larraz",
    "birthday": "Feb 19, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 3, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "RZ Deportivo Arag\u00f3n",
    "name": "Iv\u00e1n Mart\u00ednez",
    "birthday": "Mar 1, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 23, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "RZ Deportivo Arag\u00f3n",
    "name": "Javi Garc\u00e9s",
    "birthday": "Aug 7, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jul 21, 2020"
  },
  {
    "team": "RZ Deportivo Arag\u00f3n",
    "name": "C\u00e9sar La\u00ednez",
    "birthday": "Apr 10, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jan 15, 2019"
  },
  {
    "team": "RZ Deportivo Arag\u00f3n",
    "name": "Javi Su\u00e1rez",
    "birthday": "Jan 31, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "RZ Deportivo Arag\u00f3n",
    "name": "C\u00e9sar La\u00ednez",
    "birthday": "Apr 10, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Mar 22, 2017"
  },
  {
    "team": "Ontinyent CF (- 2019)",
    "name": "Vicente Parras",
    "birthday": "Nov 18, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 6, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Ontinyent CF (- 2019)",
    "name": "Miguel \u00c1ngel Mullor",
    "birthday": "Mar 5, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 6, 2018",
    "end": "Nov 6, 2018"
  },
  {
    "team": "Ontinyent CF (- 2019)",
    "name": "Vicente Parras",
    "birthday": "Nov 18, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 26, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Ontinyent CF (- 2019)",
    "name": "John Clarkson",
    "birthday": "Sep 30, 1956",
    "country": "Scotland",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Aug 3, 2016"
  },
  {
    "team": "Ontinyent CF (- 2019)",
    "name": "Miguel \u00c1ngel Mullor",
    "birthday": "Mar 5, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jul 25, 2017"
  },
  {
    "team": "Ontinyent CF (- 2019)",
    "name": "Jos\u00e9 Carlos Mullor",
    "birthday": "Sep 7, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "SD Formentera",
    "name": "M\u00edchel Alonso",
    "birthday": "Jul 24, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SD Formentera",
    "name": "Ra\u00fal P\u00e9rez",
    "birthday": "Feb 10, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "May 24, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "SD Formentera",
    "name": "V\u00edctor Basadre",
    "birthday": "Feb 16, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 26, 2020",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "SD Formentera",
    "name": "Iv\u00e1n G\u00f3mez",
    "birthday": "Jun 25, 1987",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Feb 15, 2020"
  },
  {
    "team": "SD Formentera",
    "name": "Juan Arsenal",
    "birthday": "May 15, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 22, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "SD Formentera",
    "name": "Tito",
    "birthday": "Feb 25, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jan 22, 2018"
  },
  {
    "team": "SD Formentera",
    "name": "Llu\u00eds Elcacho",
    "birthday": "Jan 6, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2012",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "UE Olot",
    "name": "Manix Mandiola",
    "birthday": "Apr 9, 1958",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 30, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UE Olot",
    "name": "Miquel \u00c0ngel Mu\u00f1oz",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 29, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "UE Olot",
    "name": "Gabri",
    "birthday": "Feb 10, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 26, 2021",
    "end": "Apr 28, 2021"
  },
  {
    "team": "UE Olot",
    "name": "Ra\u00fal Garrido",
    "birthday": "Oct 20, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 14, 2017",
    "end": "Jan 26, 2021"
  },
  {
    "team": "UE Olot",
    "name": "Mart\u00edn Posse",
    "birthday": "Aug 2, 1975",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Nov 13, 2017"
  },
  {
    "team": "UE Olot",
    "name": "Ram\u00f3n Calder\u00e9",
    "birthday": "Jan 16, 1959",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "UE Olot",
    "name": "Santi Castillejo",
    "birthday": "Sep 7, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 23, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "UE Olot",
    "name": "Rodri",
    "birthday": "Jan 28, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 25, 2014",
    "end": "Feb 22, 2016"
  },
  {
    "team": "UB Conquense",
    "name": "Manolo Mart\u00ednez",
    "birthday": "Sep 20, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UB Conquense",
    "name": "Jordi Fabregat",
    "birthday": "Dec 4, 1961",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "UB Conquense",
    "name": "C\u00e9sar La\u00ednez",
    "birthday": "Apr 10, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 16, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "UB Conquense",
    "name": "Luis Ayll\u00f3n",
    "birthday": "Jun 24, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jan 13, 2019"
  },
  {
    "team": "UB Conquense",
    "name": "Manu Calleja",
    "birthday": "May 27, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "UB Conquense",
    "name": "Antonio Luis Cazalilla Cano",
    "birthday": "Jul 20, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 28, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "UB Conquense",
    "name": "Jordi Fabregat",
    "birthday": "Dec 4, 1961",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 1, 2012",
    "end": "Jan 27, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Teruel",
    "name": "V\u00edctor Bravo",
    "birthday": "Aug 23, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Teruel",
    "name": "C\u00e9sar La\u00ednez",
    "birthday": "Apr 10, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jul 27, 2020"
  },
  {
    "team": "CD Teruel",
    "name": "Dani Aso",
    "birthday": "Aug 21, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "CD Teruel",
    "name": "Mois\u00e9s Guti\u00e9rrez",
    "birthday": "Jul 11, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "CD Teruel",
    "name": "N\u00e9stor P\u00e9rez",
    "birthday": "Aug 16, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "CF La Nuc\u00eda",
    "name": "C\u00e9sar Ferrando",
    "birthday": "Jul 25, 1959",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 18, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CF La Nuc\u00eda",
    "name": "Miguel \u00c1ngel Mart\u00ednez",
    "birthday": "Jan 28, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "CF La Nuc\u00eda",
    "name": "C\u00e9sar Ferrando",
    "birthday": "Jul 25, 1959",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 7, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CF La Nuc\u00eda",
    "name": "Alejandro Esteve",
    "birthday": "Mar 28, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CF La Nuc\u00eda",
    "name": "Alejandro Esteve",
    "birthday": "Mar 28, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2011",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Orihuela CF",
    "name": "\u00d3scar S\u00e1nchez",
    "birthday": "Dec 19, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Orihuela CF",
    "name": "Machuca",
    "birthday": "Feb 21, 1952",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 16, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Orihuela CF",
    "name": "Gerard Albadalejo",
    "birthday": "Aug 30, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 29, 2019",
    "end": "Mar 16, 2021"
  },
  {
    "team": "Orihuela CF",
    "name": "Pato",
    "birthday": "Mar 6, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 13, 2019",
    "end": "Dec 28, 2019"
  },
  {
    "team": "Orihuela CF",
    "name": "Miguel \u00c1ngel Villafaina",
    "birthday": "Jun 4, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 11, 2017",
    "end": "Nov 4, 2019"
  },
  {
    "team": "Orihuela CF",
    "name": "Machuca",
    "birthday": "Feb 21, 1952",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 29, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Orihuela CF",
    "name": "Jos\u00e9 Manuel Roca",
    "birthday": "Feb 28, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 21, 2016",
    "end": "Mar 27, 2017"
  },
  {
    "team": "Orihuela CF",
    "name": "Gabi Correa",
    "birthday": "Jan 13, 1968",
    "country": "Uruguay",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Orihuela CF",
    "name": "Manolo Alfaro",
    "birthday": "Jan 19, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 20, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Atzeneta UE",
    "name": "David Bellver",
    "birthday": "Apr 27, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 8, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Atzeneta UE",
    "name": "Abel Buades",
    "birthday": "Jul 11, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Mar 7, 2022"
  },
  {
    "team": "Atzeneta UE",
    "name": "David Albelda",
    "birthday": "Sep 1, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Atzeneta UE",
    "name": "Roberto Granero",
    "birthday": "Oct 26, 1965",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Recreativo Granada",
    "name": "Rub\u00e9n Torrecilla",
    "birthday": "May 24, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 18, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Recreativo Granada",
    "name": "Julio Algar",
    "birthday": "Oct 6, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 7, 2022",
    "end": "Apr 17, 2022"
  },
  {
    "team": "Recreativo Granada",
    "name": "Rub\u00e9n Torrecilla",
    "birthday": "May 24, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 16, 2021",
    "end": "Mar 6, 2022"
  },
  {
    "team": "Recreativo Granada",
    "name": "David Tenorio",
    "birthday": "Dec 19, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 26, 2019",
    "end": "Feb 15, 2021"
  },
  {
    "team": "Recreativo Granada",
    "name": "Pedro Morilla",
    "birthday": "Oct 31, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Mar 26, 2019"
  },
  {
    "team": "Recreativo Granada",
    "name": "Rafa Morales",
    "birthday": "Jan 8, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 21, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Recreativo Granada",
    "name": "Pedro Morilla",
    "birthday": "Oct 31, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 9, 2017",
    "end": "Mar 18, 2018"
  },
  {
    "team": "Recreativo Granada",
    "name": "Llu\u00eds Planagum\u00e0",
    "birthday": "Oct 25, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Recreativo Granada",
    "name": "Jos\u00e9 Miguel Campos",
    "birthday": "Aug 12, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Recreativo Granada",
    "name": "Joseba Aguado",
    "birthday": "Jun 9, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 19, 2015",
    "end": "Jun 12, 2015"
  },
  {
    "team": "Recreativo Granada",
    "name": "Joseba Aguado",
    "birthday": "Jun 9, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2010",
    "end": "Jan 16, 2015"
  },
  {
    "team": "Real Murcia CF",
    "name": "Mario Sim\u00f3n",
    "birthday": "Jan 7, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Real Murcia CF",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Loreto",
    "birthday": "Feb 10, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 15, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Real Murcia CF",
    "name": "Adri\u00e1n Hern\u00e1ndez",
    "birthday": "Aug 30, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Feb 15, 2021"
  },
  {
    "team": "Real Murcia CF",
    "name": "Julio Algar",
    "birthday": "Oct 6, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 18, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Real Murcia CF",
    "name": "Javi Motos",
    "birthday": "Sep 5, 1988",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 26, 2019",
    "end": "Mar 17, 2019"
  },
  {
    "team": "Real Murcia CF",
    "name": "Manolo Herrero",
    "birthday": "Jun 28, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Feb 27, 2019"
  },
  {
    "team": "Real Murcia CF",
    "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Salmer\u00f3n",
    "birthday": "Oct 23, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 16, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Murcia CF",
    "name": "V\u00edctor Basadre",
    "birthday": "Feb 16, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 3, 2017",
    "end": "Oct 16, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Murcia CF",
    "name": "Manolo Sanl\u00facar",
    "birthday": "Nov 18, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Oct 2, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Murcia CF",
    "name": "Vicente Mir",
    "birthday": "Mar 15, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 27, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Murcia CF",
    "name": "Paco Garc\u00eda",
    "birthday": "Aug 31, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Feb 27, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Murcia CF",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Acciari",
    "birthday": "Nov 29, 1978",
    "country": "Argentina",
    "start": "May 9, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Real Murcia CF",
    "name": "Jos\u00e9 Manuel Aira",
    "birthday": "Mar 14, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 10, 2014",
    "end": "May 8, 2016"
  },
  {
    "team": "Marbella FC",
    "name": "Abraham Garc\u00eda",
    "birthday": "Jan 11, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 25, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Marbella FC",
    "name": "Jos\u00e9 Manuel Aira",
    "birthday": "Mar 14, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 3, 2020",
    "end": "Mar 23, 2021"
  },
  {
    "team": "Marbella FC",
    "name": "David Cubillo",
    "birthday": "Jan 6, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 28, 2018",
    "end": "Jul 29, 2020"
  },
  {
    "team": "Marbella FC",
    "name": "Padilla",
    "birthday": "Jul 29, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Dec 27, 2018"
  },
  {
    "team": "Marbella FC",
    "name": "Fernando Est\u00e9vez",
    "birthday": "Jun 1, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Marbella FC",
    "name": "Rafael Becerra",
    "birthday": "Oct 8, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 27, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Marbella FC",
    "name": "Miguel \u00c1lvarez",
    "birthday": "Mar 22, 1958",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 8, 2017",
    "end": "Apr 25, 2017"
  },
  {
    "team": "Marbella FC",
    "name": "Mehdi Nafti",
    "birthday": "Nov 28, 1978",
    "country": "Tunisia",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Mar 7, 2017"
  },
  {
    "team": "Marbella FC",
    "name": "Aitor Larrazabal",
    "birthday": "Jun 21, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 26, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Marbella FC",
    "name": "Loren Mor\u00f3n",
    "birthday": "Feb 16, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 23, 2015",
    "end": "Apr 25, 2016"
  },
  {
    "team": "Marbella FC",
    "name": "Pablo Alfaro",
    "birthday": "Apr 24, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 2, 2014",
    "end": "Mar 23, 2015"
  },
  {
    "team": "M\u00e9rida AD",
    "name": "Juanma Barrero",
    "birthday": "Jun 27, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 16, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "M\u00e9rida AD",
    "name": "Javier \u00c1lvarez",
    "birthday": "Feb 9, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 29, 2021",
    "end": "Jan 11, 2022"
  },
  {
    "team": "M\u00e9rida AD",
    "name": "Juan Garc\u00eda",
    "birthday": "Jan 27, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Nov 28, 2021"
  },
  {
    "team": "M\u00e9rida AD",
    "name": "Miguel Rivera",
    "birthday": "May 8, 1961",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 15, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "M\u00e9rida AD",
    "name": "Dami\u00e1n Mori",
    "birthday": "Aug 19, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Mar 14, 2021"
  },
  {
    "team": "M\u00e9rida AD",
    "name": "Juanma Barrero",
    "birthday": "Jun 27, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 28, 2020",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "M\u00e9rida AD",
    "name": "Diego Merino",
    "birthday": "Jun 19, 1988",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 8, 2019",
    "end": "Feb 28, 2020"
  },
  {
    "team": "M\u00e9rida AD",
    "name": "Santi Amaro",
    "birthday": "Jun 14, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Oct 8, 2019"
  },
  {
    "team": "M\u00e9rida AD",
    "name": "Mehdi Nafti",
    "birthday": "Nov 28, 1978",
    "country": "Tunisia",
    "start": "Mar 12, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "M\u00e9rida AD",
    "name": "Loren Mor\u00f3n",
    "birthday": "Feb 16, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 27, 2017",
    "end": "Mar 12, 2018"
  },
  {
    "team": "M\u00e9rida AD",
    "name": "Mehdi Nafti",
    "birthday": "Nov 28, 1978",
    "country": "Tunisia",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Dec 19, 2017"
  },
  {
    "team": "M\u00e9rida AD",
    "name": "Eloy Jim\u00e9nez",
    "birthday": "Jun 14, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 11, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "M\u00e9rida AD",
    "name": "Bernardo Plaza",
    "birthday": "May 2, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 3, 2016",
    "end": "Oct 10, 2016"
  },
  {
    "team": "M\u00e9rida AD",
    "name": "Jos\u00e9 Miguel Campos",
    "birthday": "Aug 12, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Oct 3, 2016"
  },
  {
    "team": "M\u00e9rida AD",
    "name": "Antonio G\u00f3mez",
    "birthday": "Jul 13, 1957",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 27, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "M\u00e9rida AD",
    "name": "\u00c1ngel Luis Alc\u00e1zar",
    "birthday": "Apr 16, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Dec 26, 2015"
  },
  {
    "team": "CF Villanovense",
    "name": "Josip Visnjic",
    "birthday": "Nov 17, 1966",
    "country": "Serbia",
    "start": "Mar 15, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CF Villanovense",
    "name": "Juan Manuel Pav\u00f3n",
    "birthday": "Feb 15, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Mar 14, 2022"
  },
  {
    "team": "CF Villanovense",
    "name": "Javier \u00c1lvarez",
    "birthday": "Feb 9, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 14, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CF Villanovense",
    "name": "Jos\u00e9 Masegosa",
    "birthday": "Nov 12, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jan 5, 2020"
  },
  {
    "team": "CF Villanovense",
    "name": "Julio Cobos",
    "birthday": "Feb 10, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 9, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "CF Villanovense",
    "name": "Jos\u00e9 Manuel Roca",
    "birthday": "Feb 28, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Oct 8, 2018"
  },
  {
    "team": "CF Villanovense",
    "name": "Iv\u00e1n Ania",
    "birthday": "Oct 24, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CF Villanovense",
    "name": "Manolo Sanl\u00facar",
    "birthday": "Nov 18, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 22, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "CF Villanovense",
    "name": "Julio Cobos",
    "birthday": "Feb 10, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Mar 20, 2016"
  },
  {
    "team": "CD El Ejido 2012",
    "name": "Fran Alcoy",
    "birthday": "Jun 24, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 26, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD El Ejido 2012",
    "name": "Tito",
    "birthday": "Feb 25, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 5, 2020",
    "end": "Jan 22, 2021"
  },
  {
    "team": "CD El Ejido 2012",
    "name": "Jos\u00e9 Cabello",
    "birthday": "Sep 9, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Aug 3, 2020"
  },
  {
    "team": "CD El Ejido 2012",
    "name": "Manolo Ruiz",
    "birthday": "Dec 3, 1962",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 13, 2019",
    "end": "Apr 22, 2019"
  },
  {
    "team": "CD El Ejido 2012",
    "name": "Jos\u00e9 Antonio Sevilla",
    "birthday": "Jul 22, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 1, 2019",
    "end": "Feb 12, 2019"
  },
  {
    "team": "CD El Ejido 2012",
    "name": "Alberto Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Jun 7, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Dec 30, 2018"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF B",
    "name": "Diego Caro",
    "birthday": "Apr 2, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 3, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF B",
    "name": "David Ortega",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 20, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF B",
    "name": "Germ\u00e1n Crespo",
    "birthday": "Nov 19, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Apr 19, 2021"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF B",
    "name": "Juan Marrero",
    "birthday": "Mar 24, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF B",
    "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Garc\u00eda",
    "birthday": "Sep 6, 1986",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 5, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF B",
    "name": "Jorge Romero",
    "birthday": "Dec 15, 1986",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 1, 2017",
    "end": "Dec 4, 2017"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF B",
    "name": "Carlos Losada",
    "birthday": "Sep 15, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 29, 2016",
    "end": "Feb 28, 2017"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF B",
    "name": "Luis Miguel Carri\u00f3n",
    "birthday": "Feb 7, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 16, 2015",
    "end": "Nov 28, 2016"
  },
  {
    "team": "C\u00f3rdoba CF B",
    "name": "Jos\u00e9 Antonio Romero",
    "birthday": "Dec 26, 1959",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 20, 2013",
    "end": "Mar 16, 2015"
  },
  {
    "team": "La Roda CF",
    "name": "Quique Latasa",
    "birthday": "Mar 5, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 18, 2021",
    "end": "Aug 31, 2021"
  },
  {
    "team": "La Roda CF",
    "name": "Sergio Rubio",
    "birthday": "Nov 30, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 3, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "La Roda CF",
    "name": "Jes\u00fas Castellanos",
    "birthday": "Oct 24, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "La Roda CF",
    "name": "Pato",
    "birthday": "Mar 6, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 30, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "La Roda CF",
    "name": "Jos\u00e9 Carlos Mullor",
    "birthday": "Sep 7, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Nov 29, 2016"
  },
  {
    "team": "La Roda CF",
    "name": "Mario Sim\u00f3n",
    "birthday": "Jan 7, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Mancha Real",
    "name": "Pedro Bola\u00f1os",
    "birthday": "Mar 2, 1986",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 5, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Mancha Real",
    "name": "Rodolfo Bodipo",
    "birthday": "Oct 25, 1977",
    "country": "Equatorial Guinea",
    "start": "Mar 14, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Mancha Real",
    "name": "Juan Arsenal",
    "birthday": "May 15, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Mar 14, 2017"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Mancha Real",
    "name": "Loren Mor\u00f3n",
    "birthday": "Feb 16, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Mar 22, 2015"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Mancha Real",
    "name": "Fernando Campos",
    "birthday": "Jun 27, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2011",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Recreativo Huelva",
    "name": "Alberto Gallego",
    "birthday": "Mar 16, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Jun 30, 2022"
  },
  {
    "team": "Recreativo Huelva",
    "name": "Carlos Pouso",
    "birthday": "Jul 30, 1960",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 23, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Recreativo Huelva",
    "name": "Antonio Calle",
    "birthday": "Oct 14, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 25, 2021",
    "end": "Mar 22, 2021"
  },
  {
    "team": "Recreativo Huelva",
    "name": "Claudio Barrag\u00e1n",
    "birthday": "Apr 10, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 11, 2020",
    "end": "Jan 25, 2021"
  },
  {
    "team": "Recreativo Huelva",
    "name": "Alberto Monteagudo",
    "birthday": "Sep 27, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Feb 11, 2020"
  },
  {
    "team": "Recreativo Huelva",
    "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Salmer\u00f3n",
    "birthday": "Oct 23, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 9, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Recreativo Huelva",
    "name": "C\u00e9sar Negredo",
    "birthday": "Aug 2, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 15, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Recreativo Huelva",
    "name": "\u00c1ngel L\u00f3pez",
    "birthday": "Apr 5, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 2, 2017",
    "end": "Feb 12, 2018"
  },
  {
    "team": "Recreativo Huelva",
    "name": "Javi Casquero",
    "birthday": "Mar 11, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 12, 2017",
    "end": "Nov 2, 2017"
  },
  {
    "team": "Recreativo Huelva",
    "name": "Juan Manuel Pav\u00f3n",
    "birthday": "Feb 15, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 25, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Recreativo Huelva",
    "name": "Alejandro Ceballos",
    "birthday": "Jul 27, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 13, 2015",
    "end": "Oct 25, 2016"
  },
  {
    "team": "Recreativo Huelva",
    "name": "Jos\u00e9 Dominguez",
    "birthday": "Feb 16, 1974",
    "country": "Portugal",
    "start": "Mar 25, 2015",
    "end": "Oct 12, 2015"
  },
  {
    "team": "Recreativo Huelva",
    "name": "Juan Manuel Pav\u00f3n",
    "birthday": "Feb 15, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 10, 2015",
    "end": "Mar 24, 2015"
  },
  {
    "team": "Recreativo Huelva",
    "name": "Jos\u00e9 Luis Oltra",
    "birthday": "Mar 24, 1969",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Feb 10, 2015"
  },
  {
    "team": "Recreativo Huelva",
    "name": "Juan Marquez",
    "birthday": "Aug 28, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 14, 2013",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "FC Jumilla (- 2019)",
    "name": "Leonel Pontes",
    "birthday": "Jul 9, 1972",
    "country": "Portugal",
    "start": "Jul 14, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Jumilla (- 2019)",
    "name": "Guillermo Fern\u00e1ndez Romo",
    "birthday": "Nov 23, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 10, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "FC Jumilla (- 2019)",
    "name": "Pato",
    "birthday": "Mar 6, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 11, 2017",
    "end": "Apr 9, 2018"
  },
  {
    "team": "FC Jumilla (- 2019)",
    "name": "\u00c1ngel Cu\u00e9llar",
    "birthday": "Sep 13, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 6, 2017",
    "end": "Oct 11, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Jumilla (- 2019)",
    "name": "Pichi Lucas",
    "birthday": "Mar 14, 1959",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Jumilla (- 2019)",
    "name": "Maurizio Montalti",
    "birthday": "-",
    "country": "Italy",
    "start": "Feb 16, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "FC Jumilla (- 2019)",
    "name": "Josico",
    "birthday": "Jan 6, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 10, 2015",
    "end": "Feb 15, 2016"
  },
  {
    "team": "FC Jumilla (- 2019)",
    "name": "Jordi Fabregat",
    "birthday": "Dec 4, 1961",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 18, 2015",
    "end": "Nov 10, 2015"
  },
  {
    "team": "FC Jumilla (- 2019)",
    "name": "Sergio Campos",
    "birthday": "Oct 22, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Ja\u00e9n CF",
    "name": "Emilio Ferreras",
    "birthday": "Jan 11, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 23, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Real Ja\u00e9n CF",
    "name": "Juan Arsenal",
    "birthday": "May 15, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 8, 2021",
    "end": "Feb 22, 2022"
  },
  {
    "team": "Real Ja\u00e9n CF",
    "name": "Jaime P\u00e9rez",
    "birthday": "Jan 6, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 8, 2020",
    "end": "Nov 30, 2020"
  },
  {
    "team": "Real Ja\u00e9n CF",
    "name": "Alberto Gonz\u00e1lez",
    "birthday": "Jun 7, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 6, 2019",
    "end": "Jan 28, 2020"
  },
  {
    "team": "Real Ja\u00e9n CF",
    "name": "Germ\u00e1n Crespo",
    "birthday": "Nov 19, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Real Ja\u00e9n CF",
    "name": "Andr\u00e9s Garc\u00eda T\u00e9bar",
    "birthday": "Dec 24, 1957",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Ja\u00e9n CF",
    "name": "Salva Ballesta",
    "birthday": "May 22, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Sep 27, 2017",
    "end": "Feb 22, 2018"
  },
  {
    "team": "Real Ja\u00e9n CF",
    "name": "Valenciano",
    "birthday": "Feb 16, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Sep 26, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Ja\u00e9n CF",
    "name": "Jos\u00e9 Manuel Barla",
    "birthday": "Jan 1, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 15, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Ja\u00e9n CF",
    "name": "Ram\u00f3n Tejada",
    "birthday": "Oct 21, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Mar 13, 2017"
  },
  {
    "team": "Real Ja\u00e9n CF",
    "name": "Gonzalo Arconada",
    "birthday": "Jul 23, 1961",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Real Ja\u00e9n CF",
    "name": "Rafa Berges",
    "birthday": "Jan 21, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 12, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Real Ja\u00e9n CF",
    "name": "Rafa Berges",
    "birthday": "Jan 21, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 12, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Real Ja\u00e9n CF",
    "name": "Jos\u00e9 Jes\u00fas Aybar",
    "birthday": "Sep 4, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jan 12, 2015"
  },
  {
    "team": "CF Lorca Deportiva",
    "name": "Sergio Aracil",
    "birthday": "Jun 1, 1988",
    "country": "Spain",
    "start": "Mar 2, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CF Lorca Deportiva",
    "name": "Juan Jos\u00e9 Asensio",
    "birthday": "Aug 31, 1985",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 15, 2020",
    "end": "Feb 21, 2022"
  },
  {
    "team": "CF Lorca Deportiva",
    "name": "Iban Urbano",
    "birthday": "Aug 30, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Dec 2, 2020"
  },
  {
    "team": "CF Lorca Deportiva",
    "name": "Sergio S\u00e1nchez",
    "birthday": "Dec 7, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "CF Lorca Deportiva",
    "name": "Mario Sim\u00f3n",
    "birthday": "Jan 7, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 7, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CF Lorca Deportiva",
    "name": "Manuel Palomeque",
    "birthday": "Jan 1, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 13, 2017",
    "end": "Nov 6, 2017"
  },
  {
    "team": "CF Lorca Deportiva",
    "name": "Jos\u00e9 Emilio Riquelme",
    "birthday": "Aug 17, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Apr 11, 2017",
    "end": "Aug 10, 2017"
  },
  {
    "team": "CF Lorca Deportiva",
    "name": "Sergio S\u00e1nchez",
    "birthday": "Dec 7, 1982",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "\u00c9cija Balompi\u00e9",
    "name": "Marcos Dom\u00ednguez",
    "birthday": "Jul 9, 1987",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 16, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "\u00c9cija Balompi\u00e9",
    "name": "Juan Carlos G\u00f3mez",
    "birthday": "Apr 6, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jan 16, 2018"
  },
  {
    "team": "\u00c9cija Balompi\u00e9",
    "name": "Juan Ram\u00f3n Mart\u00edn",
    "birthday": "Jan 27, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2012",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Malague\u00f1o",
    "name": "Juan Funes",
    "birthday": "Jun 26, 1983",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Malague\u00f1o",
    "name": "Sergio Pellicer",
    "birthday": "Sep 9, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 3, 2019",
    "end": "Jan 10, 2020"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Malague\u00f1o",
    "name": "Manolo Sanl\u00facar",
    "birthday": "Nov 18, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Oct 17, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Malague\u00f1o",
    "name": "Julio Dely Vald\u00e9s",
    "birthday": "Mar 12, 1967",
    "country": "Panama",
    "start": "Jan 24, 2018",
    "end": "Oct 10, 2018"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Malague\u00f1o",
    "name": "Manel Ruano",
    "birthday": "Jul 16, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jan 10, 2018"
  },
  {
    "team": "Atl\u00e9tico Malague\u00f1o",
    "name": "Salva Ballesta",
    "birthday": "May 22, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Don Benito",
    "name": "Roberto Aguirre",
    "birthday": "Feb 24, 1968",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 14, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CD Don Benito",
    "name": "Juan Carlos G\u00f3mez",
    "birthday": "Apr 6, 1973",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Dec 12, 2021"
  },
  {
    "team": "CD Don Benito",
    "name": "Juan Garc\u00eda",
    "birthday": "Jan 27, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda B",
    "name": "\u00d3scar Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "Sep 28, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda B",
    "name": "Nandinho",
    "birthday": "Mar 17, 1973",
    "country": "Portugal",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda B",
    "name": "Esteban Navarro",
    "birthday": "Mar 22, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Oct 15, 2019"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda B",
    "name": "Fran Fern\u00e1ndez",
    "birthday": "Mar 20, 1980",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Apr 24, 2018"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda B",
    "name": "Fernando Est\u00e9vez",
    "birthday": "Jun 1, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 23, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "UD Almer\u00eda B",
    "name": "Miguel Rivera",
    "birthday": "May 8, 1961",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 13, 2014",
    "end": "Dec 21, 2015"
  },
  {
    "team": "C\u00e1diz CF B",
    "name": "Alberto Cifuentes",
    "birthday": "May 29, 1979",
    "country": "Spain",
    "start": "Feb 15, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "C\u00e1diz CF B",
    "name": "Juan Manuel Pav\u00f3n",
    "birthday": "Feb 15, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 10, 2018",
    "end": "Feb 14, 2021"
  },
  {
    "team": "C\u00e1diz CF B",
    "name": "Mere",
    "birthday": "Mar 15, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Aug 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Yeclano Deportivo",
    "name": "Adri\u00e1n Hern\u00e1ndez",
    "birthday": "Aug 30, 1981",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Yeclano Deportivo",
    "name": "H\u00e9ctor Sandroni",
    "birthday": "Dec 16, 1972",
    "country": "Argentina",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Yeclano Deportivo",
    "name": "Fernando Garc\u00eda Sanju\u00e1n",
    "birthday": "Nov 30, 1966",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Villarrubia CF",
    "name": "Rafa Navarro",
    "birthday": "Jan 10, 1972",
    "country": "Spain",
    "start": "Jan 26, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Villarrubia CF",
    "name": "Chema Rico",
    "birthday": "Jun 22, 1975",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Villarrubia CF",
    "name": "Javi S\u00e1nchez",
    "birthday": "Feb 8, 1984",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Villarrubia CF",
    "name": "Manolo Alfaro",
    "birthday": "Jan 19, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Dec 27, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Villarrubia CF",
    "name": "Javi Berm\u00fadez",
    "birthday": "Sep 4, 1970",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Dec 27, 2017"
  },
  {
    "team": "Villarrubia CF",
    "name": "Sergio Incl\u00e1n",
    "birthday": "Dec 21, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 6, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "CP Villarrobledo",
    "name": "Miguel Aroca",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "CP Villarrobledo",
    "name": "Edu P\u00e9rez",
    "birthday": "Dec 2, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "CP Villarrobledo",
    "name": "Jes\u00fas Castellanos",
    "birthday": "Oct 24, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "CP Villarrobledo",
    "name": "Antonio Calle",
    "birthday": "Oct 14, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Aug 20, 2018"
  },
  {
    "team": "CP Villarrobledo",
    "name": "Manolo Mart\u00ednez",
    "birthday": "Sep 20, 1974",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "CP Villarrobledo",
    "name": "Gabriel Florit",
    "birthday": "Mar 8, 1964",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 28, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "CD Marino",
    "name": "Kiko de Diego",
    "birthday": "Feb 20, 1962",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UD Tamaraceite",
    "name": "Pachi",
    "birthday": "Sep 15, 1977",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UD Tamaraceite",
    "name": "Chus Trujillo",
    "birthday": "-",
    "country": "Spain",
    "start": "Nov 14, 2017",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "UD Poblense",
    "name": "Pep Barcel\u00f3",
    "birthday": "Jan 22, 1967",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "UD Poblense",
    "name": "\u00d3scar Troya",
    "birthday": "Jan 1, 1978",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2021"
  }
]