[
  {
    "team": "Bayern Munich",
    "name": "Julian Nagelsmann",
    "birthday": "Jul 23, 1987",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Bayern Munich",
    "name": "Hansi Flick",
    "birthday": "Feb 24, 1965",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 3, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Bayern Munich",
    "name": "Niko Kovac",
    "birthday": "Oct 15, 1971",
    "country": "Croatia",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Nov 3, 2019"
  },
  {
    "team": "Bayern Munich",
    "name": "Jupp Heynckes",
    "birthday": "May 9, 1945",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 9, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Bayern Munich",
    "name": "Willy Sagnol",
    "birthday": "Mar 18, 1977",
    "country": "France",
    "start": "Sep 29, 2017",
    "end": "Oct 8, 2017"
  },
  {
    "team": "Bayern Munich",
    "name": "Carlo Ancelotti",
    "birthday": "Jun 10, 1959",
    "country": "Italy",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Sep 28, 2017"
  },
  {
    "team": "Bayern Munich",
    "name": "Pep Guardiola",
    "birthday": "Jan 18, 1971",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Borussia Dortmund",
    "name": "Marco Rose",
    "birthday": "Sep 11, 1976",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Borussia Dortmund",
    "name": "Edin Terzic",
    "birthday": "Oct 30, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 13, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Borussia Dortmund",
    "name": "Lucien Favre",
    "birthday": "Nov 2, 1957",
    "country": "Switzerland",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Dec 13, 2020"
  },
  {
    "team": "Borussia Dortmund",
    "name": "Peter St\u00f6ger",
    "birthday": "Apr 11, 1966",
    "country": "Austria",
    "start": "Dec 10, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Borussia Dortmund",
    "name": "Peter Bosz",
    "birthday": "Nov 21, 1963",
    "country": "Netherlands",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Dec 9, 2017"
  },
  {
    "team": "Borussia Dortmund",
    "name": "Thomas Tuchel",
    "birthday": "Aug 29, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "May 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Borussia Dortmund",
    "name": "J\u00fcrgen Klopp",
    "birthday": "Jun 16, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2008",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Bayer 04 Leverkusen",
    "name": "Gerardo Seoane",
    "birthday": "Oct 30, 1978",
    "country": "Switzerland",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Bayer 04 Leverkusen",
    "name": "Hannes Wolf",
    "birthday": "Apr 15, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 23, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Bayer 04 Leverkusen",
    "name": "Peter Bosz",
    "birthday": "Nov 21, 1963",
    "country": "Netherlands",
    "start": "Dec 23, 2018",
    "end": "Mar 23, 2021"
  },
  {
    "team": "Bayer 04 Leverkusen",
    "name": "Heiko Herrlich",
    "birthday": "Dec 3, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Dec 23, 2018"
  },
  {
    "team": "Bayer 04 Leverkusen",
    "name": "Tayfun Korkut",
    "birthday": "Apr 2, 1974",
    "country": "Turkey",
    "start": "Mar 6, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Bayer 04 Leverkusen",
    "name": "Roger Schmidt",
    "birthday": "Mar 13, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Mar 5, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Schalke 04",
    "name": "Mike B\u00fcskens",
    "birthday": "Mar 19, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 7, 2022",
    "end": "Jun 30, 2022"
  },
  {
    "team": "FC Schalke 04",
    "name": "Dimitrios Grammozis",
    "birthday": "Jul 8, 1978",
    "country": "Greece",
    "start": "Mar 2, 2021",
    "end": "Mar 6, 2022"
  },
  {
    "team": "FC Schalke 04",
    "name": "Christian Gross",
    "birthday": "Aug 14, 1954",
    "country": "Switzerland",
    "start": "Dec 27, 2020",
    "end": "Feb 28, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Schalke 04",
    "name": "Huub Stevens",
    "birthday": "Nov 29, 1953",
    "country": "Netherlands",
    "start": "Dec 18, 2020",
    "end": "Dec 26, 2020"
  },
  {
    "team": "FC Schalke 04",
    "name": "Manuel Baum",
    "birthday": "Aug 30, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 30, 2020",
    "end": "Dec 18, 2020"
  },
  {
    "team": "FC Schalke 04",
    "name": "David Wagner",
    "birthday": "Oct 19, 1971",
    "country": "United States",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Sep 27, 2020"
  },
  {
    "team": "FC Schalke 04",
    "name": "Huub Stevens",
    "birthday": "Nov 29, 1953",
    "country": "Netherlands",
    "start": "Mar 14, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Schalke 04",
    "name": "Domenico Tedesco",
    "birthday": "Sep 12, 1985",
    "country": "Italy",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Mar 14, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Schalke 04",
    "name": "Markus Weinzierl",
    "birthday": "Dec 28, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Schalke 04",
    "name": "Andr\u00e9 Breitenreiter",
    "birthday": "Oct 2, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "FC Schalke 04",
    "name": "Roberto Di Matteo",
    "birthday": "May 29, 1970",
    "country": "Italy",
    "start": "Oct 7, 2014",
    "end": "May 26, 2015"
  },
  {
    "team": "VfL Wolfsburg",
    "name": "Florian Kohfeldt",
    "birthday": "Oct 5, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 26, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "VfL Wolfsburg",
    "name": "Michael Frontzeck",
    "birthday": "Mar 26, 1964",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 24, 2021",
    "end": "Oct 26, 2021"
  },
  {
    "team": "VfL Wolfsburg",
    "name": "Mark van Bommel",
    "birthday": "Apr 22, 1977",
    "country": "Netherlands",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Oct 24, 2021"
  },
  {
    "team": "VfL Wolfsburg",
    "name": "Oliver Glasner",
    "birthday": "Aug 28, 1974",
    "country": "Austria",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "VfL Wolfsburg",
    "name": "Bruno Labbadia",
    "birthday": "Feb 8, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 20, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "VfL Wolfsburg",
    "name": "Martin Schmidt",
    "birthday": "Apr 12, 1967",
    "country": "Switzerland",
    "start": "Sep 18, 2017",
    "end": "Feb 19, 2018"
  },
  {
    "team": "VfL Wolfsburg",
    "name": "Andries Jonker",
    "birthday": "Sep 22, 1962",
    "country": "Netherlands",
    "start": "Feb 27, 2017",
    "end": "Sep 18, 2017"
  },
  {
    "team": "VfL Wolfsburg",
    "name": "Val\u00e9rien Isma\u00ebl",
    "birthday": "Sep 28, 1975",
    "country": "France",
    "start": "Nov 6, 2016",
    "end": "Feb 26, 2017"
  },
  {
    "team": "VfL Wolfsburg",
    "name": "Val\u00e9rien Isma\u00ebl",
    "birthday": "Sep 28, 1975",
    "country": "France",
    "start": "Oct 17, 2016",
    "end": "Nov 5, 2016"
  },
  {
    "team": "VfL Wolfsburg",
    "name": "Dieter Hecking",
    "birthday": "Sep 12, 1964",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 1, 2013",
    "end": "Oct 17, 2016"
  },
  {
    "team": "RB Leipzig",
    "name": "Domenico Tedesco",
    "birthday": "Sep 12, 1985",
    "country": "Italy",
    "start": "Dec 9, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "RB Leipzig",
    "name": "Achim Beierlorzer",
    "birthday": "Nov 20, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 5, 2021",
    "end": "Dec 9, 2021"
  },
  {
    "team": "RB Leipzig",
    "name": "Jesse Marsch",
    "birthday": "Nov 8, 1973",
    "country": "United States",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Dec 5, 2021"
  },
  {
    "team": "RB Leipzig",
    "name": "Julian Nagelsmann",
    "birthday": "Jul 23, 1987",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "RB Leipzig",
    "name": "Ralf Rangnick",
    "birthday": "Jun 29, 1958",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 9, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "RB Leipzig",
    "name": "Ralph Hasenh\u00fcttl",
    "birthday": "Aug 9, 1967",
    "country": "Austria",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "May 16, 2018"
  },
  {
    "team": "RB Leipzig",
    "name": "Ralf Rangnick",
    "birthday": "Jun 29, 1958",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "RB Leipzig",
    "name": "Achim Beierlorzer",
    "birthday": "Nov 20, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 11, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "RB Leipzig",
    "name": "Alexander Zorniger",
    "birthday": "Oct 8, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 3, 2012",
    "end": "Feb 11, 2015"
  },
  {
    "team": "Borussia M\u00f6nchengladbach",
    "name": "Adi H\u00fctter",
    "birthday": "Feb 11, 1970",
    "country": "Austria",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Borussia M\u00f6nchengladbach",
    "name": "Marco Rose",
    "birthday": "Sep 11, 1976",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Borussia M\u00f6nchengladbach",
    "name": "Dieter Hecking",
    "birthday": "Sep 12, 1964",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 21, 2016",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Borussia M\u00f6nchengladbach",
    "name": "Andr\u00e9 Schubert",
    "birthday": "Jul 24, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 13, 2015",
    "end": "Dec 21, 2016"
  },
  {
    "team": "Borussia M\u00f6nchengladbach",
    "name": "Andr\u00e9 Schubert",
    "birthday": "Jul 24, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 21, 2015",
    "end": "Nov 12, 2015"
  },
  {
    "team": "Borussia M\u00f6nchengladbach",
    "name": "Lucien Favre",
    "birthday": "Nov 2, 1957",
    "country": "Switzerland",
    "start": "Feb 14, 2011",
    "end": "Sep 20, 2015"
  },
  {
    "team": "TSG 1899 Hoffenheim",
    "name": "Sebastian Hoene\u00df",
    "birthday": "May 12, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 2, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "TSG 1899 Hoffenheim",
    "name": "Marcel Rapp",
    "birthday": "Apr 16, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Jun 9, 2020",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "TSG 1899 Hoffenheim",
    "name": "Alfred Schreuder",
    "birthday": "Nov 2, 1972",
    "country": "Netherlands",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 9, 2020"
  },
  {
    "team": "TSG 1899 Hoffenheim",
    "name": "Julian Nagelsmann",
    "birthday": "Jul 23, 1987",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 11, 2016",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "TSG 1899 Hoffenheim",
    "name": "Huub Stevens",
    "birthday": "Nov 29, 1953",
    "country": "Netherlands",
    "start": "Oct 26, 2015",
    "end": "Feb 10, 2016"
  },
  {
    "team": "TSG 1899 Hoffenheim",
    "name": "Markus Gisdol",
    "birthday": "Aug 17, 1969",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 2, 2013",
    "end": "Oct 26, 2015"
  },
  {
    "team": "1. FC K\u00f6ln",
    "name": "Steffen Baumgart",
    "birthday": "Jan 5, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "1. FC K\u00f6ln",
    "name": "Friedhelm Funkel",
    "birthday": "Dec 10, 1953",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 12, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "1. FC K\u00f6ln",
    "name": "Markus Gisdol",
    "birthday": "Aug 17, 1969",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 18, 2019",
    "end": "Apr 11, 2021"
  },
  {
    "team": "1. FC K\u00f6ln",
    "name": "Andre Pawlak",
    "birthday": "Feb 12, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 9, 2019",
    "end": "Nov 18, 2019"
  },
  {
    "team": "1. FC K\u00f6ln",
    "name": "Manfred Schmid",
    "birthday": "Feb 20, 1971",
    "country": "Austria",
    "start": "Nov 9, 2019",
    "end": "Nov 18, 2019"
  },
  {
    "team": "1. FC K\u00f6ln",
    "name": "Achim Beierlorzer",
    "birthday": "Nov 20, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Nov 9, 2019"
  },
  {
    "team": "1. FC K\u00f6ln",
    "name": "Andre Pawlak",
    "birthday": "Feb 12, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 28, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "1. FC K\u00f6ln",
    "name": "Markus Anfang",
    "birthday": "Jun 12, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Apr 27, 2019"
  },
  {
    "team": "1. FC K\u00f6ln",
    "name": "Stefan Ruthenbeck",
    "birthday": "Apr 19, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 20, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "1. FC K\u00f6ln",
    "name": "Stefan Ruthenbeck",
    "birthday": "Apr 19, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 3, 2017",
    "end": "Dec 19, 2017"
  },
  {
    "team": "1. FC K\u00f6ln",
    "name": "Peter St\u00f6ger",
    "birthday": "Apr 11, 1966",
    "country": "Austria",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Dec 3, 2017"
  },
  {
    "team": "1.FSV Mainz 05",
    "name": "Bo Svensson",
    "birthday": "Aug 4, 1979",
    "country": "Denmark",
    "start": "Jan 4, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "1.FSV Mainz 05",
    "name": "Jan Siewert",
    "birthday": "Aug 23, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 28, 2020",
    "end": "Jan 3, 2021"
  },
  {
    "team": "1.FSV Mainz 05",
    "name": "Jan-Moritz Lichte",
    "birthday": "Jan 12, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 28, 2020",
    "end": "Dec 28, 2020"
  },
  {
    "team": "1.FSV Mainz 05",
    "name": "Achim Beierlorzer",
    "birthday": "Nov 20, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 18, 2019",
    "end": "Sep 28, 2020"
  },
  {
    "team": "1.FSV Mainz 05",
    "name": "Jan-Moritz Lichte",
    "birthday": "Jan 12, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 10, 2019",
    "end": "Nov 18, 2019"
  },
  {
    "team": "1.FSV Mainz 05",
    "name": "Sandro Schwarz",
    "birthday": "Oct 17, 1978",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Nov 10, 2019"
  },
  {
    "team": "1.FSV Mainz 05",
    "name": "Martin Schmidt",
    "birthday": "Apr 12, 1967",
    "country": "Switzerland",
    "start": "Feb 17, 2015",
    "end": "May 22, 2017"
  },
  {
    "team": "1.FSV Mainz 05",
    "name": "Kasper Hjulmand",
    "birthday": "Apr 9, 1972",
    "country": "Denmark",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Feb 17, 2015"
  },
  {
    "team": "Hertha BSC",
    "name": "Felix Magath",
    "birthday": "Jul 26, 1953",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 14, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Hertha BSC",
    "name": "Tayfun Korkut",
    "birthday": "Apr 2, 1974",
    "country": "Turkey",
    "start": "Nov 29, 2021",
    "end": "Mar 13, 2022"
  },
  {
    "team": "Hertha BSC",
    "name": "P\u00e1l D\u00e1rdai",
    "birthday": "Mar 16, 1976",
    "country": "Hungary",
    "start": "Jan 25, 2021",
    "end": "Nov 29, 2021"
  },
  {
    "team": "Hertha BSC",
    "name": "Bruno Labbadia",
    "birthday": "Feb 8, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 9, 2020",
    "end": "Jan 24, 2021"
  },
  {
    "team": "Hertha BSC",
    "name": "Alexander Nouri",
    "birthday": "Aug 20, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 12, 2020",
    "end": "Apr 8, 2020"
  },
  {
    "team": "Hertha BSC",
    "name": "J\u00fcrgen Klinsmann",
    "birthday": "Jul 30, 1964",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 27, 2019",
    "end": "Feb 11, 2020"
  },
  {
    "team": "Hertha BSC",
    "name": "Ante Covic",
    "birthday": "Aug 31, 1975",
    "country": "Croatia",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Nov 27, 2019"
  },
  {
    "team": "Hertha BSC",
    "name": "P\u00e1l D\u00e1rdai",
    "birthday": "Mar 16, 1976",
    "country": "Hungary",
    "start": "Feb 5, 2015",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Hertha BSC",
    "name": "Jos Luhukay",
    "birthday": "Jun 13, 1963",
    "country": "Netherlands",
    "start": "Jul 1, 2012",
    "end": "Feb 5, 2015"
  },
  {
    "team": "SV Werder Bremen",
    "name": "Ole Werner",
    "birthday": "May 4, 1988",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 28, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SV Werder Bremen",
    "name": "Christian Brand",
    "birthday": "May 23, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 23, 2021",
    "end": "Nov 27, 2021"
  },
  {
    "team": "SV Werder Bremen",
    "name": "Danijel Zenkovic",
    "birthday": "Mar 31, 1987",
    "country": "Austria",
    "start": "Nov 20, 2021",
    "end": "Nov 27, 2021"
  },
  {
    "team": "SV Werder Bremen",
    "name": "Markus Anfang",
    "birthday": "Jun 12, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Jun 1, 2021",
    "end": "Nov 20, 2021"
  },
  {
    "team": "SV Werder Bremen",
    "name": "Thomas Schaaf",
    "birthday": "Apr 30, 1961",
    "country": "Germany",
    "start": "May 16, 2021",
    "end": "May 31, 2021"
  },
  {
    "team": "SV Werder Bremen",
    "name": "Florian Kohfeldt",
    "birthday": "Oct 5, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 10, 2017",
    "end": "May 16, 2021"
  },
  {
    "team": "SV Werder Bremen",
    "name": "Florian Kohfeldt",
    "birthday": "Oct 5, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 31, 2017",
    "end": "Nov 9, 2017"
  },
  {
    "team": "SV Werder Bremen",
    "name": "Alexander Nouri",
    "birthday": "Aug 20, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 2, 2016",
    "end": "Oct 30, 2017"
  },
  {
    "team": "SV Werder Bremen",
    "name": "Alexander Nouri",
    "birthday": "Aug 20, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 19, 2016",
    "end": "Oct 1, 2016"
  },
  {
    "team": "SV Werder Bremen",
    "name": "Viktor Skrypnyk",
    "birthday": "Nov 19, 1969",
    "country": "Ukraine",
    "start": "Oct 26, 2014",
    "end": "Sep 18, 2016"
  },
  {
    "team": "SC Freiburg",
    "name": "Christian Streich",
    "birthday": "Jun 11, 1965",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 29, 2011",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Hamburger SV",
    "name": "Tim Walter",
    "birthday": "Nov 8, 1975",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Hamburger SV",
    "name": "Horst Hrubesch",
    "birthday": "Apr 17, 1951",
    "country": "Germany",
    "start": "May 3, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Hamburger SV",
    "name": "Daniel Thioune",
    "birthday": "Jul 21, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 6, 2020",
    "end": "May 3, 2021"
  },
  {
    "team": "Hamburger SV",
    "name": "Dieter Hecking",
    "birthday": "Sep 12, 1964",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "Hamburger SV",
    "name": "Hannes Wolf",
    "birthday": "Apr 15, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 23, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Hamburger SV",
    "name": "Christian Titz",
    "birthday": "Apr 1, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 13, 2018",
    "end": "Oct 23, 2018"
  },
  {
    "team": "Hamburger SV",
    "name": "Bernd Hollerbach",
    "birthday": "Dec 8, 1969",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 22, 2018",
    "end": "Mar 12, 2018"
  },
  {
    "team": "Hamburger SV",
    "name": "Markus Gisdol",
    "birthday": "Aug 17, 1969",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 25, 2016",
    "end": "Jan 21, 2018"
  },
  {
    "team": "Hamburger SV",
    "name": "Bruno Labbadia",
    "birthday": "Feb 8, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 15, 2015",
    "end": "Sep 25, 2016"
  },
  {
    "team": "Hamburger SV",
    "name": "Peter Kn\u00e4bel",
    "birthday": "Oct 2, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 22, 2015",
    "end": "Apr 14, 2015"
  },
  {
    "team": "Hamburger SV",
    "name": "Josef Zinnbauer",
    "birthday": "May 1, 1970",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 16, 2014",
    "end": "Mar 22, 2015"
  },
  {
    "team": "Eintracht Frankfurt",
    "name": "Oliver Glasner",
    "birthday": "Aug 28, 1974",
    "country": "Austria",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Eintracht Frankfurt",
    "name": "Adi H\u00fctter",
    "birthday": "Feb 11, 1970",
    "country": "Austria",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Eintracht Frankfurt",
    "name": "Niko Kovac",
    "birthday": "Oct 15, 1971",
    "country": "Croatia",
    "start": "Mar 8, 2016",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Eintracht Frankfurt",
    "name": "Armin Veh",
    "birthday": "Feb 1, 1961",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Mar 6, 2016"
  },
  {
    "team": "Eintracht Frankfurt",
    "name": "Thomas Schaaf",
    "birthday": "Apr 30, 1961",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "May 26, 2015"
  },
  {
    "team": "FC Augsburg",
    "name": "Markus Weinzierl",
    "birthday": "Dec 28, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 26, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "FC Augsburg",
    "name": "Heiko Herrlich",
    "birthday": "Dec 3, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 10, 2020",
    "end": "Apr 26, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Augsburg",
    "name": "Martin Schmidt",
    "birthday": "Apr 12, 1967",
    "country": "Switzerland",
    "start": "Apr 9, 2019",
    "end": "Mar 9, 2020"
  },
  {
    "team": "FC Augsburg",
    "name": "Manuel Baum",
    "birthday": "Aug 30, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 28, 2016",
    "end": "Apr 9, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Augsburg",
    "name": "Manuel Baum",
    "birthday": "Aug 30, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 14, 2016",
    "end": "Dec 27, 2016"
  },
  {
    "team": "FC Augsburg",
    "name": "Dirk Schuster",
    "birthday": "Dec 29, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Dec 14, 2016"
  },
  {
    "team": "FC Augsburg",
    "name": "Markus Weinzierl",
    "birthday": "Dec 28, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2012",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "FC Ingolstadt 04",
    "name": "R\u00fcdiger Rehm",
    "birthday": "Nov 22, 1978",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 8, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "FC Ingolstadt 04",
    "name": "Andr\u00e9 Schubert",
    "birthday": "Jul 24, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 27, 2021",
    "end": "Dec 8, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Ingolstadt 04",
    "name": "Roberto P\u00e4tzold",
    "birthday": "Jul 18, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Sep 25, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Ingolstadt 04",
    "name": "Tomas Oral",
    "birthday": "Apr 24, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 11, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Ingolstadt 04",
    "name": "Jeff Saibene",
    "birthday": "Sep 13, 1968",
    "country": "Luxembourg",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Mar 9, 2020"
  },
  {
    "team": "FC Ingolstadt 04",
    "name": "Tomas Oral",
    "birthday": "Apr 24, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 2, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Ingolstadt 04",
    "name": "Jens Keller",
    "birthday": "Nov 24, 1970",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 2, 2018",
    "end": "Apr 2, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Ingolstadt 04",
    "name": "Roberto P\u00e4tzold",
    "birthday": "Jul 18, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 26, 2018",
    "end": "Dec 1, 2018"
  },
  {
    "team": "FC Ingolstadt 04",
    "name": "Alexander Nouri",
    "birthday": "Aug 20, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 24, 2018",
    "end": "Nov 26, 2018"
  },
  {
    "team": "FC Ingolstadt 04",
    "name": "Stefan Leitl",
    "birthday": "Aug 29, 1977",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 22, 2017",
    "end": "Sep 22, 2018"
  },
  {
    "team": "FC Ingolstadt 04",
    "name": "Stefan Leitl",
    "birthday": "Aug 29, 1977",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 23, 2017",
    "end": "Sep 21, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Ingolstadt 04",
    "name": "Maik Walpurgis",
    "birthday": "Oct 9, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 12, 2016",
    "end": "Aug 22, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Ingolstadt 04",
    "name": "Michael Henke",
    "birthday": "Apr 27, 1957",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 8, 2016",
    "end": "Nov 11, 2016"
  },
  {
    "team": "FC Ingolstadt 04",
    "name": "Markus Kauczinski",
    "birthday": "Feb 20, 1970",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Nov 6, 2016"
  },
  {
    "team": "FC Ingolstadt 04",
    "name": "Ralph Hasenh\u00fcttl",
    "birthday": "Aug 9, 1967",
    "country": "Austria",
    "start": "Oct 7, 2013",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "SV Darmstadt 98",
    "name": "Torsten Lieberknecht",
    "birthday": "Aug 1, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SV Darmstadt 98",
    "name": "Markus Anfang",
    "birthday": "Jun 12, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "May 31, 2021"
  },
  {
    "team": "SV Darmstadt 98",
    "name": "Dimitrios Grammozis",
    "birthday": "Jul 8, 1978",
    "country": "Greece",
    "start": "Feb 24, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "SV Darmstadt 98",
    "name": "Kai Schmitz",
    "birthday": "Jul 7, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 18, 2019",
    "end": "Feb 24, 2019"
  },
  {
    "team": "SV Darmstadt 98",
    "name": "Dirk Schuster",
    "birthday": "Dec 29, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 11, 2017",
    "end": "Feb 18, 2019"
  },
  {
    "team": "SV Darmstadt 98",
    "name": "Torsten Frings",
    "birthday": "Nov 22, 1976",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 28, 2016",
    "end": "Dec 9, 2017"
  },
  {
    "team": "SV Darmstadt 98",
    "name": "Ramon Berndroth",
    "birthday": "Mar 24, 1952",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 6, 2016",
    "end": "Dec 27, 2016"
  },
  {
    "team": "SV Darmstadt 98",
    "name": "Norbert Meier",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Dec 5, 2016"
  },
  {
    "team": "SV Darmstadt 98",
    "name": "Dirk Schuster",
    "birthday": "Dec 29, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 28, 2012",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "VfB Stuttgart",
    "name": "Pellegrino Matarazzo",
    "birthday": "Nov 28, 1977",
    "country": "United States",
    "start": "Dec 30, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "VfB Stuttgart",
    "name": "Tim Walter",
    "birthday": "Nov 8, 1975",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Dec 23, 2019"
  },
  {
    "team": "VfB Stuttgart",
    "name": "Nico Willig",
    "birthday": "Dec 11, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 21, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "VfB Stuttgart",
    "name": "Markus Weinzierl",
    "birthday": "Dec 28, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 9, 2018",
    "end": "Apr 20, 2019"
  },
  {
    "team": "VfB Stuttgart",
    "name": "Andreas Hinkel",
    "birthday": "Mar 26, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 7, 2018",
    "end": "Oct 9, 2018"
  },
  {
    "team": "VfB Stuttgart",
    "name": "Tayfun Korkut",
    "birthday": "Apr 2, 1974",
    "country": "Turkey",
    "start": "Jan 30, 2018",
    "end": "Oct 7, 2018"
  },
  {
    "team": "VfB Stuttgart",
    "name": "Hannes Wolf",
    "birthday": "Apr 15, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 21, 2016",
    "end": "Jan 28, 2018"
  },
  {
    "team": "VfB Stuttgart",
    "name": "Olaf Jan\u00dfen",
    "birthday": "Oct 8, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 15, 2016",
    "end": "Sep 21, 2016"
  },
  {
    "team": "VfB Stuttgart",
    "name": "Jos Luhukay",
    "birthday": "Jun 13, 1963",
    "country": "Netherlands",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Sep 15, 2016"
  },
  {
    "team": "VfB Stuttgart",
    "name": "J\u00fcrgen Kramny",
    "birthday": "Oct 18, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 21, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "VfB Stuttgart",
    "name": "J\u00fcrgen Kramny",
    "birthday": "Oct 18, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 24, 2015",
    "end": "Dec 20, 2015"
  },
  {
    "team": "VfB Stuttgart",
    "name": "Alexander Zorniger",
    "birthday": "Oct 8, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Nov 24, 2015"
  },
  {
    "team": "VfB Stuttgart",
    "name": "Huub Stevens",
    "birthday": "Nov 29, 1953",
    "country": "Netherlands",
    "start": "Nov 25, 2014",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Hannover 96",
    "name": "Christoph Dabrowski",
    "birthday": "Jul 1, 1978",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 21, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Hannover 96",
    "name": "Christoph Dabrowski",
    "birthday": "Jul 1, 1978",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 1, 2021",
    "end": "Dec 20, 2021"
  },
  {
    "team": "Hannover 96",
    "name": "Jan Zimmermann",
    "birthday": "Oct 5, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Nov 29, 2021"
  },
  {
    "team": "Hannover 96",
    "name": "Kenan Kocak",
    "birthday": "Jan 5, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 14, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Hannover 96",
    "name": "Asif Saric",
    "birthday": "Jan 15, 1965",
    "country": "Bosnia-Herzegovina",
    "start": "Nov 3, 2019",
    "end": "Nov 13, 2019"
  },
  {
    "team": "Hannover 96",
    "name": "Mirko Slomka",
    "birthday": "Sep 12, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Nov 3, 2019"
  },
  {
    "team": "Hannover 96",
    "name": "Thomas Doll",
    "birthday": "Apr 9, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 28, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Hannover 96",
    "name": "Andr\u00e9 Breitenreiter",
    "birthday": "Oct 2, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 20, 2017",
    "end": "Jan 27, 2019"
  },
  {
    "team": "Hannover 96",
    "name": "Daniel Stendel",
    "birthday": "Apr 4, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Mar 20, 2017"
  },
  {
    "team": "Hannover 96",
    "name": "Daniel Stendel",
    "birthday": "Apr 4, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 4, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Hannover 96",
    "name": "Thomas Schaaf",
    "birthday": "Apr 30, 1961",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 1, 2016",
    "end": "Apr 3, 2016"
  },
  {
    "team": "Hannover 96",
    "name": "Michael Frontzeck",
    "birthday": "Mar 26, 1964",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 20, 2015",
    "end": "Dec 21, 2015"
  },
  {
    "team": "Hannover 96",
    "name": "Tayfun Korkut",
    "birthday": "Apr 2, 1974",
    "country": "Turkey",
    "start": "Jan 1, 2014",
    "end": "Apr 20, 2015"
  },
  {
    "team": "Fortuna D\u00fcsseldorf",
    "name": "Daniel Thioune",
    "birthday": "Jul 21, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 8, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Fortuna D\u00fcsseldorf",
    "name": "Christian Preu\u00dfer",
    "birthday": "Jan 23, 1984",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Feb 7, 2022"
  },
  {
    "team": "Fortuna D\u00fcsseldorf",
    "name": "Uwe R\u00f6sler",
    "birthday": "Nov 15, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 29, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "Fortuna D\u00fcsseldorf",
    "name": "Friedhelm Funkel",
    "birthday": "Dec 10, 1953",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 14, 2016",
    "end": "Jan 29, 2020"
  },
  {
    "team": "Fortuna D\u00fcsseldorf",
    "name": "Marco Kurz",
    "birthday": "May 16, 1969",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 23, 2015",
    "end": "Mar 13, 2016"
  },
  {
    "team": "Fortuna D\u00fcsseldorf",
    "name": "Peter Hermann",
    "birthday": "Mar 22, 1952",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 24, 2015",
    "end": "Dec 22, 2015"
  },
  {
    "team": "Fortuna D\u00fcsseldorf",
    "name": "Frank Kramer",
    "birthday": "May 3, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Nov 23, 2015"
  },
  {
    "team": "Fortuna D\u00fcsseldorf",
    "name": "Taskin Aksoy",
    "birthday": "Jun 13, 1967",
    "country": "Turkey",
    "start": "Feb 23, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Fortuna D\u00fcsseldorf",
    "name": "Oliver Reck",
    "birthday": "Feb 27, 1965",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 31, 2014",
    "end": "Feb 23, 2015"
  },
  {
    "team": "1.FC Nuremberg",
    "name": "Robert Klau\u00df",
    "birthday": "Dec 1, 1984",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 30, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "1.FC Nuremberg",
    "name": "Michael Wiesinger",
    "birthday": "Dec 27, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Jun 29, 2020",
    "end": "Jul 29, 2020"
  },
  {
    "team": "1.FC Nuremberg",
    "name": "Marek Mintal",
    "birthday": "Sep 2, 1977",
    "country": "Slovakia",
    "start": "Jun 29, 2020",
    "end": "Jul 29, 2020"
  },
  {
    "team": "1.FC Nuremberg",
    "name": "Jens Keller",
    "birthday": "Nov 24, 1970",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 13, 2019",
    "end": "Jun 28, 2020"
  },
  {
    "team": "1.FC Nuremberg",
    "name": "Marek Mintal",
    "birthday": "Sep 2, 1977",
    "country": "Slovakia",
    "start": "Nov 6, 2019",
    "end": "Nov 13, 2019"
  },
  {
    "team": "1.FC Nuremberg",
    "name": "Damir Canadi",
    "birthday": "May 6, 1970",
    "country": "Austria",
    "start": "May 19, 2019",
    "end": "Nov 5, 2019"
  },
  {
    "team": "1.FC Nuremberg",
    "name": "Boris Schommers",
    "birthday": "Jan 19, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 12, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "1.FC Nuremberg",
    "name": "Michael K\u00f6llner",
    "birthday": "Dec 29, 1969",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Feb 12, 2019"
  },
  {
    "team": "1.FC Nuremberg",
    "name": "Michael K\u00f6llner",
    "birthday": "Dec 29, 1969",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 7, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "1.FC Nuremberg",
    "name": "Alois Schwartz",
    "birthday": "Mar 28, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Mar 7, 2017"
  },
  {
    "team": "1.FC Nuremberg",
    "name": "Ren\u00e9 Weiler",
    "birthday": "Sep 13, 1973",
    "country": "Switzerland",
    "start": "Nov 12, 2014",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "1.FC Union Berlin",
    "name": "Urs Fischer",
    "birthday": "Feb 20, 1966",
    "country": "Switzerland",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "1.FC Union Berlin",
    "name": "Andr\u00e9 Hofschneider",
    "birthday": "Jun 10, 1970",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 5, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "1.FC Union Berlin",
    "name": "Jens Keller",
    "birthday": "Nov 24, 1970",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Dec 4, 2017"
  },
  {
    "team": "1.FC Union Berlin",
    "name": "Andr\u00e9 Hofschneider",
    "birthday": "Jun 10, 1970",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 4, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "1.FC Union Berlin",
    "name": "Andr\u00e9 Hofschneider",
    "birthday": "Jun 10, 1970",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 23, 2016",
    "end": "Mar 3, 2016"
  },
  {
    "team": "1.FC Union Berlin",
    "name": "Sascha Lewandowski",
    "birthday": "Oct 5, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 1, 2015",
    "end": "Mar 4, 2016"
  },
  {
    "team": "1.FC Union Berlin",
    "name": "Norbert D\u00fcwel",
    "birthday": "Jan 5, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Aug 31, 2015"
  },
  {
    "team": "SC Paderborn 07",
    "name": "Lukas Kwasniok",
    "birthday": "Jun 12, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SC Paderborn 07",
    "name": "Steffen Baumgart",
    "birthday": "Jan 5, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 16, 2017",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "SC Paderborn 07",
    "name": "Stefan Emmerling",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 6, 2016",
    "end": "Apr 16, 2017"
  },
  {
    "team": "SC Paderborn 07",
    "name": "Florian Fulland",
    "birthday": "Sep 15, 1984",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 21, 2016",
    "end": "Dec 6, 2016"
  },
  {
    "team": "SC Paderborn 07",
    "name": "Ren\u00e9 M\u00fcller",
    "birthday": "May 19, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 3, 2016",
    "end": "Nov 20, 2016"
  },
  {
    "team": "SC Paderborn 07",
    "name": "Stefan Effenberg",
    "birthday": "Aug 2, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 13, 2015",
    "end": "Mar 2, 2016"
  },
  {
    "team": "SC Paderborn 07",
    "name": "Ren\u00e9 M\u00fcller",
    "birthday": "May 19, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 6, 2015",
    "end": "Oct 12, 2015"
  },
  {
    "team": "SC Paderborn 07",
    "name": "Markus Gellhaus",
    "birthday": "Jun 9, 1970",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Oct 6, 2015"
  },
  {
    "team": "SC Paderborn 07",
    "name": "Andr\u00e9 Breitenreiter",
    "birthday": "Oct 2, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Arminia Bielefeld",
    "name": "Marco Kostmann",
    "birthday": "Apr 12, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 20, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Arminia Bielefeld",
    "name": "Frank Kramer",
    "birthday": "May 3, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 2, 2021",
    "end": "Apr 20, 2022"
  },
  {
    "team": "Arminia Bielefeld",
    "name": "Uwe Neuhaus",
    "birthday": "Nov 26, 1959",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 10, 2018",
    "end": "Mar 1, 2021"
  },
  {
    "team": "Arminia Bielefeld",
    "name": "Jeff Saibene",
    "birthday": "Sep 13, 1968",
    "country": "Luxembourg",
    "start": "Mar 20, 2017",
    "end": "Dec 10, 2018"
  },
  {
    "team": "Arminia Bielefeld",
    "name": "Carsten Rump",
    "birthday": "Mar 21, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 14, 2017",
    "end": "Mar 19, 2017"
  },
  {
    "team": "Arminia Bielefeld",
    "name": "J\u00fcrgen Kramny",
    "birthday": "Oct 18, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 15, 2016",
    "end": "Mar 14, 2017"
  },
  {
    "team": "Arminia Bielefeld",
    "name": "Carsten Rump",
    "birthday": "Mar 21, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 22, 2016",
    "end": "Nov 14, 2016"
  },
  {
    "team": "Arminia Bielefeld",
    "name": "R\u00fcdiger Rehm",
    "birthday": "Nov 22, 1978",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Oct 22, 2016"
  },
  {
    "team": "Arminia Bielefeld",
    "name": "Norbert Meier",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 24, 2014",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "VfL Bochum",
    "name": "Thomas Reis",
    "birthday": "Oct 4, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 6, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "VfL Bochum",
    "name": "Robin Dutt",
    "birthday": "Jan 24, 1965",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 12, 2018",
    "end": "Aug 26, 2019"
  },
  {
    "team": "VfL Bochum",
    "name": "Heiko Butscher",
    "birthday": "Jul 28, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 8, 2018",
    "end": "Feb 11, 2018"
  },
  {
    "team": "VfL Bochum",
    "name": "Jens Rasiejewski",
    "birthday": "Jan 1, 1975",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 8, 2017",
    "end": "Feb 7, 2018"
  },
  {
    "team": "VfL Bochum",
    "name": "Jens Rasiejewski",
    "birthday": "Jan 1, 1975",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 10, 2017",
    "end": "Dec 7, 2017"
  },
  {
    "team": "VfL Bochum",
    "name": "Ismail Atalan",
    "birthday": "Apr 1, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 11, 2017",
    "end": "Oct 9, 2017"
  },
  {
    "team": "VfL Bochum",
    "name": "Gertjan Verbeek",
    "birthday": "Aug 1, 1962",
    "country": "Netherlands",
    "start": "Dec 22, 2014",
    "end": "Jul 11, 2017"
  },
  {
    "team": "SpVgg Greuther F\u00fcrth",
    "name": "Stefan Leitl",
    "birthday": "Aug 29, 1977",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 5, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SpVgg Greuther F\u00fcrth",
    "name": "Damir Buric",
    "birthday": "Jul 7, 1964",
    "country": "Croatia",
    "start": "Sep 10, 2017",
    "end": "Feb 4, 2019"
  },
  {
    "team": "SpVgg Greuther F\u00fcrth",
    "name": "Mirko Dickhaut",
    "birthday": "Jan 11, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 29, 2017",
    "end": "Sep 9, 2017"
  },
  {
    "team": "SpVgg Greuther F\u00fcrth",
    "name": "J\u00e1nos Radoki",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 22, 2016",
    "end": "Aug 28, 2017"
  },
  {
    "team": "SpVgg Greuther F\u00fcrth",
    "name": "J\u00e1nos Radoki",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 22, 2016",
    "end": "Dec 21, 2016"
  },
  {
    "team": "SpVgg Greuther F\u00fcrth",
    "name": "Stefan Ruthenbeck",
    "birthday": "Apr 19, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Nov 21, 2016"
  },
  {
    "team": "SpVgg Greuther F\u00fcrth",
    "name": "Mike B\u00fcskens",
    "birthday": "Mar 19, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 23, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "SpVgg Greuther F\u00fcrth",
    "name": "Frank Kramer",
    "birthday": "May 3, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 12, 2013",
    "end": "Feb 22, 2015"
  },
  {
    "team": "1.FC Kaiserslautern",
    "name": "Marco Antwerpen",
    "birthday": "Oct 5, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "1.FC Kaiserslautern",
    "name": "Jeff Saibene",
    "birthday": "Sep 13, 1968",
    "country": "Luxembourg",
    "start": "Oct 2, 2020",
    "end": "Jan 30, 2021"
  },
  {
    "team": "1.FC Kaiserslautern",
    "name": "Boris Schommers",
    "birthday": "Jan 19, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 19, 2019",
    "end": "Sep 29, 2020"
  },
  {
    "team": "1.FC Kaiserslautern",
    "name": "Alexander Bugera",
    "birthday": "Aug 8, 1978",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 17, 2019",
    "end": "Sep 18, 2019"
  },
  {
    "team": "1.FC Kaiserslautern",
    "name": "Sascha Hildmann",
    "birthday": "Apr 7, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 6, 2018",
    "end": "Sep 16, 2019"
  },
  {
    "team": "1.FC Kaiserslautern",
    "name": "Michael Frontzeck",
    "birthday": "Mar 26, 1964",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 1, 2018",
    "end": "Dec 1, 2018"
  },
  {
    "team": "1.FC Kaiserslautern",
    "name": "Jeff Strasser",
    "birthday": "Oct 5, 1974",
    "country": "Luxembourg",
    "start": "Sep 27, 2017",
    "end": "Jan 31, 2018"
  },
  {
    "team": "1.FC Kaiserslautern",
    "name": "Manfred Paula",
    "birthday": "Oct 21, 1964",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 20, 2017",
    "end": "Sep 27, 2017"
  },
  {
    "team": "1.FC Kaiserslautern",
    "name": "Norbert Meier",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 3, 2017",
    "end": "Sep 20, 2017"
  },
  {
    "team": "1.FC Kaiserslautern",
    "name": "Tayfun Korkut",
    "birthday": "Apr 2, 1974",
    "country": "Turkey",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Dec 27, 2016"
  },
  {
    "team": "1.FC Kaiserslautern",
    "name": "Konrad F\u00fcnfst\u00fcck",
    "birthday": "Oct 7, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 23, 2015",
    "end": "May 20, 2016"
  },
  {
    "team": "1.FC Kaiserslautern",
    "name": "Kosta Runjaic",
    "birthday": "Jun 4, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 16, 2013",
    "end": "Sep 23, 2015"
  },
  {
    "team": "Eintracht Braunschweig",
    "name": "Michael Schiele",
    "birthday": "Mar 3, 1978",
    "country": "Germany",
    "start": "Jun 6, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Eintracht Braunschweig",
    "name": "Daniel Meyer",
    "birthday": "Sep 10, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 10, 2020",
    "end": "May 27, 2021"
  },
  {
    "team": "Eintracht Braunschweig",
    "name": "Marco Antwerpen",
    "birthday": "Oct 5, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 18, 2019",
    "end": "Jul 7, 2020"
  },
  {
    "team": "Eintracht Braunschweig",
    "name": "Christian Fl\u00fcthmann",
    "birthday": "May 7, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Nov 17, 2019"
  },
  {
    "team": "Eintracht Braunschweig",
    "name": "Andr\u00e9 Schubert",
    "birthday": "Jul 24, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 10, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Eintracht Braunschweig",
    "name": "Henrik Pedersen",
    "birthday": "Jan 2, 1978",
    "country": "Denmark",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Oct 10, 2018"
  },
  {
    "team": "Eintracht Braunschweig",
    "name": "Torsten Lieberknecht",
    "birthday": "Aug 1, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "May 12, 2008",
    "end": "May 14, 2018"
  },
  {
    "team": "FC St. Pauli",
    "name": "Timo Schultz",
    "birthday": "Aug 26, 1977",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 12, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "FC St. Pauli",
    "name": "Jos Luhukay",
    "birthday": "Jun 13, 1963",
    "country": "Netherlands",
    "start": "Apr 10, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "FC St. Pauli",
    "name": "Markus Kauczinski",
    "birthday": "Feb 20, 1970",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 8, 2017",
    "end": "Apr 10, 2019"
  },
  {
    "team": "FC St. Pauli",
    "name": "Olaf Jan\u00dfen",
    "birthday": "Oct 8, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Dec 7, 2017"
  },
  {
    "team": "FC St. Pauli",
    "name": "Ewald Lienen",
    "birthday": "Nov 28, 1953",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 16, 2014",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "TSV 1860 Munich",
    "name": "Michael K\u00f6llner",
    "birthday": "Dec 29, 1969",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 9, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "TSV 1860 Munich",
    "name": "Oliver Beer",
    "birthday": "Sep 14, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 6, 2019",
    "end": "Nov 11, 2019"
  },
  {
    "team": "TSV 1860 Munich",
    "name": "Daniel Bierofka",
    "birthday": "Feb 7, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Nov 5, 2019"
  },
  {
    "team": "TSV 1860 Munich",
    "name": "V\u00edtor Pereira",
    "birthday": "Jul 26, 1968",
    "country": "Portugal",
    "start": "Jan 1, 2017",
    "end": "May 31, 2017"
  },
  {
    "team": "TSV 1860 Munich",
    "name": "Denis Bushuev",
    "birthday": "Feb 15, 1982",
    "country": "Russia",
    "start": "Dec 11, 2016",
    "end": "Dec 16, 2016"
  },
  {
    "team": "TSV 1860 Munich",
    "name": "Daniel Bierofka",
    "birthday": "Feb 7, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 22, 2016",
    "end": "Dec 11, 2016"
  },
  {
    "team": "TSV 1860 Munich",
    "name": "Kosta Runjaic",
    "birthday": "Jun 4, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Nov 22, 2016"
  },
  {
    "team": "TSV 1860 Munich",
    "name": "Denis Bushuev",
    "birthday": "Feb 15, 1982",
    "country": "Russia",
    "start": "May 9, 2016",
    "end": "May 15, 2016"
  },
  {
    "team": "TSV 1860 Munich",
    "name": "Daniel Bierofka",
    "birthday": "Feb 7, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 19, 2016",
    "end": "May 9, 2016"
  },
  {
    "team": "TSV 1860 Munich",
    "name": "Benno M\u00f6hlmann",
    "birthday": "Aug 1, 1954",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 6, 2015",
    "end": "Apr 19, 2016"
  },
  {
    "team": "TSV 1860 Munich",
    "name": "Torsten Fr\u00f6hling",
    "birthday": "Aug 24, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 18, 2015",
    "end": "Oct 6, 2015"
  },
  {
    "team": "TSV 1860 Munich",
    "name": "Markus von Ahlen",
    "birthday": "Jan 1, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 25, 2014",
    "end": "Feb 17, 2015"
  },
  {
    "team": "SG Dynamo Dresden",
    "name": "Guerino Capretti",
    "birthday": "Feb 5, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 2, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SG Dynamo Dresden",
    "name": "Alexander Schmidt",
    "birthday": "Oct 23, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 26, 2021",
    "end": "Mar 1, 2022"
  },
  {
    "team": "SG Dynamo Dresden",
    "name": "Markus Kauczinski",
    "birthday": "Feb 20, 1970",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 10, 2019",
    "end": "Apr 25, 2021"
  },
  {
    "team": "SG Dynamo Dresden",
    "name": "Heiko Scholz",
    "birthday": "Jan 7, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 3, 2019",
    "end": "Dec 9, 2019"
  },
  {
    "team": "SG Dynamo Dresden",
    "name": "Cristian Fi\u00e9l",
    "birthday": "Mar 12, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 24, 2019",
    "end": "Dec 2, 2019"
  },
  {
    "team": "SG Dynamo Dresden",
    "name": "Maik Walpurgis",
    "birthday": "Oct 9, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 11, 2018",
    "end": "Feb 24, 2019"
  },
  {
    "team": "SG Dynamo Dresden",
    "name": "Cristian Fi\u00e9l",
    "birthday": "Mar 12, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 23, 2018",
    "end": "Sep 10, 2018"
  },
  {
    "team": "SG Dynamo Dresden",
    "name": "Uwe Neuhaus",
    "birthday": "Nov 26, 1959",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Aug 22, 2018"
  },
  {
    "team": "SG Dynamo Dresden",
    "name": "Peter Nemeth",
    "birthday": "Sep 14, 1972",
    "country": "Slovakia",
    "start": "Feb 17, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "SG Dynamo Dresden",
    "name": "Stefan B\u00f6ger",
    "birthday": "Jun 1, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Feb 16, 2015"
  },
  {
    "team": "1.FC Heidenheim 1846",
    "name": "Frank Schmidt",
    "birthday": "Jan 3, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 17, 2007",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Karlsruher SC",
    "name": "Christian Eichner",
    "birthday": "Nov 24, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 8, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Karlsruher SC",
    "name": "Christian Eichner",
    "birthday": "Nov 24, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 3, 2020",
    "end": "Jul 7, 2020"
  },
  {
    "team": "Karlsruher SC",
    "name": "Alois Schwartz",
    "birthday": "Mar 28, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 29, 2017",
    "end": "Feb 2, 2020"
  },
  {
    "team": "Karlsruher SC",
    "name": "Christian Eichner",
    "birthday": "Nov 24, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 20, 2017",
    "end": "Aug 28, 2017"
  },
  {
    "team": "Karlsruher SC",
    "name": "Zlatan Bajramovic",
    "birthday": "Aug 12, 1979",
    "country": "Bosnia-Herzegovina",
    "start": "Aug 20, 2017",
    "end": "Aug 28, 2017"
  },
  {
    "team": "Karlsruher SC",
    "name": "Marc-Patrick Meister",
    "birthday": "Jul 23, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 4, 2017",
    "end": "Aug 20, 2017"
  },
  {
    "team": "Karlsruher SC",
    "name": "Mirko Slomka",
    "birthday": "Sep 12, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 22, 2016",
    "end": "Apr 4, 2017"
  },
  {
    "team": "Karlsruher SC",
    "name": "Lukas Kwasniok",
    "birthday": "Jun 12, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 5, 2016",
    "end": "Dec 21, 2016"
  },
  {
    "team": "Karlsruher SC",
    "name": "Tomas Oral",
    "birthday": "Apr 24, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Dec 4, 2016"
  },
  {
    "team": "Karlsruher SC",
    "name": "Markus Kauczinski",
    "birthday": "Feb 20, 1970",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 27, 2012",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "SV Sandhausen",
    "name": "Alois Schwartz",
    "birthday": "Mar 28, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 22, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SV Sandhausen",
    "name": "Stefan Kulovits",
    "birthday": "Apr 19, 1983",
    "country": "Austria",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Sep 21, 2021"
  },
  {
    "team": "SV Sandhausen",
    "name": "Gerhard Kleppinger",
    "birthday": "Mar 1, 1958",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Sep 21, 2021"
  },
  {
    "team": "SV Sandhausen",
    "name": "Stefan Kulovits",
    "birthday": "Apr 19, 1983",
    "country": "Austria",
    "start": "Feb 15, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "SV Sandhausen",
    "name": "Gerhard Kleppinger",
    "birthday": "Mar 1, 1958",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 15, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "SV Sandhausen",
    "name": "Michael Schiele",
    "birthday": "Mar 3, 1978",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 26, 2020",
    "end": "Feb 15, 2021"
  },
  {
    "team": "SV Sandhausen",
    "name": "Uwe Koschinat",
    "birthday": "Sep 1, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 15, 2018",
    "end": "Nov 24, 2020"
  },
  {
    "team": "SV Sandhausen",
    "name": "Kenan Kocak",
    "birthday": "Jan 5, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 4, 2016",
    "end": "Oct 8, 2018"
  },
  {
    "team": "SV Sandhausen",
    "name": "Alois Schwartz",
    "birthday": "Mar 28, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Pavel Dotchev",
    "birthday": "Sep 28, 1965",
    "country": "Bulgaria",
    "start": "Feb 23, 2022",
    "end": "Jun 30, 2022"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Pavel Dotchev",
    "birthday": "Sep 28, 1965",
    "country": "Bulgaria",
    "start": "Nov 1, 2021",
    "end": "Feb 22, 2022"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Marc Hensel",
    "birthday": "Apr 17, 1986",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 7, 2021",
    "end": "Feb 23, 2022"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Carsten M\u00fcller",
    "birthday": "Oct 3, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 6, 2021",
    "end": "Oct 31, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Marc Hensel",
    "birthday": "Apr 17, 1986",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 21, 2021",
    "end": "Oct 7, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Aleksey Shpilevski",
    "birthday": "Feb 17, 1988",
    "country": "Belarus",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Sep 19, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Marc Hensel",
    "birthday": "Apr 17, 1986",
    "country": "Germany",
    "start": "May 13, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Dirk Schuster",
    "birthday": "Dec 29, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 26, 2019",
    "end": "May 28, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Marc Hensel",
    "birthday": "Apr 17, 1986",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 19, 2019",
    "end": "Aug 25, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Andr\u00e9 Meyer",
    "birthday": "Jan 5, 1984",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 29, 2019",
    "end": "Aug 7, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Daniel Meyer",
    "birthday": "Sep 10, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Aug 19, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Hannes Drews",
    "birthday": "Mar 27, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 7, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Robin Lenk",
    "birthday": "Mar 27, 1984",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 15, 2017",
    "end": "Sep 7, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Thomas Letsch",
    "birthday": "Aug 26, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Aug 14, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Domenico Tedesco",
    "birthday": "Sep 12, 1985",
    "country": "Italy",
    "start": "Mar 8, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Robin Lenk",
    "birthday": "Mar 27, 1984",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 28, 2017",
    "end": "Mar 7, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Pavel Dotchev",
    "birthday": "Sep 28, 1965",
    "country": "Bulgaria",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Feb 28, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Erzgebirge Aue",
    "name": "Tomislav Stipic",
    "birthday": "Aug 1, 1979",
    "country": "Croatia",
    "start": "Sep 9, 2014",
    "end": "May 27, 2015"
  },
  {
    "team": "W\u00fcrzburger Kickers",
    "name": "Ralf Santelli",
    "birthday": "May 26, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 10, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "W\u00fcrzburger Kickers",
    "name": "Danny Schwarz",
    "birthday": "May 11, 1975",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 13, 2021",
    "end": "Feb 10, 2022"
  },
  {
    "team": "W\u00fcrzburger Kickers",
    "name": "Sebastian Neumann",
    "birthday": "Feb 18, 1991",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 4, 2021",
    "end": "Oct 12, 2021"
  },
  {
    "team": "W\u00fcrzburger Kickers",
    "name": "Dieter Wirsching",
    "birthday": "Mar 14, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 4, 2021",
    "end": "Oct 12, 2021"
  },
  {
    "team": "W\u00fcrzburger Kickers",
    "name": "Torsten Ziegner",
    "birthday": "Nov 9, 1977",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Oct 4, 2021"
  },
  {
    "team": "W\u00fcrzburger Kickers",
    "name": "Sebastian Schuppan",
    "birthday": "Jul 18, 1986",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 2, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "W\u00fcrzburger Kickers",
    "name": "Ralf Santelli",
    "birthday": "May 26, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 2, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "W\u00fcrzburger Kickers",
    "name": "Bernhard Trares",
    "birthday": "Aug 18, 1965",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 9, 2020",
    "end": "Apr 1, 2021"
  },
  {
    "team": "W\u00fcrzburger Kickers",
    "name": "Marco Antwerpen",
    "birthday": "Oct 5, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 29, 2020",
    "end": "Nov 9, 2020"
  },
  {
    "team": "W\u00fcrzburger Kickers",
    "name": "Michael Schiele",
    "birthday": "Mar 3, 1978",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 23, 2017",
    "end": "Sep 29, 2020"
  },
  {
    "team": "W\u00fcrzburger Kickers",
    "name": "Michael Schiele",
    "birthday": "Mar 3, 1978",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 3, 2017",
    "end": "Oct 22, 2017"
  },
  {
    "team": "W\u00fcrzburger Kickers",
    "name": "Stephan Schmidt",
    "birthday": "Aug 19, 1976",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Oct 2, 2017"
  },
  {
    "team": "W\u00fcrzburger Kickers",
    "name": "Bernd Hollerbach",
    "birthday": "Dec 8, 1969",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Holstein Kiel",
    "name": "Marcel Rapp",
    "birthday": "Apr 16, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 4, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Holstein Kiel",
    "name": "Dirk Bremser",
    "birthday": "Oct 1, 1965",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 20, 2021",
    "end": "Oct 4, 2021"
  },
  {
    "team": "Holstein Kiel",
    "name": "Ole Werner",
    "birthday": "May 4, 1988",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 24, 2019",
    "end": "Sep 20, 2021"
  },
  {
    "team": "Holstein Kiel",
    "name": "Ole Werner",
    "birthday": "May 4, 1988",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 16, 2019",
    "end": "Oct 23, 2019"
  },
  {
    "team": "Holstein Kiel",
    "name": "Andr\u00e9 Schubert",
    "birthday": "Jul 24, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Sep 15, 2019"
  },
  {
    "team": "Holstein Kiel",
    "name": "Tim Walter",
    "birthday": "Nov 8, 1975",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Holstein Kiel",
    "name": "Markus Anfang",
    "birthday": "Jun 12, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 31, 2016",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Holstein Kiel",
    "name": "Ole Werner",
    "birthday": "May 4, 1988",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 17, 2016",
    "end": "Aug 30, 2016"
  },
  {
    "team": "Holstein Kiel",
    "name": "Karsten Neitzel",
    "birthday": "Dec 17, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Aug 16, 2016"
  },
  {
    "team": "MSV Duisburg",
    "name": "Hagen Schmidt",
    "birthday": "Feb 11, 1970",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 18, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "MSV Duisburg",
    "name": "Uwe Schubert",
    "birthday": "Mar 31, 1960",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 8, 2021",
    "end": "Oct 17, 2021"
  },
  {
    "team": "MSV Duisburg",
    "name": "Pavel Dotchev",
    "birthday": "Sep 28, 1965",
    "country": "Bulgaria",
    "start": "Feb 1, 2021",
    "end": "Oct 7, 2021"
  },
  {
    "team": "MSV Duisburg",
    "name": "Uwe Schubert",
    "birthday": "Mar 31, 1960",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 27, 2021",
    "end": "Feb 2, 2021"
  },
  {
    "team": "MSV Duisburg",
    "name": "Gino Lettieri",
    "birthday": "Dec 23, 1966",
    "country": "Italy",
    "start": "Nov 15, 2020",
    "end": "Jan 27, 2021"
  },
  {
    "team": "MSV Duisburg",
    "name": "Torsten Lieberknecht",
    "birthday": "Aug 1, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 1, 2018",
    "end": "Nov 10, 2020"
  },
  {
    "team": "MSV Duisburg",
    "name": "Ilia Gruev",
    "birthday": "Oct 30, 1969",
    "country": "Bulgaria",
    "start": "Nov 3, 2015",
    "end": "Oct 1, 2018"
  },
  {
    "team": "MSV Duisburg",
    "name": "Gino Lettieri",
    "birthday": "Dec 23, 1966",
    "country": "Italy",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Nov 2, 2015"
  },
  {
    "team": "SSV Jahn Regensburg",
    "name": "Mersad Selimbegovic",
    "birthday": "Apr 29, 1982",
    "country": "Bosnia-Herzegovina",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SSV Jahn Regensburg",
    "name": "Achim Beierlorzer",
    "birthday": "Nov 20, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "SSV Jahn Regensburg",
    "name": "Heiko Herrlich",
    "birthday": "Dec 3, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "SSV Jahn Regensburg",
    "name": "Christian Brand",
    "birthday": "May 23, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 18, 2014",
    "end": "Dec 6, 2015"
  },
  {
    "team": "1.FC Magdeburg",
    "name": "Christian Titz",
    "birthday": "Apr 1, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 12, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "1.FC Magdeburg",
    "name": "Matthias Mincu",
    "birthday": "Aug 14, 1992",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 9, 2021",
    "end": "Feb 12, 2021"
  },
  {
    "team": "1.FC Magdeburg",
    "name": "Thomas Ho\u00dfmang",
    "birthday": "Nov 27, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 8, 2020",
    "end": "Feb 9, 2021"
  },
  {
    "team": "1.FC Magdeburg",
    "name": "Thomas Ho\u00dfmang",
    "birthday": "Nov 27, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Jun 10, 2020",
    "end": "Jul 5, 2020"
  },
  {
    "team": "1.FC Magdeburg",
    "name": "Claus-Dieter Wollitz",
    "birthday": "Jul 19, 1965",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 1, 2020",
    "end": "Jun 10, 2020"
  },
  {
    "team": "1.FC Magdeburg",
    "name": "Stefan Kr\u00e4mer",
    "birthday": "Mar 23, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Dec 22, 2019"
  },
  {
    "team": "1.FC Magdeburg",
    "name": "Michael Oenning",
    "birthday": "Sep 27, 1965",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 14, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "1.FC Magdeburg",
    "name": "Jens H\u00e4rtel",
    "birthday": "Jun 7, 1969",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Nov 12, 2018"
  },
  {
    "team": "VfL Osnabr\u00fcck",
    "name": "Daniel Scherning",
    "birthday": "Oct 29, 1983",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "VfL Osnabr\u00fcck",
    "name": "Markus Feldhoff",
    "birthday": "Aug 29, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 3, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "VfL Osnabr\u00fcck",
    "name": "Florian Fulland",
    "birthday": "Sep 15, 1984",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 15, 2021",
    "end": "Mar 2, 2021"
  },
  {
    "team": "VfL Osnabr\u00fcck",
    "name": "Marco Grote",
    "birthday": "Oct 11, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 22, 2020",
    "end": "Feb 15, 2021"
  },
  {
    "team": "VfL Osnabr\u00fcck",
    "name": "Daniel Thioune",
    "birthday": "Jul 21, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 8, 2017",
    "end": "Jul 5, 2020"
  },
  {
    "team": "VfL Osnabr\u00fcck",
    "name": "Daniel Thioune",
    "birthday": "Jul 21, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 5, 2017",
    "end": "Nov 7, 2017"
  },
  {
    "team": "VfL Osnabr\u00fcck",
    "name": "Joe Enochs",
    "birthday": "Sep 1, 1971",
    "country": "United States",
    "start": "Sep 3, 2015",
    "end": "Oct 4, 2017"
  },
  {
    "team": "VfL Osnabr\u00fcck",
    "name": "Joe Enochs",
    "birthday": "Sep 1, 1971",
    "country": "United States",
    "start": "Aug 24, 2015",
    "end": "Sep 2, 2015"
  },
  {
    "team": "VfL Osnabr\u00fcck",
    "name": "Maik Walpurgis",
    "birthday": "Oct 9, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Aug 24, 2015"
  },
  {
    "team": "SV Wehen Wiesbaden",
    "name": "Markus Kauczinski",
    "birthday": "Feb 20, 1970",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 8, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SV Wehen Wiesbaden",
    "name": "Nils D\u00f6ring",
    "birthday": "Apr 23, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 25, 2021",
    "end": "Nov 7, 2021"
  },
  {
    "team": "SV Wehen Wiesbaden",
    "name": "Mike Krannich",
    "birthday": "Jun 26, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 25, 2021",
    "end": "Nov 7, 2021"
  },
  {
    "team": "SV Wehen Wiesbaden",
    "name": "R\u00fcdiger Rehm",
    "birthday": "Nov 22, 1978",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 13, 2017",
    "end": "Oct 25, 2021"
  },
  {
    "team": "SV Wehen Wiesbaden",
    "name": "Christian Hock",
    "birthday": "Apr 11, 1970",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 6, 2017",
    "end": "Feb 13, 2017"
  },
  {
    "team": "SV Wehen Wiesbaden",
    "name": "Torsten Fr\u00f6hling",
    "birthday": "Aug 24, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 14, 2016",
    "end": "Feb 6, 2017"
  },
  {
    "team": "SV Wehen Wiesbaden",
    "name": "Christian Hock",
    "birthday": "Apr 11, 1970",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 7, 2016",
    "end": "Mar 13, 2016"
  },
  {
    "team": "SV Wehen Wiesbaden",
    "name": "Sven Demandt",
    "birthday": "Feb 13, 1965",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Mar 7, 2016"
  },
  {
    "team": "SV Wehen Wiesbaden",
    "name": "Christian Hock",
    "birthday": "Apr 11, 1970",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 12, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "SV Wehen Wiesbaden",
    "name": "Marc Kienle",
    "birthday": "Oct 22, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 28, 2013",
    "end": "Apr 12, 2015"
  },
  {
    "team": "FC Hansa Rostock",
    "name": "Jens H\u00e4rtel",
    "birthday": "Jun 7, 1969",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 9, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "FC Hansa Rostock",
    "name": "Pavel Dotchev",
    "birthday": "Sep 28, 1965",
    "country": "Bulgaria",
    "start": "May 18, 2017",
    "end": "Jan 3, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Hansa Rostock",
    "name": "Uwe Ehlers",
    "birthday": "Mar 8, 1975",
    "country": "Germany",
    "start": "May 14, 2017",
    "end": "May 26, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Hansa Rostock",
    "name": "Christian Brand",
    "birthday": "May 23, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 7, 2015",
    "end": "May 13, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Hansa Rostock",
    "name": "Karsten Baumann",
    "birthday": "Oct 14, 1969",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 9, 2014",
    "end": "Dec 5, 2015"
  },
  {
    "team": "SV Werder Bremen II",
    "name": "Konrad F\u00fcnfst\u00fcck",
    "birthday": "Oct 7, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SV Werder Bremen II",
    "name": "Sven H\u00fcbscher",
    "birthday": "Jan 26, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 5, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "SV Werder Bremen II",
    "name": "Oliver Zapel",
    "birthday": "Jan 15, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 13, 2017",
    "end": "Feb 5, 2018"
  },
  {
    "team": "SV Werder Bremen II",
    "name": "Mirko Votava",
    "birthday": "Apr 25, 1956",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 30, 2017",
    "end": "Nov 12, 2017"
  },
  {
    "team": "SV Werder Bremen II",
    "name": "Florian Kohfeldt",
    "birthday": "Oct 5, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 4, 2016",
    "end": "Oct 30, 2017"
  },
  {
    "team": "SV Werder Bremen II",
    "name": "Thomas Wolter",
    "birthday": "Oct 4, 1963",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 19, 2016",
    "end": "Oct 3, 2016"
  },
  {
    "team": "SV Werder Bremen II",
    "name": "Alexander Nouri",
    "birthday": "Aug 20, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 26, 2014",
    "end": "Sep 18, 2016"
  },
  {
    "team": "1.FSV Mainz 05 II",
    "name": "Bartosch Gaul",
    "birthday": "Oct 5, 1987",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "1.FSV Mainz 05 II",
    "name": "Thomas Kr\u00fccken",
    "birthday": "Aug 6, 1977",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 3, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "1.FSV Mainz 05 II",
    "name": "Dirk Kunert",
    "birthday": "Dec 4, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Apr 3, 2018"
  },
  {
    "team": "1.FSV Mainz 05 II",
    "name": "Sandro Schwarz",
    "birthday": "Oct 17, 1978",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 17, 2015",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "1.FSV Mainz 05 II",
    "name": "Martin Schmidt",
    "birthday": "Apr 12, 1967",
    "country": "Switzerland",
    "start": "Jul 1, 2010",
    "end": "Feb 16, 2015"
  },
  {
    "team": "Preu\u00dfen M\u00fcnster",
    "name": "Sascha Hildmann",
    "birthday": "Apr 7, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 27, 2019",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Preu\u00dfen M\u00fcnster",
    "name": "Arne Barez",
    "birthday": "Jan 31, 1978",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 1, 2019",
    "end": "Jan 1, 2020"
  },
  {
    "team": "Preu\u00dfen M\u00fcnster",
    "name": "Sven H\u00fcbscher",
    "birthday": "Jan 26, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Dec 1, 2019"
  },
  {
    "team": "Preu\u00dfen M\u00fcnster",
    "name": "Marco Antwerpen",
    "birthday": "Oct 5, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 12, 2017",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Preu\u00dfen M\u00fcnster",
    "name": "Benno M\u00f6hlmann",
    "birthday": "Aug 1, 1954",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 16, 2016",
    "end": "Dec 10, 2017"
  },
  {
    "team": "Preu\u00dfen M\u00fcnster",
    "name": "Cihan Tasdelen",
    "birthday": "Jun 6, 1975",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 4, 2016",
    "end": "Oct 15, 2016"
  },
  {
    "team": "Preu\u00dfen M\u00fcnster",
    "name": "Horst Steffen",
    "birthday": "Mar 3, 1969",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 24, 2015",
    "end": "Oct 4, 2016"
  },
  {
    "team": "Preu\u00dfen M\u00fcnster",
    "name": "Ralf Loose",
    "birthday": "Jan 5, 1963",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 15, 2013",
    "end": "Dec 19, 2015"
  },
  {
    "team": "Hallescher FC",
    "name": "Andr\u00e9 Meyer",
    "birthday": "Jan 5, 1984",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 27, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Hallescher FC",
    "name": "Florian Schnorrenberg",
    "birthday": "Apr 16, 1977",
    "country": "Germany",
    "start": "Jun 8, 2020",
    "end": "Dec 21, 2021"
  },
  {
    "team": "Hallescher FC",
    "name": "Bj\u00f6rn Ganser",
    "birthday": "Feb 15, 1990",
    "country": "Germany",
    "start": "Jun 7, 2020",
    "end": "Jun 9, 2020"
  },
  {
    "team": "Hallescher FC",
    "name": "Marian Unger",
    "birthday": "Nov 17, 1983",
    "country": "Germany",
    "start": "Jun 7, 2020",
    "end": "Jun 9, 2020"
  },
  {
    "team": "Hallescher FC",
    "name": "Ismail Atalan",
    "birthday": "Apr 1, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 25, 2020",
    "end": "Jun 8, 2020"
  },
  {
    "team": "Hallescher FC",
    "name": "Torsten Ziegner",
    "birthday": "Nov 9, 1977",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Feb 24, 2020"
  },
  {
    "team": "Hallescher FC",
    "name": "Rico Schmitt",
    "birthday": "Sep 27, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 13, 2016",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Hallescher FC",
    "name": "Stefan B\u00f6ger",
    "birthday": "Jun 1, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 8, 2015",
    "end": "Apr 13, 2016"
  },
  {
    "team": "Hallescher FC",
    "name": "Sven K\u00f6hler",
    "birthday": "Feb 24, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2007",
    "end": "Aug 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Chemnitzer FC",
    "name": "Christian Tiffert",
    "birthday": "Feb 18, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 1, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Chemnitzer FC",
    "name": "Daniel Berlinski",
    "birthday": "Feb 12, 1986",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 20, 2020",
    "end": "Mar 1, 2022"
  },
  {
    "team": "Chemnitzer FC",
    "name": "Patrick Gl\u00f6ckner",
    "birthday": "Nov 18, 1976",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 22, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "Chemnitzer FC",
    "name": "Sreto Ristic",
    "birthday": "Feb 7, 1976",
    "country": "Serbia",
    "start": "Sep 5, 2019",
    "end": "Sep 21, 2019"
  },
  {
    "team": "Chemnitzer FC",
    "name": "David Bergner",
    "birthday": "Dec 2, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 6, 2018",
    "end": "Sep 4, 2019"
  },
  {
    "team": "Chemnitzer FC",
    "name": "Horst Steffen",
    "birthday": "Mar 3, 1969",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jan 2, 2018"
  },
  {
    "team": "Chemnitzer FC",
    "name": "Sven K\u00f6hler",
    "birthday": "Feb 24, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 2, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Chemnitzer FC",
    "name": "Karsten Heine",
    "birthday": "Apr 6, 1955",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 9, 2013",
    "end": "Mar 2, 2016"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Evangelos Sbonias",
    "birthday": "Sep 25, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Hans-J\u00fcrgen Boysen",
    "birthday": "May 30, 1957",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 7, 2022",
    "end": "Jun 30, 2022"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Marcus Lauer",
    "birthday": "Aug 28, 1985",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 9, 2021",
    "end": "Dec 31, 2021"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Steffen Wei\u00df",
    "birthday": "Sep 23, 1988",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Dec 8, 2021"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Rainer Scharinger",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "May 11, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Walter Thomae",
    "birthday": "Nov 4, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 26, 2021",
    "end": "May 9, 2021"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Hans-J\u00fcrgen Boysen",
    "birthday": "May 30, 1957",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 26, 2020",
    "end": "Feb 25, 2021"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Markus Lang",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 12, 2020",
    "end": "Feb 26, 2020"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Heiner Backhaus",
    "birthday": "Feb 4, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 3, 2020",
    "end": "Feb 12, 2020"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Mike Sadlo",
    "birthday": "Sep 19, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 3, 2020",
    "end": "Feb 12, 2020"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Markus Lang",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 16, 2019",
    "end": "Jan 2, 2020"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Oliver Zapel",
    "birthday": "Jan 15, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Dec 16, 2019"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Markus Lang",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "May 6, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Florian Schnorrenberg",
    "birthday": "Apr 16, 1977",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 17, 2018",
    "end": "May 6, 2019"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Zlatko Blaskic",
    "birthday": "-",
    "country": "Croatia",
    "start": "Oct 6, 2018",
    "end": "Oct 16, 2018"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Sascha Hildmann",
    "birthday": "Apr 7, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Oct 5, 2018"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Oliver Zapel",
    "birthday": "Jan 15, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "R\u00fcdiger Rehm",
    "birthday": "Nov 22, 1978",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 25, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "SG Sonnenhof Gro\u00dfaspach",
    "name": "Uwe Rapolder",
    "birthday": "May 29, 1958",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 28, 2014",
    "end": "Feb 25, 2015"
  },
  {
    "team": "VfR Aalen",
    "name": "Christian Demirtas",
    "birthday": "May 25, 1984",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 17, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "VfR Aalen",
    "name": "Uwe Wolf",
    "birthday": "Aug 10, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 24, 2021",
    "end": "Feb 17, 2022"
  },
  {
    "team": "VfR Aalen",
    "name": "Petar Kosturkov",
    "birthday": "Sep 17, 1969",
    "country": "Bulgaria",
    "start": "Mar 21, 2021",
    "end": "Mar 24, 2021"
  },
  {
    "team": "VfR Aalen",
    "name": "Roland Seitz",
    "birthday": "Oct 1, 1964",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Mar 21, 2021"
  },
  {
    "team": "VfR Aalen",
    "name": "Rico Schmitt",
    "birthday": "Sep 27, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 13, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "VfR Aalen",
    "name": "Argirios Giannikis",
    "birthday": "Jul 9, 1980",
    "country": "Greece",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Feb 10, 2019"
  },
  {
    "team": "VfR Aalen",
    "name": "Peter Vollmann",
    "birthday": "Dec 22, 1957",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "VfR Aalen",
    "name": "Stefan Ruthenbeck",
    "birthday": "Apr 19, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "Rot-Wei\u00df Erfurt",
    "name": "Fabian Gerber",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 2, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Rot-Wei\u00df Erfurt",
    "name": "Goran Miscevic",
    "birthday": "-",
    "country": "Croatia",
    "start": "Sep 9, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Rot-Wei\u00df Erfurt",
    "name": "Manuel Rost",
    "birthday": "Nov 18, 1988",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 4, 2020",
    "end": "Jan 31, 2022"
  },
  {
    "team": "Rot-Wei\u00df Erfurt",
    "name": "Robin Kr\u00fcger",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 4, 2020",
    "end": "Sep 1, 2020"
  },
  {
    "team": "Rot-Wei\u00df Erfurt",
    "name": "Manuel Rost",
    "birthday": "Nov 18, 1988",
    "country": "Germany",
    "start": "Jun 1, 2020",
    "end": "Aug 3, 2020"
  },
  {
    "team": "Rot-Wei\u00df Erfurt",
    "name": "Robin Kr\u00fcger",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 13, 2019",
    "end": "Jan 29, 2020"
  },
  {
    "team": "Rot-Wei\u00df Erfurt",
    "name": "Thomas Brdaric",
    "birthday": "Jan 23, 1975",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Nov 13, 2019"
  },
  {
    "team": "Rot-Wei\u00df Erfurt",
    "name": "Stefan Emmerling",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 20, 2017",
    "end": "May 17, 2018"
  },
  {
    "team": "Rot-Wei\u00df Erfurt",
    "name": "David Bergner",
    "birthday": "Dec 2, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 2, 2017",
    "end": "Nov 20, 2017"
  },
  {
    "team": "Rot-Wei\u00df Erfurt",
    "name": "Stefan Kr\u00e4mer",
    "birthday": "Mar 23, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 1, 2016",
    "end": "Oct 2, 2017"
  },
  {
    "team": "Rot-Wei\u00df Erfurt",
    "name": "Norman Loose",
    "birthday": "Jan 10, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 16, 2015",
    "end": "Dec 31, 2015"
  },
  {
    "team": "Rot-Wei\u00df Erfurt",
    "name": "Christian Preu\u00dfer",
    "birthday": "Jan 23, 1984",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 24, 2015",
    "end": "Dec 15, 2015"
  },
  {
    "team": "Rot-Wei\u00df Erfurt",
    "name": "Walter Kogler",
    "birthday": "Dec 12, 1967",
    "country": "Austria",
    "start": "Jun 20, 2013",
    "end": "Mar 23, 2015"
  },
  {
    "team": "FSV Zwickau",
    "name": "Joe Enochs",
    "birthday": "Sep 1, 1971",
    "country": "United States",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "FSV Zwickau",
    "name": "Danny K\u00f6nig",
    "birthday": "Oct 18, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 25, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "FSV Zwickau",
    "name": "Torsten Ziegner",
    "birthday": "Nov 9, 1977",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2012",
    "end": "Apr 25, 2018"
  },
  {
    "team": "FSV Frankfurt",
    "name": "Tim G\u00f6rner",
    "birthday": "Jan 25, 1996",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 15, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "FSV Frankfurt",
    "name": "Thomas Brendel",
    "birthday": "May 11, 1976",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 27, 2021",
    "end": "Mar 15, 2022"
  },
  {
    "team": "FSV Frankfurt",
    "name": "Angelo Barletta",
    "birthday": "-",
    "country": "Italy",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Sep 27, 2021"
  },
  {
    "team": "FSV Frankfurt",
    "name": "Thomas Brendel",
    "birthday": "May 11, 1976",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "FSV Frankfurt",
    "name": "Thomas Brendel",
    "birthday": "May 11, 1976",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 13, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "FSV Frankfurt",
    "name": "Alexander Conrad",
    "birthday": "Nov 15, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Apr 13, 2019"
  },
  {
    "team": "FSV Frankfurt",
    "name": "Gino Lettieri",
    "birthday": "Dec 23, 1966",
    "country": "Italy",
    "start": "Mar 7, 2017",
    "end": "Jun 5, 2017"
  },
  {
    "team": "FSV Frankfurt",
    "name": "Roland Vrabec",
    "birthday": "Mar 6, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Mar 6, 2017"
  },
  {
    "team": "FSV Frankfurt",
    "name": "Falko G\u00f6tz",
    "birthday": "Mar 26, 1962",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 11, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "FSV Frankfurt",
    "name": "Tomas Oral",
    "birthday": "Apr 24, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "May 18, 2015",
    "end": "Apr 10, 2016"
  },
  {
    "team": "FSV Frankfurt",
    "name": "Benno M\u00f6hlmann",
    "birthday": "Aug 1, 1954",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 21, 2011",
    "end": "May 18, 2015"
  },
  {
    "team": "SC Fortuna K\u00f6ln",
    "name": "Alexander Ende",
    "birthday": "Sep 19, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Jun 30, 2022"
  },
  {
    "team": "SC Fortuna K\u00f6ln",
    "name": "Thomas Stratos",
    "birthday": "Oct 9, 1966",
    "country": "Greece",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "SC Fortuna K\u00f6ln",
    "name": "Oliver Zapel",
    "birthday": "Jan 15, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 22, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "SC Fortuna K\u00f6ln",
    "name": "Tomasz Kaczmarek",
    "birthday": "Sep 20, 1984",
    "country": "Poland",
    "start": "Oct 30, 2018",
    "end": "Apr 22, 2019"
  },
  {
    "team": "SC Fortuna K\u00f6ln",
    "name": "Andr\u00e9 Filipovic",
    "birthday": "May 13, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 16, 2018",
    "end": "Oct 30, 2018"
  },
  {
    "team": "SC Fortuna K\u00f6ln",
    "name": "Uwe Koschinat",
    "birthday": "Sep 1, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2011",
    "end": "Oct 14, 2018"
  },
  {
    "team": "Sportfreunde Lotte",
    "name": "Tim Wendel-Eichholz",
    "birthday": "Jan 12, 1989",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 19, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Sportfreunde Lotte",
    "name": "Andy Steinmann",
    "birthday": "Jan 16, 1985",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 15, 2020",
    "end": "Mar 19, 2022"
  },
  {
    "team": "Sportfreunde Lotte",
    "name": "Imke W\u00fcbbenhorst",
    "birthday": "Dec 10, 1988",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 17, 2020",
    "end": "Dec 15, 2020"
  },
  {
    "team": "Sportfreunde Lotte",
    "name": "Andy Steinmann",
    "birthday": "Jan 16, 1985",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 25, 2020",
    "end": "Apr 16, 2020"
  },
  {
    "team": "Sportfreunde Lotte",
    "name": "Ismail Atalan",
    "birthday": "Apr 1, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 9, 2019",
    "end": "Feb 25, 2020"
  },
  {
    "team": "Sportfreunde Lotte",
    "name": "Nils Drube",
    "birthday": "Feb 26, 1978",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 30, 2018",
    "end": "Apr 9, 2019"
  },
  {
    "team": "Sportfreunde Lotte",
    "name": "Sven Hozjak",
    "birthday": "Mar 18, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 30, 2018",
    "end": "Apr 9, 2019"
  },
  {
    "team": "Sportfreunde Lotte",
    "name": "Klaus Bienemann",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 24, 2018",
    "end": "Aug 29, 2018"
  },
  {
    "team": "Sportfreunde Lotte",
    "name": "Matthias Maucksch",
    "birthday": "Jun 11, 1969",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Aug 24, 2018"
  },
  {
    "team": "Sportfreunde Lotte",
    "name": "Andreas Golombek",
    "birthday": "Aug 9, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 31, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "Sportfreunde Lotte",
    "name": "Marc Fascher",
    "birthday": "Aug 4, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 27, 2017",
    "end": "Oct 31, 2017"
  },
  {
    "team": "Sportfreunde Lotte",
    "name": "Oscar Corrochano",
    "birthday": "Sep 6, 1976",
    "country": "Spain",
    "start": "Jul 14, 2017",
    "end": "Jul 27, 2017"
  },
  {
    "team": "Sportfreunde Lotte",
    "name": "Ismail Atalan",
    "birthday": "Apr 1, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 1, 2015",
    "end": "Jul 10, 2017"
  },
  {
    "team": "SpVgg Unterhaching",
    "name": "Sandro Wagner",
    "birthday": "Nov 29, 1987",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SpVgg Unterhaching",
    "name": "Arie van Lent",
    "birthday": "Aug 31, 1970",
    "country": "Netherlands",
    "start": "Aug 18, 2020",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "SpVgg Unterhaching",
    "name": "Claus Schromm",
    "birthday": "Apr 21, 1969",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jul 28, 2020"
  },
  {
    "team": "SpVgg Unterhaching",
    "name": "Claus Schromm",
    "birthday": "Apr 21, 1969",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 26, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "SpVgg Unterhaching",
    "name": "Christian Ziege",
    "birthday": "Feb 1, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 20, 2014",
    "end": "Mar 25, 2015"
  },
  {
    "team": "FC Carl Zeiss Jena",
    "name": "Andreas Patz",
    "birthday": "Oct 14, 1983",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 11, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "FC Carl Zeiss Jena",
    "name": "Dirk Kunert",
    "birthday": "Dec 4, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Oct 11, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Carl Zeiss Jena",
    "name": "Kenny Verhoene",
    "birthday": "Apr 15, 1973",
    "country": "Belgium",
    "start": "Feb 27, 2020",
    "end": "Jul 12, 2020"
  },
  {
    "team": "FC Carl Zeiss Jena",
    "name": "Ren\u00e9 Klingbeil",
    "birthday": "Apr 2, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 27, 2020",
    "end": "Jul 5, 2020"
  },
  {
    "team": "FC Carl Zeiss Jena",
    "name": "Ren\u00e9 Klingbeil",
    "birthday": "Apr 2, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 5, 2020",
    "end": "Feb 26, 2020"
  },
  {
    "team": "FC Carl Zeiss Jena",
    "name": "Rico Schmitt",
    "birthday": "Sep 27, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 8, 2019",
    "end": "Feb 5, 2020"
  },
  {
    "team": "FC Carl Zeiss Jena",
    "name": "Christian Fr\u00f6hlich",
    "birthday": "Oct 27, 1977",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 29, 2019",
    "end": "Oct 7, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Carl Zeiss Jena",
    "name": "Lukas Kwasniok",
    "birthday": "Jun 12, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 9, 2018",
    "end": "Sep 28, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Carl Zeiss Jena",
    "name": "Mark Zimmermann",
    "birthday": "Mar 1, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Dec 8, 2018"
  },
  {
    "team": "FC Carl Zeiss Jena",
    "name": "Volkan Uluc",
    "birthday": "Jan 1, 1970",
    "country": "Turkey",
    "start": "Dec 11, 2014",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "SV Meppen",
    "name": "Rico Schmitt",
    "birthday": "Sep 27, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 20, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SV Meppen",
    "name": "Mario Neumann",
    "birthday": "Dec 15, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 14, 2021",
    "end": "Apr 20, 2021"
  },
  {
    "team": "SV Meppen",
    "name": "Torsten Frings",
    "birthday": "Nov 22, 1976",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 14, 2020",
    "end": "Apr 14, 2021"
  },
  {
    "team": "SV Meppen",
    "name": "Christian Neidhart",
    "birthday": "Oct 1, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jul 15, 2020"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Alexander Voigt",
    "birthday": "Apr 13, 1978",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 8, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Patrick Schneider",
    "birthday": "Sep 4, 1976",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 2, 2021",
    "end": "Nov 8, 2021"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Dmitry Voronov",
    "birthday": "Sep 11, 1985",
    "country": "Russia",
    "start": "Aug 1, 2021",
    "end": "Nov 2, 2021"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Stefan Reisinger",
    "birthday": "Sep 14, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 30, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "J\u00fcrgen Press",
    "birthday": "Oct 31, 1965",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 30, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Stefan Reisinger",
    "birthday": "Sep 14, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 13, 2021",
    "end": "Apr 29, 2021"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Stefan Kr\u00e4mer",
    "birthday": "Mar 23, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 10, 2020",
    "end": "Apr 13, 2021"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Daniel Steuernagel",
    "birthday": "Nov 16, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 16, 2019",
    "end": "Mar 9, 2020"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Stefan Reisinger",
    "birthday": "Sep 14, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 25, 2019",
    "end": "Oct 15, 2019"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Heiko Vogel",
    "birthday": "Nov 21, 1975",
    "country": "Germany",
    "start": "May 1, 2019",
    "end": "Sep 25, 2019"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Frank Heinemann",
    "birthday": "Jan 8, 1965",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 16, 2019",
    "end": "Apr 30, 2019"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Norbert Meier",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 3, 2019",
    "end": "Mar 15, 2019"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Stefan Reisinger",
    "birthday": "Sep 14, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 29, 2019",
    "end": "Feb 2, 2019"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Stefan Kr\u00e4mer",
    "birthday": "Mar 23, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 15, 2018",
    "end": "Jan 28, 2019"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Michael Wiesinger",
    "birthday": "Dec 27, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Mar 15, 2018"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Andre Pawlak",
    "birthday": "Feb 12, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "May 30, 2017"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "J\u00f6rn Gro\u00dfkopf",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 21, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Horst Riege",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 2, 2016",
    "end": "Mar 20, 2016"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Michael Boris",
    "birthday": "Jun 3, 1975",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Mar 1, 2016"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Horst Riege",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "May 18, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "KFC Uerdingen 05",
    "name": "Murat Salar",
    "birthday": "Nov 23, 1976",
    "country": "Turkey",
    "start": "Apr 22, 2014",
    "end": "May 18, 2015"
  },
  {
    "team": "FC Energie Cottbus",
    "name": "Claus-Dieter Wollitz",
    "birthday": "Jul 19, 1965",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "FC Energie Cottbus",
    "name": "Damir Agovic",
    "birthday": "Aug 15, 1989",
    "country": "Montenegro",
    "start": "Apr 23, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Energie Cottbus",
    "name": "Dirk Lottner",
    "birthday": "Mar 4, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 14, 2020",
    "end": "Apr 23, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Energie Cottbus",
    "name": "Tim Kruse",
    "birthday": "Jan 10, 1983",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 30, 2020",
    "end": "Sep 13, 2020"
  },
  {
    "team": "FC Energie Cottbus",
    "name": "Sebastian Abt",
    "birthday": "Feb 26, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 3, 2020",
    "end": "Aug 30, 2020"
  },
  {
    "team": "FC Energie Cottbus",
    "name": "Frank Eulberg",
    "birthday": "Jan 13, 1963",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 5, 2018",
    "end": "Sep 8, 2018"
  },
  {
    "team": "FC Energie Cottbus",
    "name": "Claus-Dieter Wollitz",
    "birthday": "Jul 19, 1965",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 12, 2016",
    "end": "Dec 31, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Energie Cottbus",
    "name": "Vasile Miriuta",
    "birthday": "Sep 19, 1968",
    "country": "Hungary",
    "start": "Sep 24, 2015",
    "end": "Apr 12, 2016"
  },
  {
    "team": "FC Energie Cottbus",
    "name": "Ren\u00e9 Rydlewicz",
    "birthday": "Jul 18, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 19, 2015",
    "end": "Sep 24, 2015"
  },
  {
    "team": "FC Energie Cottbus",
    "name": "Stefan Kr\u00e4mer",
    "birthday": "Mar 23, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2014",
    "end": "Sep 19, 2015"
  },
  {
    "team": "FC Bayern Munich II",
    "name": "Mart\u00edn Demichelis",
    "birthday": "Dec 20, 1980",
    "country": "Argentina",
    "start": "Apr 4, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "FC Bayern Munich II",
    "name": "Danny Schwarz",
    "birthday": "May 11, 1975",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 4, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Bayern Munich II",
    "name": "Holger Seitz",
    "birthday": "Oct 9, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Aug 25, 2020",
    "end": "Apr 4, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Bayern Munich II",
    "name": "Sebastian Hoene\u00df",
    "birthday": "May 12, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jul 26, 2020"
  },
  {
    "team": "FC Bayern Munich II",
    "name": "Holger Seitz",
    "birthday": "Oct 9, 1974",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Bayern Munich II",
    "name": "Tim Walter",
    "birthday": "Nov 8, 1975",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "FC Bayern Munich II",
    "name": "Danny Schwarz",
    "birthday": "May 11, 1975",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 21, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Bayern Munich II",
    "name": "Heiko Vogel",
    "birthday": "Nov 21, 1975",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Mar 21, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Bayern Munich II",
    "name": "Erik ten Hag",
    "birthday": "Feb 2, 1970",
    "country": "Netherlands",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "SV Waldhof Mannheim",
    "name": "Patrick Gl\u00f6ckner",
    "birthday": "Nov 18, 1976",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 20, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SV Waldhof Mannheim",
    "name": "Bernhard Trares",
    "birthday": "Aug 18, 1965",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 4, 2018",
    "end": "Jul 5, 2020"
  },
  {
    "team": "SV Waldhof Mannheim",
    "name": "Michael Fink",
    "birthday": "Feb 1, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 16, 2017",
    "end": "Jan 3, 2018"
  },
  {
    "team": "SV Waldhof Mannheim",
    "name": "Gerd Dais",
    "birthday": "Aug 11, 1963",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 7, 2016",
    "end": "Oct 16, 2017"
  },
  {
    "team": "SV Waldhof Mannheim",
    "name": "Kenan Kocak",
    "birthday": "Jan 5, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jul 3, 2016"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria K\u00f6ln",
    "name": "Olaf Jan\u00dfen",
    "birthday": "Oct 8, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria K\u00f6ln",
    "name": "Daniel Zillken",
    "birthday": "Aug 3, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 24, 2021",
    "end": "Feb 1, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria K\u00f6ln",
    "name": "Pavel Dotchev",
    "birthday": "Sep 28, 1965",
    "country": "Bulgaria",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jan 24, 2021"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria K\u00f6ln",
    "name": "J\u00fcrgen Kohler",
    "birthday": "Oct 6, 1965",
    "country": "Germany",
    "start": "May 13, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria K\u00f6ln",
    "name": "Roland Koch",
    "birthday": "Oct 28, 1952",
    "country": "Germany",
    "start": "May 13, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria K\u00f6ln",
    "name": "Patrick Gl\u00f6ckner",
    "birthday": "Nov 18, 1976",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "May 13, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria K\u00f6ln",
    "name": "Olaf Jan\u00dfen",
    "birthday": "Oct 8, 1966",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 2, 2018",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria K\u00f6ln",
    "name": "Roland Koch",
    "birthday": "Oct 28, 1952",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 11, 2017",
    "end": "Jan 1, 2018"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria K\u00f6ln",
    "name": "Marco Antwerpen",
    "birthday": "Oct 5, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Dec 11, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria K\u00f6ln",
    "name": "Tomasz Kaczmarek",
    "birthday": "Sep 20, 1984",
    "country": "Poland",
    "start": "Jan 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "T\u00fcrkg\u00fcc\u00fc M\u00fcnchen",
    "name": "Andreas Heraf",
    "birthday": "Sep 10, 1967",
    "country": "Austria",
    "start": "Dec 27, 2021",
    "end": "Mar 31, 2022"
  },
  {
    "team": "T\u00fcrkg\u00fcc\u00fc M\u00fcnchen",
    "name": "Alper Kayabunar",
    "birthday": "Nov 29, 1985",
    "country": "Turkey",
    "start": "Nov 23, 2021",
    "end": "Dec 26, 2021"
  },
  {
    "team": "T\u00fcrkg\u00fcc\u00fc M\u00fcnchen",
    "name": "Peter Hyballa",
    "birthday": "Dec 5, 1975",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 20, 2021",
    "end": "Nov 23, 2021"
  },
  {
    "team": "T\u00fcrkg\u00fcc\u00fc M\u00fcnchen",
    "name": "Petr Ruman",
    "birthday": "Nov 2, 1976",
    "country": "Czech Republic",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Sep 20, 2021"
  },
  {
    "team": "T\u00fcrkg\u00fcc\u00fc M\u00fcnchen",
    "name": "Andreas Pummer",
    "birthday": "Jul 9, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "May 6, 2021",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "T\u00fcrkg\u00fcc\u00fc M\u00fcnchen",
    "name": "Serdar Dayat",
    "birthday": "May 30, 1969",
    "country": "Turkey",
    "start": "Feb 23, 2021",
    "end": "May 5, 2021"
  },
  {
    "team": "T\u00fcrkg\u00fcc\u00fc M\u00fcnchen",
    "name": "Andreas Pummer",
    "birthday": "Jul 9, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 9, 2021",
    "end": "Feb 22, 2021"
  },
  {
    "team": "T\u00fcrkg\u00fcc\u00fc M\u00fcnchen",
    "name": "Alexander Schmidt",
    "birthday": "Oct 23, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "Feb 9, 2021"
  },
  {
    "team": "T\u00fcrkg\u00fcc\u00fc M\u00fcnchen",
    "name": "Reiner Maurer",
    "birthday": "Feb 16, 1960",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "May 31, 2020"
  },
  {
    "team": "T\u00fcrkg\u00fcc\u00fc M\u00fcnchen",
    "name": "Andreas Pummer",
    "birthday": "Jul 9, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "T\u00fcrkg\u00fcc\u00fc M\u00fcnchen",
    "name": "Alper Kayabunar",
    "birthday": "Nov 29, 1985",
    "country": "Turkey",
    "start": "Apr 21, 2017",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "T\u00fcrkg\u00fcc\u00fc M\u00fcnchen",
    "name": "Rainer Elfinger",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 4, 2016",
    "end": "Apr 20, 2017"
  },
  {
    "team": "T\u00fcrkg\u00fcc\u00fc M\u00fcnchen",
    "name": "Kadir Alkan",
    "birthday": "May 27, 1980",
    "country": "Turkey",
    "start": "Sep 1, 2016",
    "end": "Oct 3, 2016"
  },
  {
    "team": "T\u00fcrkg\u00fcc\u00fc M\u00fcnchen",
    "name": "Vitomir Moskovic",
    "birthday": "Jan 16, 1967",
    "country": "Croatia",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Aug 29, 2016"
  },
  {
    "team": "T\u00fcrkg\u00fcc\u00fc M\u00fcnchen",
    "name": "Alper Kayabunar",
    "birthday": "Nov 29, 1985",
    "country": "Turkey",
    "start": "Aug 13, 2014",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "1.FC Saarbr\u00fccken",
    "name": "Uwe Koschinat",
    "birthday": "Sep 1, 1971",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "1.FC Saarbr\u00fccken",
    "name": "Lukas Kwasniok",
    "birthday": "Jun 12, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 23, 2019",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "1.FC Saarbr\u00fccken",
    "name": "Marcus Mann",
    "birthday": "Mar 14, 1984",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 2, 2019",
    "end": "Dec 31, 2019"
  },
  {
    "team": "1.FC Saarbr\u00fccken",
    "name": "Dirk Lottner",
    "birthday": "Mar 4, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Dec 2, 2019"
  },
  {
    "team": "1.FC Saarbr\u00fccken",
    "name": "Taifour Diane",
    "birthday": "Nov 1, 1972",
    "country": "Guinea",
    "start": "Mar 2, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "1.FC Saarbr\u00fccken",
    "name": "Falko G\u00f6tz",
    "birthday": "Mar 26, 1962",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Mar 2, 2016"
  },
  {
    "team": "1.FC Saarbr\u00fccken",
    "name": "Fuat Kilic",
    "birthday": "May 9, 1973",
    "country": "Turkey",
    "start": "Feb 11, 2014",
    "end": "Jun 20, 2015"
  },
  {
    "team": "SC Verl",
    "name": "Mich\u00e9l Kniat",
    "birthday": "Nov 18, 1985",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 15, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SC Verl",
    "name": "Guerino Capretti",
    "birthday": "Feb 5, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 10, 2017",
    "end": "Feb 15, 2022"
  },
  {
    "team": "SC Verl",
    "name": "Andreas Golombek",
    "birthday": "Aug 9, 1968",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Apr 9, 2017"
  },
  {
    "team": "VfB L\u00fcbeck",
    "name": "Lukas Pfeiffer",
    "birthday": "Jan 16, 1991",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "VfB L\u00fcbeck",
    "name": "Rolf Landerl",
    "birthday": "Oct 24, 1975",
    "country": "Austria",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "VfB L\u00fcbeck",
    "name": "Michael Hopp",
    "birthday": "Jun 22, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 6, 2016",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "VfB L\u00fcbeck",
    "name": "Denny Skwierczynski",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 13, 2012",
    "end": "Apr 6, 2016"
  },
  {
    "team": "SC Freiburg II",
    "name": "Thomas Stamm",
    "birthday": "Feb 19, 1983",
    "country": "Switzerland",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "SC Freiburg II",
    "name": "Christian Preu\u00dfer",
    "birthday": "Jan 23, 1984",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2016",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "SC Freiburg II",
    "name": "Martin Schweizer",
    "birthday": "Aug 23, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Jun 30, 2016"
  },
  {
    "team": "SC Freiburg II",
    "name": "Uwe Staib",
    "birthday": "Jan 22, 1964",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 22, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "SC Freiburg II",
    "name": "Iraklis Metaxas",
    "birthday": "Jul 10, 1967",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 1, 2014",
    "end": "Mar 22, 2015"
  },
  {
    "team": "Borussia Dortmund II",
    "name": "Enrico Maa\u00dfen",
    "birthday": "Mar 10, 1984",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2020",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "Borussia Dortmund II",
    "name": "Mike Tullberg",
    "birthday": "Dec 25, 1985",
    "country": "Denmark",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Jun 30, 2020"
  },
  {
    "team": "Borussia Dortmund II",
    "name": "Alen Terzic",
    "birthday": "May 18, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 21, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "Borussia Dortmund II",
    "name": "Jan Siewert",
    "birthday": "Aug 23, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Jan 20, 2019"
  },
  {
    "team": "Borussia Dortmund II",
    "name": "Daniel Farke",
    "birthday": "Oct 30, 1976",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 3, 2015",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "Borussia Dortmund II",
    "name": "David Wagner",
    "birthday": "Oct 19, 1971",
    "country": "United States",
    "start": "Jul 1, 2011",
    "end": "Oct 31, 2015"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria 1889 Berlin",
    "name": "Farat Toku",
    "birthday": "Apr 20, 1980",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 3, 2022",
    "end": "-"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria 1889 Berlin",
    "name": "David Pietrzyk",
    "birthday": "Dec 17, 1989",
    "country": "Germany",
    "start": "Feb 20, 2022",
    "end": "Mar 3, 2022"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria 1889 Berlin",
    "name": "Benedetto Muzzicato",
    "birthday": "Sep 27, 1978",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2019",
    "end": "Feb 20, 2022"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria 1889 Berlin",
    "name": "Alexander Arsovic",
    "birthday": "Feb 21, 1982",
    "country": "Germany",
    "start": "Apr 30, 2019",
    "end": "Jun 30, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria 1889 Berlin",
    "name": "J\u00f6rg Goslar",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2018",
    "end": "Apr 30, 2019"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria 1889 Berlin",
    "name": "Thomas Herbst",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Jun 15, 2017",
    "end": "Jun 30, 2018"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria 1889 Berlin",
    "name": "Ersan Parlatan",
    "birthday": "Aug 1, 1977",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 16, 2015",
    "end": "Jun 9, 2017"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria 1889 Berlin",
    "name": "Robert Jaspert",
    "birthday": "Feb 26, 1960",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Oct 15, 2015"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria 1889 Berlin",
    "name": "Simon R\u00f6sner",
    "birthday": "-",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 26, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria 1889 Berlin",
    "name": "Hasan Keskin",
    "birthday": "May 10, 1965",
    "country": "Germany",
    "start": "Mar 26, 2015",
    "end": "Jun 30, 2015"
  },
  {
    "team": "FC Viktoria 1889 Berlin",
    "name": "Mario Block",
    "birthday": "Jan 7, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 9, 2014",
    "end": "Mar 26, 2015"
  },
  {
    "team": "TSV Havelse",
    "name": "R\u00fcdiger Ziehl",
    "birthday": "Oct 26, 1977",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2021",
    "end": "Jun 30, 2022"
  },
  {
    "team": "TSV Havelse",
    "name": "Jan Zimmermann",
    "birthday": "Oct 5, 1979",
    "country": "Germany",
    "start": "Dec 10, 2018",
    "end": "Jun 30, 2021"
  },
  {
    "team": "TSV Havelse",
    "name": "Sahin Kilic",
    "birthday": "Dec 14, 1973",
    "country": "Germany",
    "start": "Nov 27, 2018",
    "end": "Dec 9, 2018"
  },
  {
    "team": "TSV Havelse",
    "name": "Christian Benbennek",
    "birthday": "Nov 9, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2017",
    "end": "Nov 26, 2018"
  },
  {
    "team": "TSV Havelse",
    "name": "Alexander Kiene",
    "birthday": "Dec 30, 1977",
    "country": "Germany",
    "start": "Oct 12, 2015",
    "end": "Jun 30, 2017"
  },
  {
    "team": "TSV Havelse",
    "name": "S\u00f6ren Halfar",
    "birthday": "Jan 2, 1987",
    "country": "Germany",
    "start": "Sep 24, 2015",
    "end": "Oct 11, 2015"
  },
  {
    "team": "TSV Havelse",
    "name": "Stefan Gehrke",
    "birthday": "Oct 5, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2015",
    "end": "Sep 23, 2015"
  },
  {
    "team": "TSV Havelse",
    "name": "Christian Knappmann",
    "birthday": "Mar 19, 1981",
    "country": "Germany",
    "start": "Jan 2, 2015",
    "end": "Mar 27, 2015"
  },
  {
    "team": "TSV Havelse",
    "name": "Christian Benbennek",
    "birthday": "Nov 9, 1972",
    "country": "Germany",
    "start": "Jul 1, 2013",
    "end": "Jun 30, 2015"
  }
]